const data = [
  {
    answer: "50028",
    question: "Bap cai thao Kg",
  },
  {
    answer: "50031",
    question: "Baro hanh Kg",
  },
  {
    answer: "50035",
    question: "Cai Ngong Kg",
  },
  {
    answer: "50037",
    question: "Bap cai thao giong Dai Loan",
  },
  {
    answer: "50039",
    question: "Can tay Kg",
  },
  {
    answer: "50042",
    question: "Dau dua Kg",
  },
  {
    answer: "50052",
    question: "Rau Bo ngot Kg",
  },
  {
    answer: "50055",
    question: "Cai bo xoi Kg",
  },
  {
    answer: "50056",
    question: "Cai Caron Kg",
  },
  {
    answer: "50057",
    question: "Cai dung Kg",
  },
  {
    answer: "50059",
    question: "Cai ngot Kg",
  },
  {
    answer: "50061",
    question: "Cai thia Kg",
  },
  {
    answer: "50063",
    question: "Bap chuoi kg",
  },
  {
    answer: "50064",
    question: "Rau dang Kg",
  },
  {
    answer: "50065",
    question: "Rau Dap ca Kg",
  },
  {
    answer: "50066",
    question: "Rau day Kg",
  },
  {
    answer: "50071",
    question: "Rau Hung que Kg",
  },
  {
    answer: "50072",
    question: "Rau Kinh gioi Kg",
  },
  {
    answer: "50073",
    question: "Rau lang Kg",
  },
  {
    answer: "50074",
    question: "Rau ma Kg",
  },
  {
    answer: "50076",
    question: "Rau muong Kg",
  },
  {
    answer: "50078",
    question: "Rau Ngo ri kg",
  },
  {
    answer: "50084",
    question: "Rau tia to Kg",
  },
  {
    answer: "50087",
    question: "Sa lach xoon la lon Kg",
  },
  {
    answer: "50088",
    question: "Sa lach xoon la nho Kg",
  },
  {
    answer: "50091",
    question: "Rau Thi la Kg",
  },
  {
    answer: "50093",
    question: "Mang tay Kg",
  },
  {
    answer: "50094",
    question: "La Giang Kg",
  },
  {
    answer: "50095",
    question: "Can Tau Kg",
  },
  {
    answer: "50755",
    question: "Muop khia Kg",
  },
  {
    answer: "50757",
    question: "Ca tim Kg",
  },
  {
    answer: "50760",
    question: "Ot hiem Kg",
  },
  {
    answer: "50761",
    question: "Ot sung trau Kg",
  },
  {
    answer: "50763",
    question: "Ot chuong xanh Kg",
  },
  {
    answer: "50765",
    question: "Khoai lang kg",
  },
  {
    answer: "50768",
    question: "Khoai tu Kg",
  },
  {
    answer: "50769",
    question: "Khoai so Kg",
  },
  {
    answer: "50775",
    question: "Cu Su hao Kg",
  },
  {
    answer: "50783",
    question: "Bau Kg",
  },
  {
    answer: "50784",
    question: "Bi giong My",
  },
  {
    answer: "50786",
    question: "Chanh day Kg",
  },
  {
    answer: "50790",
    question: "Bi ngoi xanh Kg",
  },
  {
    answer: "50803",
    question: "Nam bao ngu Kg",
  },
  {
    answer: "50808",
    question: "Toi xay kg",
  },
  {
    answer: "50815",
    question: "Ca phao trang Kg",
  },
  {
    answer: "50817",
    question: "Dau cove thuong Kg",
  },
  {
    answer: "50881",
    question: "Cu Kieu nguyen kg",
  },
  {
    answer: "51501",
    question: "Buoi Nam Roi kg",
  },
  {
    answer: "51507",
    question: "Nho do My kg",
  },
  {
    answer: "51508",
    question: "Nho xanh My kg",
  },
  {
    answer: "51512",
    question: "Coc chin loai-1",
  },
  {
    answer: "51514",
    question: "Dua hau do loai-1",
  },
  {
    answer: "51515",
    question: "Dua le kg",
  },
  {
    answer: "51520",
    question: "Luu TQ loai2",
  },
  {
    answer: "51523",
    question: "Mang cau xiem kg",
  },
  {
    answer: "51524",
    question: "Me kho TLan kg",
  },
  {
    answer: "51525",
    question: "Oi giong Dai Loan kg",
  },
  {
    answer: "51526",
    question: "So ri kg",
  },
  {
    answer: "51533",
    question: "Xoai ghep kg",
  },
  {
    answer: "51541",
    question: "Kiwi L2 kg",
  },
  {
    answer: "51546",
    question: "Mang cut TLan L1 kg",
  },
  {
    answer: "51554",
    question: "Quyt duong kg",
  },
  {
    answer: "51555",
    question: "Sau rieng giong Thai L1 kg",
  },
  {
    answer: "51560",
    question: "Xoai giong Dai Loan L1 kg",
  },
  {
    answer: "51561",
    question: "Xoai tu Quy kg",
  },
  {
    answer: "51562",
    question: "Man do Uc kg",
  },
  {
    answer: "51563",
    question: "Tao do My kg",
  },
  {
    answer: "51567",
    question: "Dua hau Tlan kg",
  },
  {
    answer: "51571",
    question: "Mia kg",
  },
  {
    answer: "51574",
    question: "Tac kg",
  },
  {
    answer: "51575",
    question: "Tao xanh New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "51577",
    question: "Nho den khong hat tron kg",
  },
  {
    answer: "51590",
    question: "Sau rieng hat lep kg",
  },
  {
    answer: "51593",
    question: "Dua hau vang loai1",
  },
  {
    answer: "51597",
    question: "Mit lot kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "51599",
    question: "Dau Dalat loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51601",
    question: "Bo sap kg",
  },
  {
    answer: "51622",
    question: "Quyt Uc kg",
  },
  {
    answer: "51632",
    question: "Cam Tquoc kg",
  },
  {
    answer: "51654",
    question: "Nho do TQuoc kg",
  },
  {
    answer: "51713",
    question: "Hong deo kg",
  },
  {
    answer: "51721",
    question: "Buoi da xanh loai-1",
  },
  {
    answer: "51723",
    question: "Buoi duong Tan Trieu kg",
  },
  {
    answer: "53518",
    question: "Chan ga CNghiep Kg",
  },
  {
    answer: "53520",
    question: "Xuong ga CNghiep ncon Kg",
  },
  {
    answer: "53524",
    question: "Ga TVuon ncon co dau Kg -NP",
  },
  {
    answer: "53537",
    question: "KSD-Long ga uop Kg",
  },
  {
    answer: "54001",
    question: "Vit tuoi ncon(1.7kg-2kg)/con",
  },
  {
    answer: "54253",
    question: "Chim Cut tam uop Kg",
  },
  {
    answer: "54504",
    question: "Tom the trungkg(70-90con/kg)",
  },
  {
    answer: "54508",
    question: "Tom lot (boc vo) Kg",
  },
  {
    answer: "55005",
    question: "Ca Chep Kg",
  },
  {
    answer: "55127",
    question: "Minh Ca Thu kg-NCC",
  },
  {
    answer: "55155",
    question: "KSD-Ca Cao so che Kg",
  },
  {
    answer: "55197",
    question: "3102028-Ca Gay so che Kg",
  },
  {
    answer: "55225",
    question: "Ca Say so che Kg",
  },
  {
    answer: "55317",
    question: "3001150-Ca Nuc chuoi uop Kg",
  },
  {
    answer: "55513",
    question: "Muc tuoi muoi nho Kg",
  },
  {
    answer: "56002",
    question: "Cua xay Kg",
  },
  {
    answer: "56003",
    question: "Ngheu Kg",
  },
  {
    answer: "56004",
    question: "Nhong Kg",
  },
  {
    answer: "56020",
    question: "Oc Buu nguyen song Kg",
  },
  {
    answer: "56035",
    question: "Cua bien thit song (3-4c)Kg",
  },
  {
    answer: "57001",
    question: "Bun tuoi kg",
  },
  {
    answer: "57002",
    question: "Mi tuoi Kg",
  },
  {
    answer: "57004",
    question: "Bun bo Kg",
  },
  {
    answer: "57005",
    question: "Banh canh Kg",
  },
  {
    answer: "57009",
    question: "La hoanh thanh Kg",
  },
  {
    answer: "57010",
    question: "Banh Hoi Kg",
  },
  {
    answer: "57015",
    question: "Ca mam nem kg",
  },
  {
    answer: "57018",
    question: "Kim chi kieu Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "57019",
    question: "Mam Thai du du kg",
  },
  {
    answer: "57020",
    question: "Mam ca phao kg",
  },
  {
    answer: "57022",
    question: "Tom chua hue kg",
  },
  {
    answer: "57023",
    question: "Dua mam kg",
  },
  {
    answer: "57024",
    question: "Dua mon kg",
  },
  {
    answer: "57025",
    question: "Dua leo xanh kg",
  },
  {
    answer: "57026",
    question: "Cu sen chua ngot kg",
  },
  {
    answer: "57028",
    question: "Kieu chua trang kg",
  },
  {
    answer: "57029",
    question: "Mam sac xay kg",
  },
  {
    answer: "57031",
    question: "Mam sac nguyen con kg",
  },
  {
    answer: "57032",
    question: "Mam Linh nguyen con kg",
  },
  {
    answer: "57033",
    question: "Toi chua kg",
  },
  {
    answer: "57034",
    question: "Du du nuoc tom kg",
  },
  {
    answer: "57331",
    question: "Tom kho lon kg - AH",
  },
  {
    answer: "51877",
    question: "Tao bi do My kg",
  },
  {
    answer: "57338",
    question: "Tom kho trung kg - AH",
  },
  {
    answer: "51916",
    question: "Quyt vang ngoai kg",
  },
  {
    answer: "51913",
    question: "Le do My kg",
  },
  {
    answer: "51839",
    question: "Nho do Uc L1 kg",
  },
  {
    answer: "51785",
    question: "Nho do khong hat kg",
  },
  {
    answer: "51906",
    question: "Kiwi L1 kg",
  },
  {
    answer: "51860",
    question: "Cam My loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51817",
    question: "Tao xanh My kg",
  },
  {
    answer: "52512",
    question: "Suon gia heo co xuongkg-NP990",
  },
  {
    answer: "57776",
    question: "Dphong rang co vo kg",
  },
  {
    answer: "52460",
    question: "Suon non heo kg",
  },
  {
    answer: "51770",
    question: "KiWi TQuoc kg",
  },
  {
    answer: "53030",
    question: "KSD-Xao lan uop kg",
  },
  {
    answer: "52468",
    question: "Xuong duoi heo kg",
  },
  {
    answer: "50203",
    question: "Rau den com Kg",
  },
  {
    answer: "57011",
    question: "Cha ca Basa hap kg",
  },
  {
    answer: "50205",
    question: "Rau ram kg",
  },
  {
    answer: "50864",
    question: "Nam linh chi nguyen Kg",
  },
  {
    answer: "50139",
    question: "Hung cay kg",
  },
  {
    answer: "50873",
    question: "Ot bot HQuoc Kg",
  },
  {
    answer: "52450",
    question: "Cat heo kg",
  },
  {
    answer: "52335",
    question: "Ba roi rut suon heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52361",
    question: "Suon non heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52359",
    question: "Suon gia heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52372",
    question: "Xuong duoi heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52342",
    question: "Duoi cut heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52451",
    question: "Thit nac xay kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50859",
    question: "Cu cai muoi kg",
  },
  {
    answer: "52338",
    question: "Chan gio heo-VS990",
  },
  {
    answer: "51874",
    question: "Bo sap loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51917",
    question: "Du du tia kg",
  },
  {
    answer: "52471",
    question: "Nac dam heo kg",
  },
  {
    answer: "51774",
    question: "Cam sanh loai xo kg",
  },
  {
    answer: "52354",
    question: "Nac roi heo xay-VS990",
  },
  {
    answer: "52341",
    question: "Dung heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51876",
    question: "Vu sua loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "52358",
    question: "Sun goi heo-VS990",
  },
  {
    answer: "50207",
    question: "Hanh la kg",
  },
  {
    answer: "52360",
    question: "Suon heo chat-VS990",
  },
  {
    answer: "57337",
    question: "Tom kho lon kg - HH",
  },
  {
    answer: "52374",
    question: "Xuong ong heo-VS990",
  },
  {
    answer: "50924",
    question: "Sa cay kg",
  },
  {
    answer: "52371",
    question: "Xuong bo heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52362",
    question: "Suon song heo-VS990",
  },
  {
    answer: "51879",
    question: "Chom chom nhan kg",
  },
  {
    answer: "50925",
    question: "Gung kg",
  },
  {
    answer: "52356",
    question: "Nong heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52349",
    question: "Mo phan heo-VS990",
  },
  {
    answer: "51881",
    question: "Nhan xuong kg",
  },
  {
    answer: "51895",
    question: "Tao hong NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "52373",
    question: "Xuong heo vun-VS990",
  },
  {
    answer: "50926",
    question: "Sa xay kg",
  },
  {
    answer: "50796",
    question: "Dau Bo kg",
  },
  {
    answer: "50802",
    question: "Nam rom kg",
  },
  {
    answer: "55470",
    question: "Ca That lat nao kg-NCC",
  },
  {
    answer: "51884",
    question: "Xoai Cat chu L1 kg",
  },
  {
    answer: "51885",
    question: "Man Giong Thai Dep kg",
  },
  {
    answer: "57099",
    question: "Mam Linh xay kg",
  },
  {
    answer: "57100",
    question: "Mam loc kg",
  },
  {
    answer: "50176",
    question: "Bac Ha Kg",
  },
  {
    answer: "50942",
    question: "Dua leo thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "51889",
    question: "Cam xoan loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "57101",
    question: "Mam ca Loc xay kg",
  },
  {
    answer: "55351",
    question: "Dau ca Hoi kg",
  },
  {
    answer: "51890",
    question: "Cam sanh loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "55477",
    question: "Ca Basa ncon bo dau kg",
  },
  {
    answer: "51961",
    question: "Hong don nho kg",
  },
  {
    answer: "53063",
    question: "Than noi bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53062",
    question: "Than ngoai bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53058",
    question: "Nac dui bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53050",
    question: "Bap bo-NP990",
  },
  {
    answer: "51957",
    question: "Le xanh NK kg",
  },
  {
    answer: "53051",
    question: "Bo xao-NP990",
  },
  {
    answer: "53052",
    question: "Bo xay-NP990",
  },
  {
    answer: "53061",
    question: "Nam bo-NP990",
  },
  {
    answer: "51891",
    question: "Cam mat loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "50177",
    question: "Bap cai tim Kg",
  },
  {
    answer: "53053",
    question: "Co bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53054",
    question: "Gan bo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53060",
    question: "Nac vun bo-NP990",
  },
  {
    answer: "50178",
    question: "Bap cai trang Kg",
  },
  {
    answer: "53064",
    question: "Xuong ong bo-NP990",
  },
  {
    answer: "52411",
    question: "Tim heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52378",
    question: "Cat heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52388",
    question: "Luoi heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52377",
    question: "Bao tu heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52384",
    question: "Gan heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52333",
    question: "Thit nong heo xay kg",
  },
  {
    answer: "52404",
    question: "Tai heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52389",
    question: "Mo chai heo-NP990",
  },
  {
    answer: "50906",
    question: "Bap non Kg",
  },
  {
    answer: "52407",
    question: "Thit dui heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52409",
    question: "Thit vai heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52408",
    question: "Thit nach heo-NP990",
  },
  {
    answer: "50174",
    question: "Cai be xanh kg",
  },
  {
    answer: "52393",
    question: "Nac dam heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52394",
    question: "Nac dui heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52406",
    question: "Than noi heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52405",
    question: "Than ngoai heo-NP990",
  },
  {
    answer: "50907",
    question: "Bi dao kg",
  },
  {
    answer: "52385",
    question: "Gio heo rut xuong kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52380",
    question: "Cot let heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52375",
    question: "Ba roi heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52376",
    question: "Ba roi rut suon heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "55479",
    question: "File Basa tuoi Kg",
  },
  {
    answer: "50931",
    question: "Ot sung batri kg",
  },
  {
    answer: "52402",
    question: "Suon non heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52400",
    question: "Suon gia heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52413",
    question: "Xuong duoi heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52383",
    question: "Duoi cut heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52379",
    question: "Chan gio heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52395",
    question: "Nac roi heo xay-NP990",
  },
  {
    answer: "52382",
    question: "Dung heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50904",
    question: "Kho qua trai kg",
  },
  {
    answer: "50909",
    question: "Bi do tron Kg",
  },
  {
    answer: "52392",
    question: "Nac bap heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52401",
    question: "Suon heo chat-NP990",
  },
  {
    answer: "52415",
    question: "Xuong ong heo-NP990",
  },
  {
    answer: "55480",
    question: "Ca Trao Kg",
  },
  {
    answer: "52412",
    question: "Xuong bo heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52403",
    question: "Suon song heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52397",
    question: "Nong heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52390",
    question: "Mo phan heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52414",
    question: "Xuong heo vun-NP990",
  },
  {
    answer: "50180",
    question: "Bong cai trang Kg",
  },
  {
    answer: "55484",
    question: "Ca Duoi ncon kg",
  },
  {
    answer: "50181",
    question: "Bong cai xanh Kg",
  },
  {
    answer: "58536",
    question: "Ca com kho kg",
  },
  {
    answer: "57095",
    question: "Hu tieu dot kg",
  },
  {
    answer: "50175",
    question: "Rau Tan o kg",
  },
  {
    answer: "55536",
    question: "KSD-Muc ong lot uop kg",
  },
  {
    answer: "50910",
    question: "Ca chua bi Kg",
  },
  {
    answer: "50911",
    question: "Ca chua Kg",
  },
  {
    answer: "53573",
    question: "Uc ga khong xuong lung kg - CP",
  },
  {
    answer: "51840",
    question: "Le xanh Uc kg",
  },
  {
    answer: "51892",
    question: "Coc xanh loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51899",
    question: "Le xanh Nhat kg",
  },
  {
    answer: "50183",
    question: "Sa lach lo lo xanh kg",
  },
  {
    answer: "51790",
    question: "Du du vang loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "50184",
    question: "Cai Xay Kg",
  },
  {
    answer: "54528",
    question: "Tom su loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51943",
    question: "Tao bi do New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "56222",
    question: "Tao Jonagold My kg",
  },
  {
    answer: "57038",
    question: "Mam Thai du du ca kg",
  },
  {
    answer: "52457",
    question: "Thit dui sau heo kg-NCC",
  },
  {
    answer: "52458",
    question: "Thit dui truoc heo kg",
  },
  {
    answer: "52459",
    question: "Ba roi heo kg",
  },
  {
    answer: "51925",
    question: "Du du song nguyen trai kg",
  },
  {
    answer: "51397",
    question: "Xoai keo kg",
  },
  {
    answer: "52508",
    question: "Nac dui heo kg",
  },
  {
    answer: "50870",
    question: "Tieu xay kg",
  },
  {
    answer: "57266",
    question: "Kho ca chi vang kg",
  },
  {
    answer: "57257",
    question: "Kho ca Dong nho kg",
  },
  {
    answer: "59082",
    question: "Tao Jazz NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "57346",
    question: "Kho muc ong 20-25cm kg",
  },
  {
    answer: "57347",
    question: "Kho muc ong 23-28cm kg",
  },
  {
    answer: "57348",
    question: "Kho muc ong duoi 20cm kg",
  },
  {
    answer: "57350",
    question: "Kho ca mu kg",
  },
  {
    answer: "57351",
    question: "Kho ca bo kg",
  },
  {
    answer: "57352",
    question: "Kho vi ca duoi kg",
  },
  {
    answer: "50992",
    question: "Hanh tay DaLat kg",
  },
  {
    answer: "57777",
    question: "Nhan nhuc kho kg",
  },
  {
    answer: "52012",
    question: "Tao Fuji New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "54018",
    question: "Vit tuoi ncon kg",
  },
  {
    answer: "50940",
    question: "Ot xiem xanh kg",
  },
  {
    answer: "52448",
    question: "Gan heo kg",
  },
  {
    answer: "52449",
    question: "Tim heo kg",
  },
  {
    answer: "56200",
    question: "Chan gio R.XuongCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "57106",
    question: "Goi bon bon kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "58530",
    question: "Ca Com kho kg - HHuong",
  },
  {
    answer: "50740",
    question: "Hanh tim Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "55996",
    question: "Tao Sonya My kg",
  },
  {
    answer: "50244",
    question: "Le Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "50331",
    question: "Ga ta tha vuon kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "55997",
    question: "Tao Pink My kg",
  },
  {
    answer: "57754",
    question: "Dau nanh kg",
  },
  {
    answer: "54923",
    question: "Ca dieu hong lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "50267",
    question: "Tao Fuji My kg",
  },
  {
    answer: "57045",
    question: "Mam ca linh kg",
  },
  {
    answer: "57049",
    question: "Mam tom chua kg",
  },
  {
    answer: "50125",
    question: "Mang la Kg",
  },
  {
    answer: "57317",
    question: "Kho ca Moi tam kg",
  },
  {
    answer: "51091",
    question: "Khoai lang mat kg",
  },
  {
    answer: "51081",
    question: "Dao Uc kg",
  },
  {
    answer: "50866",
    question: "Nam tram Kg",
  },
  {
    answer: "50871",
    question: "Tim sen Kg",
  },
  {
    answer: "54009",
    question: "Dui vit goc tu kg",
  },
  {
    answer: "50126",
    question: "Mang luoi lon kg",
  },
  {
    answer: "59173",
    question: "Mit thai nghe kg",
  },
  {
    answer: "56698",
    question: "Ca vien Basa hap kg",
  },
  {
    answer: "51518",
    question: "Uc ga file kg-NH",
  },
  {
    answer: "57753",
    question: "Dau do kg",
  },
  {
    answer: "52322",
    question: "KSD-Thit kho tau so che kg",
  },
  {
    answer: "51090",
    question: "Khoai lang tim kg-TD",
  },
  {
    answer: "52510",
    question: "Mo lung heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50474",
    question: "Dau tay My kg",
  },
  {
    answer: "59081",
    question: "Kieuchuangot Coop Select kg-SH",
  },
  {
    answer: "57275",
    question: "Kho ca luoi trau kg",
  },
  {
    answer: "50151",
    question: "Dua cai chua tron kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "50840",
    question: "Toi Chua ngot Kg",
  },
  {
    answer: "52461",
    question: "Nong heo kg",
  },
  {
    answer: "52621",
    question: "Thit xay pha loc kg-HM",
  },
  {
    answer: "58652",
    question: "Du du vang chung kg",
  },
  {
    answer: "57268",
    question: "Kho ca du kg",
  },
  {
    answer: "52470",
    question: "Nac than heo kg",
  },
  {
    answer: "51667",
    question: "Dui bittet bo UC kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51395",
    question: "Hat dua khong mau kg",
  },
  {
    answer: "58534",
    question: "Chan ga quay kg - PLH990",
  },
  {
    answer: "53069",
    question: "Suon non bo My kg - PLH990",
  },
  {
    answer: "53070",
    question: "Thit than vai bo My kg-PLH990",
  },
  {
    answer: "53071",
    question: "Thit nam bo My kg - PLH990",
  },
  {
    answer: "53072",
    question: "Thit bung bo My kg - PLH990",
  },
  {
    answer: "53531",
    question: "KSD-Dui ga uop kg",
  },
  {
    answer: "53532",
    question: "KSD-Canh ga uop kg",
  },
  {
    answer: "51867",
    question: "Hong don lon kg",
  },
  {
    answer: "51771",
    question: "Tao xanh giong Thai kg",
  },
  {
    answer: "51846",
    question: "Nho do Chile kg",
  },
  {
    answer: "51932",
    question: "Nho den khong hat Chile kg",
  },
  {
    answer: "51934",
    question: "Nho do Nam Phi",
  },
  {
    answer: "50889",
    question: "Cu toi Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "51816",
    question: "Buoi duong la cam kg",
  },
  {
    answer: "52525",
    question: "Thit dui heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52513",
    question: "Thit heo manh kg-TPDN",
  },
  {
    answer: "53526",
    question: "KSD-Ga uop kho gung kg",
  },
  {
    answer: "57073",
    question: "Hanh chua ngot kg",
  },
  {
    answer: "52526",
    question: "Ba roi heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "53536",
    question: "KSD-Ma dui ga uop kg",
  },
  {
    answer: "52527",
    question: "Than noi heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "51850",
    question: "Tao do New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "52529",
    question: "Nac dam heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52531",
    question: "Dung heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "51637",
    question: "Xoai xanh giong Thai L1 kg",
  },
  {
    answer: "52532",
    question: "Suon gia heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "55266",
    question: "Ca Dieu Hong lam sach kg",
  },
  {
    answer: "52533",
    question: "Suon non heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "57282",
    question: "Kho muc nho kg",
  },
  {
    answer: "52522",
    question: "Cot let heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52534",
    question: "Xuong ong heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52535",
    question: "Xuong duoi heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "51795",
    question: "Cam NamPhi loai1 kg",
  },
  {
    answer: "51766",
    question: "Nho do Uc loai2 kg",
  },
  {
    answer: "55213",
    question: "3109558-Ca Thu quet tam uop kg",
  },
  {
    answer: "51765",
    question: "Man xanh Hani kg",
  },
  {
    answer: "52324",
    question: "KSD-Thit kho tieu uop kg",
  },
  {
    answer: "50919",
    question: "Muop huong Kg",
  },
  {
    answer: "51848",
    question: "Nho den Chile kg",
  },
  {
    answer: "57079",
    question: "Mam ca Loc khua kg",
  },
  {
    answer: "55548",
    question: "Minh muc nang nho so che Kg",
  },
  {
    answer: "57283",
    question: "Kho ruoc Hue kg",
  },
  {
    answer: "55549",
    question: "Minh muc la sach so che Kg",
  },
  {
    answer: "55550",
    question: "Muc la lon co dau kg",
  },
  {
    answer: "51819",
    question: "Mang cut TLan L2 kg",
  },
  {
    answer: "53006",
    question: "Thit dui bo kg",
  },
  {
    answer: "50991",
    question: "Tuong ot 1kg/bich",
  },
  {
    answer: "55389",
    question: "Ca Dieu Hong 700g-800g",
  },
  {
    answer: "52368",
    question: "Thit vai heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52083",
    question: "Nac vun heo-VS990",
  },
  {
    answer: "55304",
    question: "Ca Ro phi lam sach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "58001",
    question: "Mang la Hanoi kg",
  },
  {
    answer: "52319",
    question: "Huyet Heo kg",
  },
  {
    answer: "51758",
    question: "Cherry My kg",
  },
  {
    answer: "54004",
    question: "Dui vit goc tu kg-CP",
  },
  {
    answer: "51842",
    question: "Nho Xanh Uc kg",
  },
  {
    answer: "57507",
    question: "Mi can muoi xa kg",
  },
  {
    answer: "51794",
    question: "Buoi da xanh kg",
  },
  {
    answer: "51797",
    question: "Coc cay kg",
  },
  {
    answer: "51800",
    question: "Cam Nam Phi loai 2",
  },
  {
    answer: "51801",
    question: "Cam My loai 2",
  },
  {
    answer: "51802",
    question: "Dua hau do kg",
  },
  {
    answer: "58714",
    question: "Hat bi kg-Tet",
  },
  {
    answer: "58715",
    question: "Hat bi Nhat kg-Tet",
  },
  {
    answer: "54017",
    question: "Vit tuoi ncon 2-2.2 kg - CP",
  },
  {
    answer: "51924",
    question: "Tao bi do My dac biet",
  },
  {
    answer: "53589",
    question: "Ga TVuon ncon kg",
  },
  {
    answer: "52258",
    question: "Thit nach heo kg",
  },
  {
    answer: "52272",
    question: "Chan gio heo kg",
  },
  {
    answer: "52268",
    question: "Suon gia kg",
  },
  {
    answer: "52296",
    question: "Mo heo kg",
  },
  {
    answer: "52435",
    question: "Bap gio heo kg",
  },
  {
    answer: "58707",
    question: "Nui xa kg",
  },
  {
    answer: "52465",
    question: "Thit vai heo kg",
  },
  {
    answer: "52466",
    question: "Luoi heo kg",
  },
  {
    answer: "57339",
    question: "Ca khoai tam an lien kg",
  },
  {
    answer: "57341",
    question: "Muc tam an lien loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "57342",
    question: "Muc tam an lien loai 2 kg",
  },
  {
    answer: "57345",
    question: "Ca mai tam an lien kg",
  },
  {
    answer: "55564",
    question: "Muc ngao kg",
  },
  {
    answer: "50944",
    question: "Hanh tim Ly Son kg",
  },
  {
    answer: "52528",
    question: "Than ngoai heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52543",
    question: "Mo heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52544",
    question: "Xuong bo heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52556",
    question: "Suon gia heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52559",
    question: "Chan gio heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52560",
    question: "Gio heo rut xuong kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52561",
    question: "Mong gio heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50592",
    question: "Ca loc den song kg",
  },
  {
    answer: "51951",
    question: "Dao Sapa kg",
  },
  {
    answer: "58539",
    question: "Ca bong kho loai lon kg",
  },
  {
    answer: "57373",
    question: "Kho muc tam gion kg",
  },
  {
    answer: "55768",
    question: "Dui Ech lon kg",
  },
  {
    answer: "54964",
    question: "File Basa tuoi kg-TA",
  },
  {
    answer: "50604",
    question: "Ca dieu hong ngop kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "58541",
    question: "Ca com kho cay D.Diep kg",
  },
  {
    answer: "51728",
    question: "Minh ca bop kg-NCC",
  },
  {
    answer: "50677",
    question: "Ca ho kg-TD",
  },
  {
    answer: "53125",
    question: "Gan bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53126",
    question: "Thit vai bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53101",
    question: "Dui bo Uc loai A kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53103",
    question: "Dui vai bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53107",
    question: "Nac co bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53110",
    question: "Gan dau bap bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "51958",
    question: "Nhan da bo kg",
  },
  {
    answer: "50996",
    question: "Gao thom Dai Loan kg",
  },
  {
    answer: "51990",
    question: "Bon bon chua ngot SH kg",
  },
  {
    answer: "57137",
    question: "Pho Nam kg",
  },
  {
    answer: "51240",
    question: "Xoi vo kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "51241",
    question: "Xoi sau rieng kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "51242",
    question: "Banh duc kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "51243",
    question: "Banh tam kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "51244",
    question: "Com dep kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "51245",
    question: "Xa xiu quay kg-BTAN990",
  },
  {
    answer: "56196",
    question: "Ga tha vuon dong lanh kg-SANHA",
  },
  {
    answer: "51266",
    question: "Ca tai tuong song tren 1kg/con",
  },
  {
    answer: "58633",
    question: "Keo Socola hoa hong kg",
  },
  {
    answer: "59418",
    question: "Tao Kiku My kg",
  },
  {
    answer: "58807",
    question: "Dua rau muong kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58808",
    question: "Mam ruot ca linh kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58809",
    question: "Mam xay kg-STung990",
  },
  {
    answer: "51299",
    question: "Xoi cac loai kg-VTau990",
  },
  {
    answer: "59433",
    question: "Ca hu song kg",
  },
  {
    answer: "51304",
    question: "Khoai lang tim giong Nhat kg",
  },
  {
    answer: "56129",
    question: "Coc non giong Thai kg",
  },
  {
    answer: "56130",
    question: "Tao Envy kg",
  },
  {
    answer: "51650",
    question: "Xuong bo bo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51661",
    question: "Dui go bo-NP990",
  },
  {
    answer: "51312",
    question: "Le mac cop kg",
  },
  {
    answer: "59454",
    question: "Tao mat Busa HQ kg",
  },
  {
    answer: "51390",
    question: "Ca com say ngu coc kg",
  },
  {
    answer: "51392",
    question: "Keo dau phong kg",
  },
  {
    answer: "51340",
    question: "Rau cu qua luocm-PKD990",
  },
  {
    answer: "51406",
    question: "Cha ca mien Trung hap kg",
  },
  {
    answer: "51407",
    question: "Cha ca mien Trung chien kg",
  },
  {
    answer: "51491",
    question: "Thit than bo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "59327",
    question: "Mang tay COOP L2 kg",
  },
  {
    answer: "59070",
    question: "Chuoi Dole L1 kg",
  },
  {
    answer: "59071",
    question: "Chuoi Dole L2 kg",
  },
  {
    answer: "51674",
    question: "Ga ta hap hanh kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56252",
    question: "Xoai giong Dai Loan tim kg",
  },
 {
    answer: "56250",
    question: "Tao Ambrosia Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "56253",
    question: "Le do vang Chile kg",
  },
  {
    answer: "58907",
    question: "Bun sach Trang Tien kg",
  },
  {
    answer: "59036",
    question: "Cha ca chuon hap kg",
  },
  {
    answer: "59037",
    question: "Cha ca chuon chien kg",
  },
  {
    answer: "59048",
    question: "Cha ca thu uop gia vi kg",
  },
  {
    answer: "53404",
    question: "Banh pho kg-KIEUTRANG",
  },
  {
    answer: "53405",
    question: "Tao hong Queen NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "56378",
    question: "Banh canh gao kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "58915",
    question: "Xuong ong heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58917",
    question: "Xuong co heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58918",
    question: "Thit dui heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58919",
    question: "Thit vai heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58920",
    question: "Thit nach heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58924",
    question: "Nac dui heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58936",
    question: "Thit heo xay kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58937",
    question: "Gan heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "53436",
    question: "Ca trich e.trungkg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "56622",
    question: "So to kg",
  },
  {
    answer: "53212",
    question: "Dua luoi g.Nhat ruot cam-BHSG",
  },
  {
    answer: "53447",
    question: "Canh cu sen+dung heo SC",
  },
  {
    answer: "53448",
    question: "Canh chua dau ca hoi SC",
  },
  {
    answer: "53237",
    question: "Suon heo chat kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "53841",
    question: "Toi Hai Duong lot vo kg",
  },
  {
    answer: "53843",
    question: "Ca loc xe tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52746",
    question: "Bao tu ham tieu-PKD990",
  },
  {
    answer: "56408",
    question: "Nem nuong chin kg",
  },
  {
    answer: "56409",
    question: "Nem tuoi kg",
  },
  {
    answer: "52895",
    question: "Ghe say gion kg",
  },
  {
    answer: "52898",
    question: "Ghe sua rim kg",
  },
  {
    answer: "58976",
    question: "Dua luoi dai kg-HXUAN",
  },
  {
    answer: "52188",
    question: "Dua mon say kho kg",
  },
  {
    answer: "53248",
    question: "Ca tre khong dau VietGAP kg",
  },
  {
    answer: "56428",
    question: "Ca bong rim D.Diep kg",
  },
  {
    answer: "56429",
    question: "Ca hong tam cay D.Diep kg",
  },
  {
    answer: "56430",
    question: "Vi ca duoi tam cay D.Diep kg",
  },
  {
    answer: "52230",
    question: "Duoi heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "53392",
    question: "Khoai tay trang My kg",
  },
  {
    answer: "52781",
    question: "Banh canh kg-BAKHANH",
  },
  {
    answer: "52782",
    question: "Banh pho kg-BAKHANH",
  },
  {
    answer: "52785",
    question: "Suon non nuong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56433",
    question: "Canh bap cai thao+tom kho",
  },
  {
    answer: "56434",
    question: "Canh bong so dua",
  },
  {
    answer: "56436",
    question: "Canh bi dao+tom kho",
  },
  {
    answer: "56438",
    question: "Canh bi do",
  },
  {
    answer: "56439",
    question: "Canh bi do+thit xay",
  },
  {
    answer: "56440",
    question: "Canh bi do+tom kho",
  },
  {
    answer: "56441",
    question: "Canh cai xanh+ca thu quet",
  },
  {
    answer: "56442",
    question: "Canh cai xay+cachua+mevat",
  },
  {
    answer: "56450",
    question: "Canh kho qua bao",
  },
  {
    answer: "56443",
    question: "Canh chua+ca",
  },
  {
    answer: "56444",
    question: "Canh chua bac ha",
  },
  {
    answer: "56446",
    question: "Canh den com+t.kho nhi",
  },
  {
    answer: "56447",
    question: "Canh den muop+mtoi+txay",
  },
  {
    answer: "56451",
    question: "Canh khoai+tom kho",
  },
  {
    answer: "56452",
    question: "Canh khoai mo",
  },
  {
    answer: "56455",
    question: "Canh muop",
  },
  {
    answer: "56456",
    question: "Canh muop+tom kho",
  },
  {
    answer: "56457",
    question: "Canh muop+ca thu quet",
  },
  {
    answer: "56458",
    question: "Canh muop+thit xay sc",
  },
  {
    answer: "56460",
    question: "Canh sup",
  },
  {
    answer: "56461",
    question: "Canh sup+tom kho",
  },
  {
    answer: "56462",
    question: "Canh tan o+ca thu quet",
  },
  {
    answer: "56463",
    question: "Canh tan o+tom kho nhi",
  },
  {
    answer: "56466",
    question: "Rau xao thap cam",
  },
  {
    answer: "56467",
    question: "Bi dao don thit",
  },
  {
    answer: "56468",
    question: "Ca chua don thit",
  },
  {
    answer: "56471",
    question: "Kho qua don cha ca basa",
  },
  {
    answer: "56473",
    question: "Kho qua don thit",
  },
  {
    answer: "58848",
    question: "Dau ca bop kg",
  },
  {
    answer: "58849",
    question: "Minh ca bop kg",
  },
  {
    answer: "58850",
    question: "Duoi ca bop kg",
  },
  {
    answer: "58857",
    question: "Minh ca chem lon kg",
  },
  {
    answer: "58858",
    question: "Duoi ca chem lon kg",
  },
  {
    answer: "58859",
    question: "Dua luoi TAKI kg",
  },
  {
    answer: "56520",
    question: "Nong heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56535",
    question: "Ga ta kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56536",
    question: "Bao tu heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "58863",
    question: "Rau cau tropicalCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "58864",
    question: "Cha ca chem tuoi kg",
  },
  {
    answer: "53303",
    question: "Tao Cheekie NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "58865",
    question: "Gio nac heo kg-ATH",
  },
  {
    answer: "59003",
    question: "Dua gia chua kg",
  },
  {
    answer: "59005",
    question: "Rau Salad tron kg",
  },
  {
    answer: "59007",
    question: "Goi ngo sen+ tai heo",
  },
  {
    answer: "53173",
    question: "Sa lach lolo tim thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "53707",
    question: "Dau phong tuoi con vo kg",
  },
  {
    answer: "52815",
    question: "Bo lat chay kg",
  },
  {
    answer: "52818",
    question: "Bao tu basa xao-PKD990",
  },
  {
    answer: "52819",
    question: "Luon ca hoi chien-PKD990",
  },
  {
    answer: "53320",
    question: "Xoi la dua-PKD990",
  },
  {
    answer: "53325",
    question: "Cha ca basa hap trung-PKD990",
  },
  {
    answer: "53334",
    question: "Nho den Kyoho HQ kg",
  },
  {
    answer: "53335",
    question: "Nho xanh Shine Muscat HQ kg",
  },
  {
    answer: "53759",
    question: "Nac than ngoai T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53760",
    question: "Chan gio rxuong T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53763",
    question: "Ba roi rut suon T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53764",
    question: "Suon non heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53766",
    question: "Xuong duoi heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53767",
    question: "Chan gio heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "56605",
    question: "Xoai Cat Chu da vang L1 kg",
  },
  {
    answer: "53795",
    question: "Uc ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "51818",
    question: "Tao vang My kg",
  },
  {
    answer: "58506",
    question: "Dau phong nau (luoc)kg",
  },
  {
    answer: "51851",
    question: "Tao bi do Chile kg",
  },
  {
    answer: "57093",
    question: "Bun tuoi Di An kg",
  },
  {
    answer: "57353",
    question: "Kho da ca duoi kg",
  },
  {
    answer: "57354",
    question: "Kho ca chai kg",
  },
  {
    answer: "51939",
    question: "Tao Fuji Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "51940",
    question: "Tao xanh Chile kg",
  },
  {
    answer: "53113",
    question: "Thit dui bo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "53115",
    question: "Nam bo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "51945",
    question: "Nho den NamPhi kg",
  },
  {
    answer: "50523",
    question: "File ca co kg",
  },
  {
    answer: "50969",
    question: "Bi hoi kg",
  },
  {
    answer: "52000",
    question: "Chuoi mat kg",
  },
  {
    answer: "55581",
    question: "Muc ghim L2 kg",
  },
  {
    answer: "52577",
    question: "Thit san lung heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52578",
    question: "Ba roi rut xuong kg-HM",
  },
  {
    answer: "52604",
    question: "Thit nach heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52605",
    question: "Thit vai heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "50405",
    question: "Mang lua xe kho kg",
  },
  {
    answer: "52023",
    question: "Cam Cara Uc kg",
  },
  {
    answer: "51056",
    question: "Chanh day dong vi kg",
  },
  {
    answer: "50004",
    question: "Dui go trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50006",
    question: "Dui la co trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50007",
    question: "Dui goc tu trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "57144",
    question: "Mam ruot thai kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57145",
    question: "Mam ruot ca linh kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57146",
    question: "Mam ca tren kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57147",
    question: "Mam ca com kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57148",
    question: "Mam ca chot kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57149",
    question: "Mam ca sac kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57150",
    question: "Mam ca linh kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57151",
    question: "Mam du du kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57152",
    question: "Mam ca phao kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "50044",
    question: "Nam bao ngu trang kg",
  },
  {
    answer: "50468",
    question: "Dau tuong luoc kg",
  },
  {
    answer: "52482",
    question: "Thit cot let heo-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52483",
    question: "Than noi heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52484",
    question: "Than ngoai heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52485",
    question: "Suon non heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "50951",
    question: "Ca chua thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "53121",
    question: "Xuong bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "58542",
    question: "Suon non quay kg",
  },
  {
    answer: "52511",
    question: "Doi truong heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53111",
    question: "Duoi bo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50958",
    question: "Khoai mi lot san kg",
  },
  {
    answer: "58704",
    question: "Than heo DL kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51959",
    question: "Bo Dakado kg",
  },
  {
    answer: "51989",
    question: "Ngo sen chua ngot SH kg",
  },
  {
    answer: "53607",
    question: "Dui toi ga NK kg",
  },
  {
    answer: "51273",
    question: "Rau muong nuoc kg",
  },
  {
    answer: "51275",
    question: "Chuoi ngu kg",
  },
  {
    answer: "52034",
    question: "Ca bong kho tieu loai nho kg",
  },
  {
    answer: "51284",
    question: "Nho do Mexico kg",
  },
  {
    answer: "58627",
    question: "Cherry Chile kg",
  },
  {
    answer: "56276",
    question: "Gao thom ccap X.HONG kg",
  },
  {
    answer: "51529",
    question: "Ga tha vuon ncon-TPDN990",
  },
  {
    answer: "58672",
    question: "Bau COOP kg",
  },
  {
    answer: "51572",
    question: "Tao do My Red Rome kg",
  },
  {
    answer: "58819",
    question: "Dua kieu kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58820",
    question: "Kim chi thap cam kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58821",
    question: "Dua ngo sen kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58822",
    question: "Dua bon bon kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58823",
    question: "Dua kim chi bonbon kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58824",
    question: "Dua nuoc tuong kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58825",
    question: "Mam ruot thai kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58826",
    question: "Ba khia tron kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58834",
    question: "Bap non COOP kg",
  },
  {
    answer: "56148",
    question: "Mit Thai xe mieng kg",
  },
  {
    answer: "51389",
    question: "Ghe say ngu coc kg",
  },
  {
    answer: "51668",
    question: "Nac dui bo UC kg-VS990",
  },
  {
    answer: "56307",
    question: "Bun bo kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "56308",
    question: "Bun tuoi kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "56309",
    question: "Salad mo COOP kg",
  },
  {
    answer: "56310",
    question: "Sa lach lo lo xanh COOP kg",
  },
  {
    answer: "56318",
    question: "Ma dui ga CNghiep kg-BH",
  },
  {
    answer: "59155",
    question: "Hanh kho Hai Duong kg",
  },
  {
    answer: "59156",
    question: "Toi Hai Duong kg",
  },
  {
    answer: "56523",
    question: "Keo sua dua DUC HANH kg",
  },
  {
    answer: "56524",
    question: "Keo o mai DUC HANH kg",
  },
  {
    answer: "59288",
    question: "Co bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59293",
    question: "Thit bo Uc xay kg",
  },
  {
    answer: "59294",
    question: "Gan bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59296",
    question: "Xuong ong bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59297",
    question: "Xuong bo bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "51481",
    question: "Lo tai kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51482",
    question: "Mui heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "59321",
    question: "Tom the lon song(35-40con/kg)",
  },
  {
    answer: "59333",
    question: "Suon non bo Uc r.xuong kg",
  },
  {
    answer: "59166",
    question: "Nho do khong hat My L1 kg",
  },
  {
    answer: "59167",
    question: "Nho den khong hat My L1 kg",
  },
  {
    answer: "58956",
    question: "Dau cove thuong COOP kg",
  },
  {
    answer: "58958",
    question: "Dau giong HaLan COOP kg",
  },
  {
    answer: "56616",
    question: "Suon ca sau muoi ot kg",
  },
  {
    answer: "52719",
    question: "Banh chuoi-PKD990",
  },
  {
    answer: "52720",
    question: "Bap gio heo chien gion-PKD990",
  },
  {
    answer: "52071",
    question: "Ga CN tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52072",
    question: "Canh ga CN tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53833",
    question: "Chuoi Coop Select LS kg- U&I",
  },
  {
    answer: "52113",
    question: "Dui ga goc tu CN dlanh kg-CP",
  },
  {
    answer: "52754",
    question: "Kho qua rung xao bo-PKD990",
  },
  {
    answer: "52755",
    question: "Ca ri chay-PKD990",
  },
  {
    answer: "52756",
    question: "Ba roi chien-PKD990",
  },
  {
    answer: "52763",
    question: "Dua Dole kg",
  },
  {
    answer: "58963",
    question: "Dau hu don thit kg",
  },
  {
    answer: "52892",
    question: "Kho ca com tam me kg",
  },
  {
    answer: "52893",
    question: "Muc xe gion kg",
  },
  {
    answer: "52899",
    question: "Muc xe tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "56496",
    question: "Luu My kg",
  },
  {
    answer: "56435",
    question: "Canh bau+tom kho",
  },
  {
    answer: "56449",
    question: "Canh he la+tom kho nhi",
  },
  {
    answer: "56453",
    question: "Canh khoai mo+thit xay",
  },
  {
    answer: "56465",
    question: "Kho qua bao+tom kho",
  },
  {
    answer: "56469",
    question: "Ca tim don thit kg",
  },
  {
    answer: "56472",
    question: "Kho qua don cha ca thu",
  },
  {
    answer: "58856",
    question: "Dau ca chem lon kg",
  },
  {
    answer: "58861",
    question: "Buoi da xanh L1 VG HMT kg",
  },
  {
    answer: "53529",
    question: "Ca mo tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53539",
    question: "Ca lu du tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53541",
    question: "Ca mui tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53542",
    question: "Ca ngan tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53618",
    question: "Ca sac ran tam uop kg",
  },
  {
    answer: "58871",
    question: "Quay banh mut-CR990",
  },
  {
    answer: "58875",
    question: "Hanh la COOP kg",
  },
  {
    answer: "59002",
    question: "Cherry vang Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "52204",
    question: "Gan bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52205",
    question: "Bao tu bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52207",
    question: "Bo vien kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52774",
    question: "Coc ngam c.ngot kg-BM",
  },
  {
    answer: "52212",
    question: "Oi Nu Hoang kg",
  },
  {
    answer: "56502",
    question: "Tao Sweettango My kg",
  },
  {
    answer: "56504",
    question: "Uc vit dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "56505",
    question: "Dui vit goc tu dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "56507",
    question: "Ot chuong Dalat kg",
  },
  {
    answer: "52954",
    question: "Thit dui heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52955",
    question: "Thit vai heo kg -KL990",
  },
  {
    answer: "52956",
    question: "Thit nach heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52957",
    question: "Nac dam heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52971",
    question: "Nac vai heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52977",
    question: "Ba roi rut suon heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52978",
    question: "Tai heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52979",
    question: "Luoi heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52987",
    question: "File bo kg(than noi bo)-KL990",
  },
  {
    answer: "53655",
    question: "Chuoi vang Royal kg",
  },
  {
    answer: "53653",
    question: "Tao Autumn Glory My kg",
  },
  {
    answer: "53652",
    question: "Tao Fuji Han Quoc L1 kg",
  },
  {
    answer: "52792",
    question: "Ca com chien gion kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52793",
    question: "Ca com chien nuoc mam-PKD990",
  },
  {
    answer: "53010",
    question: "Da heo (mieng lon) kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53295",
    question: "Ca ngu tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56534",
    question: "Ba roi heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "53670",
    question: "Tao Fuji Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53023",
    question: "Chan ga hap hanh kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53148",
    question: "Tom kho L3-LTY990",
  },
  {
    answer: "56569",
    question: "Thit heo saygion ChaCha kg-TNP",
  },
  {
    answer: "56578",
    question: "Le do vang My kg",
  },
  {
    answer: "53704",
    question: "Gung hong gari kg-Akuruhi 990",
  },
  {
    answer: "56596",
    question: "Toi Ly son COOP Kg",
  },
  {
    answer: "56598",
    question: "3351934-Toi Ly Son kg-LH",
  },
  {
    answer: "53705",
    question: "Tao xanh My (Organic) kg",
  },
  {
    answer: "53706",
    question: "Tao Ambrosia Canada(Organic)kg",
  },
  {
    answer: "53722",
    question: "Gio heo rut xuong kg-NGOCNGA",
  },
  {
    answer: "52224",
    question: "Cu cai Radi kg",
  },
  {
    answer: "53737",
    question: "Trung ca cam kg-BS990",
  },
  {
    answer: "53738",
    question: "Trung ca den kg-BS990",
  },
  {
    answer: "53744",
    question: "Ca nuc hoa kg",
  },
  {
    answer: "53326",
    question: "Cha ca basa hap kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53333",
    question: "Ech xao kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53752",
    question: "File basa dlanh kg",
  },
  {
    answer: "53753",
    question: "Dua luoi soc xanh kg",
  },
  {
    answer: "53755",
    question: "Thit vai heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53757",
    question: "Nac dam heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53761",
    question: "Thit cotlet heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53762",
    question: "Ba roi heo thao moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53769",
    question: "Dung heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53402",
    question: "Banh uot kg-KIEUTRANG",
  },
  {
    answer: "53403",
    question: "Banh hoi kg-KIEU TRANG",
  },
  {
    answer: "53352",
    question: "Ca huong lam sach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "53419",
    question: "Ca hoi Nauy kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53433",
    question: "So diep kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53434",
    question: "So do kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53435",
    question: "Bach tuoc kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53437",
    question: "Trung ca hoi kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53438",
    question: "Trung ca chuon kg-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53439",
    question: "Quay Akuruhi kg -Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "53442",
    question: "Dui go bo Uc kg- VS990",
  },
  {
    answer: "53443",
    question: "Dui go bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "53444",
    question: "Dui bittet bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "53449",
    question: "Thit tam uop nuong BBQ",
  },
  {
    answer: "53450",
    question: "Lau hai san SC",
  },
  {
    answer: "53451",
    question: "Lau ga SC",
  },
  {
    answer: "53453",
    question: "Ca loc bong Fillet k.da-kxuong",
  },
  {
    answer: "53454",
    question: "Le Han Quoc L1 kg",
  },
  {
    answer: "53455",
    question: "Mut sam kg",
  },
  {
    answer: "53456",
    question: "Re atiso kho kg",
  },
  {
    answer: "53503",
    question: "Ca keo tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53504",
    question: "Ca bong trung tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53505",
    question: "Ca bong duc tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53507",
    question: "Ca bong dua tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53516",
    question: "Ca chi vang tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53517",
    question: "Ca doi tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53519",
    question: "Ca long tong tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53619",
    question: "Ca linh tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53631",
    question: "Bot nghe T.THANH kg-CChi",
  },
  {
    answer: "53642",
    question: "Bot bap T.THANH kg-CChi",
  },
  {
    answer: "53643",
    question: "Rau ma la nho kg",
  },
  {
    answer: "53644",
    question: "Tao bi do Canada kg",
  },
  {
    answer: "53647",
    question: "Trung cut lot vo kg",
  },
  {
    answer: "53650",
    question: "Dau-luon-xuongcahoikg-AKRHi990",
  },
  {
    answer: "53648",
    question: "Tao Sekai Ichi Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53667",
    question: "Tao Mutsu Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53668",
    question: "Tao Kinsei Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53669",
    question: "Tao Jonagold Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53672",
    question: "Moc hap kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53677",
    question: "Kho muc con da M(17-20cm)",
  },
  {
    answer: "53721",
    question: "Jambon kg-NGOCNGA",
  },
  {
    answer: "53723",
    question: "Cha lua Bac kg-NGOCNGA",
  },
  {
    answer: "53724",
    question: "Ca hoi NaUy n.con kg-Aku990",
  },
  {
    answer: "53729",
    question: "Ga ta nguyen con kg-CP",
  },
  {
    answer: "53745",
    question: "Ca tre tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53751",
    question: "Thit ngheu kg",
  },
  {
    answer: "53754",
    question: "Thit dui heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53756",
    question: "Thit nach heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53758",
    question: "Nac dui(vai) heo TMoc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53765",
    question: "Suon gia heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53768",
    question: "Thit xay heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53770",
    question: "Xuong ong heo TMoc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53771",
    question: "Mo heo T Moc kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53807",
    question: "Dua luoitron Coop Select L1 kg",
  },
  {
    answer: "53815",
    question: "Cha boc trung cut-PKD990",
  },
  {
    answer: "53816",
    question: "Sot uop co ban kg",
  },
  {
    answer: "53817",
    question: "Tao Star NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "53827",
    question: "Sun file ga kg",
  },
  {
    answer: "53831",
    question: "Da heo vun kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53832",
    question: "Mo heo vun kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53838",
    question: "Ca tra dau (5kg up) kg",
  },
  {
    answer: "53842",
    question: "Ca com tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56049",
    question: "Ba khia tron kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "50185",
    question: "Dau cove giong Nhat kg",
  },
  {
    answer: "50912",
    question: "Cu den Kg",
  },
  {
    answer: "50913",
    question: "Cu san Kg",
  },
  {
    answer: "50186",
    question: "Dau Bap Kg",
  },
  {
    answer: "50187",
    question: "Dau giong Ha Lan",
  },
  {
    answer: "55539",
    question: "Dau muc la nho so che kg",
  },
  {
    answer: "55540",
    question: "Dau muc la sach so che Kg",
  },
  {
    answer: "55541",
    question: "Dau muc nang lon so che Kg",
  },
  {
    answer: "55542",
    question: "Dau muc nang nho so che Kg",
  },
  {
    answer: "50914",
    question: "Dua leo Kg",
  },
  {
    answer: "50190",
    question: "Gia dau xanh kg",
  },
  {
    answer: "50915",
    question: "Khoai mo Kg",
  },
  {
    answer: "50916",
    question: "Khoai so got vo kg-NCC",
  },
  {
    answer: "50917",
    question: "Khoai tay kg",
  },
  {
    answer: "56050",
    question: "Luon ncon lsach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "50191",
    question: "Mang chua Kg",
  },
  {
    answer: "50918",
    question: "Me vat Kg",
  },
  {
    answer: "57105",
    question: "Minh mam ca thu kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "55545",
    question: "Minh muc la lon so che kg",
  },
  {
    answer: "55546",
    question: "Minh muc la nho so che Kg",
  },
  {
    answer: "55547",
    question: "Minh muc nang lon so che kg",
  },
  {
    answer: "55553",
    question: "Muc nang lon Kg",
  },
  {
    answer: "55555",
    question: "Muc ong 15-20cm kg",
  },
  {
    answer: "55556",
    question: "Muc ong 20-30cm kg",
  },
  {
    answer: "55558",
    question: "Muc ong 10-15cm Kg",
  },
  {
    answer: "50193",
    question: "Rau den tia Kg",
  },
  {
    answer: "50194",
    question: "Rau hon hop kg",
  },
  {
    answer: "50195",
    question: "Rau mong toi kg",
  },
  {
    answer: "50196",
    question: "Rau nhut lsach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "50921",
    question: "Su su Kg",
  },
  {
    answer: "52445",
    question: "Tai heo kg",
  },
  {
    answer: "51910",
    question: "Thom trai got vo kg-NCC",
  },
  {
    answer: "57327",
    question: "Tom kho nhi kg",
  },
  {
    answer: "54521",
    question: "Tom Su song kg",
  },
  {
    answer: "54522",
    question: "Tom Su kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "50200",
    question: "Bon bon chua kg",
  },
  {
    answer: "50201",
    question: "Rau ngo gai Kg",
  },
  {
    answer: "50202",
    question: "Rau om Kg",
  },
  {
    answer: "53031",
    question: "KSD-Be luc lac so che kg",
  },
  {
    answer: "50829",
    question: "Nam meo trang kg",
  },
  {
    answer: "50865",
    question: "Nam linh chi xat Kg",
  },
  {
    answer: "56031",
    question: "Oc buu thit kg",
  },
  {
    answer: "55262",
    question: "Ca SaBa ng.con kg",
  },
  {
    answer: "50861",
    question: "Hat e kg",
  },
  {
    answer: "55153",
    question: "3109469-Ca Bong Tuong sche Kg",
  },
  {
    answer: "55152",
    question: "3109470-Ca Bong trung sche kg",
  },
  {
    answer: "55149",
    question: "3109472-Ca Bong cat so che kg",
  },
  {
    answer: "55145",
    question: "Ca Ba Trau so che kg-NCC",
  },
  {
    answer: "55088",
    question: "Bao tu Basa tuoi Kg-NCC",
  },
  {
    answer: "53027",
    question: "Bo to uop san khong da Kg",
  },
  {
    answer: "53011",
    question: "Bo vien Kg",
  },
  {
    answer: "50113",
    question: "Mang luoc kg",
  },
  {
    answer: "50134",
    question: "Mang luoc xe kg",
  },
  {
    answer: "51789",
    question: "Vu sua kg",
  },
  {
    answer: "52343",
    question: "Gan heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52357",
    question: "Pheo non heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52363",
    question: "Tai heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52345",
    question: "La mia heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52340",
    question: "Dau heo nguyen cai kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52350",
    question: "Mui heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52369",
    question: "Thu linh heo-VS990",
  },
  {
    answer: "55392",
    question: "Ca Dua kg",
  },
  {
    answer: "54501",
    question: "Tom cang xanh kg(13-15con/kg)",
  },
  {
    answer: "55346",
    question: "Ca Khoai uop kg",
  },
  {
    answer: "55321",
    question: "3065024-Ca thu chi uop",
  },
  {
    answer: "51583",
    question: "Mang cut Cai Mon L1 kg",
  },
  {
    answer: "51602",
    question: "Mang cut kg",
  },
  {
    answer: "51603",
    question: "Bon Bon Cai Mon kg",
  },
  {
    answer: "55398",
    question: "Ca Ro lsach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "51834",
    question: "Man do giong Thai kg",
  },
  {
    answer: "57069",
    question: "Hoanh thanh chay kg",
  },
  {
    answer: "51773",
    question: "Chuoi sap song kg",
  },
  {
    answer: "51922",
    question: "Nho xanh khong hat Uc kg",
  },
  {
    answer: "55449",
    question: "Ca Dieu Hong song",
  },
  {
    answer: "52462",
    question: "Bao tu heo kg",
  },
  {
    answer: "53591",
    question: "Dui toi ga Kg",
  },
  {
    answer: "51805",
    question: "Long mut kg",
  },
  {
    answer: "52467",
    question: "Thit xay kg-NCC",
  },
  {
    answer: "56693",
    question: "3134589-Dau hu don thit kg-LX",
  },
  {
    answer: "54928",
    question: "Ca trao lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "54929",
    question: "Ca lu du lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "55205",
    question: "Ca keo song kg",
  },
  {
    answer: "51929",
    question: "Dua gang kg",
  },
  {
    answer: "51996",
    question: "Xoai giong Uc kg",
  },
  {
    answer: "52542",
    question: "Da heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52013",
    question: "Mia khuc con vo kg",
  },
  {
    answer: "51935",
    question: "Nho xanh Chile kg",
  },
  {
    answer: "51936",
    question: "Tao bi do NamPhi kg",
  },
  {
    answer: "51938",
    question: "Tao do Chile kg",
  },
  {
    answer: "51978",
    question: "Nhan Indo kg",
  },
  {
    answer: "58695",
    question: "Ot kho kg",
  },
  {
    answer: "57802",
    question: "Dau den xanh long kg",
  },
  {
    answer: "50234",
    question: "Dua chua CL kg",
  },
  {
    answer: "52625",
    question: "Xuong co heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52626",
    question: "Gio song kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52627",
    question: "Mo heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52629",
    question: "Xuong mong heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52630",
    question: "Xuong dau heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53636",
    question: "Dui toi ga kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53637",
    question: "Canh ga kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53638",
    question: "Dui toi ga NK kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53639",
    question: "Canh ga NK kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53640",
    question: "Dui ga goc tu NK kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "54019",
    question: "Vit ta kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52002",
    question: "KiWi vang kg L1",
  },
  {
    answer: "52003",
    question: "KiWi vang New Zealand nho kg",
  },
  {
    answer: "53120",
    question: "Bap bo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50001",
    question: "Than noi trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50002",
    question: "Than ngoai trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "54571",
    question: "Tom the size 30-40con/kg",
  },
  {
    answer: "52025",
    question: "Tao gala ngoai kg",
  },
  {
    answer: "57142",
    question: "Mam loc cat dau kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57143",
    question: "Mam loc con dau kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "50015",
    question: "Chan gio heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "50016",
    question: "Doi truong nho kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "50017",
    question: "Ga ta kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "50019",
    question: "Thit dui heo xay kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52481",
    question: "Thit dui heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52486",
    question: "Suon gia heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52496",
    question: "Thit nach heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52612",
    question: "Tim heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52613",
    question: "Bao tu heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52614",
    question: "Luoi heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "56093",
    question: "Bach tuoc kg",
  },
  {
    answer: "52587",
    question: "Doi truong heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "57376",
    question: "Tep (ruoc) say gion kg",
  },
  {
    answer: "51370",
    question: "Ca ro phi song kg",
  },
  {
    answer: "51374",
    question: "Ca thu nuong kg",
  },
  {
    answer: "51291",
    question: "Man duong My kg",
  },
  {
    answer: "56202",
    question: "Banh canh sac kg",
  },
  {
    answer: "58761",
    question: "Ca ngan kg-PTHIET",
  },
  {
    answer: "58762",
    question: "Ca bac ma kg-PTHIET",
  },
  {
    answer: "58763",
    question: "Ca dong kg-PTHIET",
  },
  {
    answer: "58771",
    question: "Gao thom Jasmine kg",
  },
  {
    answer: "58772",
    question: "Trai vai kg",
  },
  {
    answer: "58660",
    question: "Tao Pink Phap kg",
  },
  {
    answer: "58664",
    question: "Tao Empire My kg",
  },
  {
    answer: "58667",
    question: "Ca chua loai so kg",
  },
  {
    answer: "51387",
    question: "File heo(than noi) kg-AHT",
  },
 {
    answer: "51411",
    question: "Suon non heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51412",
    question: "Thit cot let heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51413",
    question: "Thit dui heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51421",
    question: "Xuong dau heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51422",
    question: "Xuong duoi heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51423",
    question: "Nong heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51476",
    question: "Tim heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51477",
    question: "Gan heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51478",
    question: "Cat heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51479",
    question: "Luoi heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51480",
    question: "Mo heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "59337",
    question: "Keo mem Sugus kg",
  },
  {
    answer: "56223",
    question: "Kho bo mieng kg",
  },
  {
    answer: "56224",
    question: "Kho bo xe kg",
  },
  {
    answer: "56225",
    question: "Kho bo vien kg",
  },
  {
    answer: "59345",
    question: "Qua Viet quat xanh Uc kg",
  },
  {
    answer: "59346",
    question: "Cherry Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "59347",
    question: "Dua da Uc(Rockmelon) kg",
  },
  {
    answer: "59348",
    question: "Qua mo Uc(blueberries) kg",
  },
  {
    answer: "59349",
    question: "Le Thien Duong (Ly) Uc kg",
  },
  {
    answer: "56489",
    question: "Dui ga goc tu tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "58923",
    question: "Nac dam heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58943",
    question: "Pheo non heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58944",
    question: "Mo heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "53209",
    question: "Chuoi Coop Select L1 kg- U&I",
  },
  {
    answer: "53213",
    question: "Dua luoi g.Nhat ruot xanh-BHSG",
  },
  {
    answer: "53215",
    question: "Ca Bong cat tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52092",
    question: "Thit file bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52094",
    question: "Thit dui bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52725",
    question: "Bo xao La gim-PKD990",
  },
  {
    answer: "52728",
    question: "Ga rang gung-PKD990",
  },
  {
    answer: "52106",
    question: "Bi do non baby kg",
  },
  {
    answer: "51679",
    question: "Ca tre lam sach VietGAP kg",
  },
  {
    answer: "51684",
    question: "Ca ro lam sach VietGAP kg",
  },
  {
    answer: "51699",
    question: "Ca loc den lam sach VietGAP kg",
  },
 {
    answer: "52767",
    question: "Ca chi vang sot vi kg",
  },
  {
    answer: "52768",
    question: "Ca mai sot chua kg",
  },
  {
    answer: "52769",
    question: "Ghe non ram man kg",
  },
  {
    answer: "56493",
    question: "Ca rot nho kg",
  },
  {
    answer: "56494",
    question: "Bap cai trai tim nho kg",
  },
  {
    answer: "56495",
    question: "Bap cai trang nho kg",
  },
  {
    answer: "52186",
    question: "Thach rcau JELLY A.H kg",
  },
  {
    answer: "52187",
    question: "Dau DaLat giong N.Zealand kg",
  },
  {
    answer: "52894",
    question: "Ca bong cat tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "56500",
    question: "Muop huong COOP kg",
  },
  {
    answer: "56501",
    question: "Salad giong My COOP kg",
  },
  {
    answer: "52770",
    question: "Ca hoi fillet kg-HNGANVINA",
  },
  {
    answer: "52771",
    question: "Thit heo vun kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59017",
    question: "Nam bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59018",
    question: "Co bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59019",
    question: "Thit vun bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59020",
    question: "Thit bo xao bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59021",
    question: "Thit bo xay bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59022",
    question: "Gan bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59023",
    question: "Xuong ong bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59024",
    question: "Duoi bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59025",
    question: "Bo vien bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59026",
    question: "La sach bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59027",
    question: "Tim bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59028",
    question: "Bao tu bo UC kg-TD990",
  },
  {
    answer: "52270",
    question: "Dui goc tu CN(mo-phao cau)-SH",
  },
  {
    answer: "56510",
    question: "Tao bi do My (Organic) kg",
  },
  {
    answer: "52953",
    question: "Cha bong ga kg",
  },
  {
    answer: "52779",
    question: "Bun tuoi kg-BAKHANH",
  },
  {
    answer: "52780",
    question: "Bun bo kg-BAKHANH",
  },
  {
    answer: "52975",
    question: "Xuong dau heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52976",
    question: "Thit heo xay kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52981",
    question: "Tim heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52989",
    question: "Bap bo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52990",
    question: "Nam bo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "56522",
    question: "Xuong co heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56526",
    question: "Luoi heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56527",
    question: "Thit heo xay kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56529",
    question: "Da heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56530",
    question: "Canh ga kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56531",
    question: "Tim heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56532",
    question: "Thit cot let heo-THCT990",
  },
  {
    answer: "56533",
    question: "Suon non heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56551",
    question: "Mui heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56552",
    question: "Sun heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56554",
    question: "Ba roi heo rut suon kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56555",
    question: "La mia heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56556",
    question: "Khoanh gio heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56561",
    question: "Dua luoi vang giong Ha Lan kg",
  },
  {
    answer: "52790",
    question: "Com trang-PKD990",
  },
  {
    answer: "52999",
    question: "Kiwi vang ITALY kg",
  },
  {
    answer: "53143",
    question: "Muc ngao me kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53146",
    question: "Tom kho L1-LTY990",
  },
  {
    answer: "53147",
    question: "Tom kho L2-LTY990",
  },
  {
    answer: "53156",
    question: "Tra dua TIN NGHIA kg",
  },
  {
    answer: "53157",
    question: "Tra lai TIN NGHIA kg",
  },
  {
    answer: "53161",
    question: "Xuong va+Xg.mat kien kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52807",
    question: "Tao Pink New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "53171",
    question: "Sa lach mo thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "53172",
    question: "Sa lach Oakleaf thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "52814",
    question: "Heo lat chay kg",
  },
  {
    answer: "52816",
    question: "Ga lat chay kg",
  },
  {
    answer: "52817",
    question: "Bong ca chay kg",
  },
  {
    answer: "53322",
    question: "Xoi dui ga-PKD990",
  },
  {
    answer: "53323",
    question: "Thit xa xiu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53324",
    question: "Cua rang me kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53330",
    question: "Tom chien xu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53331",
    question: "Xiu mai sot ca-PKD990",
  },
  {
    answer: "53332",
    question: "Banh uot Thanh Tri kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53191",
    question: "Tao bi do My nho kg",
  },
  {
    answer: "53337",
    question: "Quyt Uc Medium kg",
  },
  {
    answer: "53194",
    question: "Nho den k.hat ngon tay NamPhi",
  },
  {
    answer: "57288",
    question: "Kho ca moi kg",
  },
  {
    answer: "51705",
    question: "Cam Uc kg",
  },
  {
    answer: "57302",
    question: "Tom kho loai 2 kg",
  },
  {
    answer: "57303",
    question: "Tom kho loai 3",
  },
  {
    answer: "57039",
    question: "Mam ca com kg",
  },
  {
    answer: "50801",
    question: "Dau trang kg",
  },
  {
    answer: "55255",
    question: "Ca Ngan lam sach kg",
  },
  {
    answer: "57050",
    question: "Hu tieu tuoi kg",
  },
  {
    answer: "56614",
    question: "Dua mam chay kg",
  },
  {
    answer: "57053",
    question: "Mam ruoc VTau kg",
  },
  {
    answer: "57063",
    question: "Thit bo chay kg",
  },
  {
    answer: "57067",
    question: "Suon non chay kg",
  },
  {
    answer: "51645",
    question: "Man Com kg",
  },
  {
    answer: "51630",
    question: "Dao My kg",
  },
  {
    answer: "51782",
    question: "Mang cau L1kg",
  },
  {
    answer: "50759",
    question: "Chanh khong hat kg",
  },
  {
    answer: "57310",
    question: "Kho ca thieu tam ot kg",
  },
  {
    answer: "56667",
    question: "Xa xiu quay kg",
  },
  {
    answer: "55527",
    question: "KSD-Muc ong 10-15 so che kg",
  },
  {
    answer: "55530",
    question: "Muc nang nho so che kg",
  },
  {
    answer: "55247",
    question: "Ca Huong lam sach kg",
  },
  {
    answer: "51844",
    question: "Nho den Uc co hat kg",
  },
  {
    answer: "50766",
    question: "Khoai mi kg",
  },
  {
    answer: "50846",
    question: "Hanh phi kg",
  },
  {
    answer: "51530",
    question: "Xoai cat bo kg",
  },
  {
    answer: "51540",
    question: "Chom Chom kg",
  },
  {
    answer: "51569",
    question: "Dau xanh kg",
  },
  {
    answer: "57768",
    question: "Me trang kg",
  },
  {
    answer: "57043",
    question: "Kim chi kg",
  },
  {
    answer: "54007",
    question: "Vit tuoi ncon  1.9-2.2kg/con",
  },
  {
    answer: "57087",
    question: "Mam dua gang kg",
  },
  {
    answer: "51833",
    question: "Mang cau xiem chung kg",
  },
  {
    answer: "53043",
    question: "Nac dui bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53044",
    question: "Nac vai bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53035",
    question: "Bap bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53046",
    question: "Nam bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53038",
    question: "Co bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53045",
    question: "Nac vun bo-VS990",
  },
  {
    answer: "52337",
    question: "Cat heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52336",
    question: "Bao tu heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52367",
    question: "Thit nach heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52365",
    question: "Than noi heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52364",
    question: "Than ngoai heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52344",
    question: "Gio heo rut xuong kg-VS990",
  },
  {
    answer: "52339",
    question: "Cot let heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51777",
    question: "Dua luoi tron(Tu Thanh) kg",
  },
  {
    answer: "52351",
    question: "Nac bap heo-VS990",
  },
  {
    answer: "53059",
    question: "Nac vai bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53056",
    question: "Gau bo-NP990",
  },
  {
    answer: "52381",
    question: "Dau heo nguyen cai kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52391",
    question: "Mui heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52410",
    question: "Thu linh heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52399",
    question: "Sun goi heo-NP990",
  },
  {
    answer: "51858",
    question: "Nho do Ba Moi kg",
  },
  {
    answer: "55450",
    question: "Ca Chim den kg",
  },
  {
    answer: "51862",
    question: "Quyt duong loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51863",
    question: "Chuoi cau L1 kg",
  },
  {
    answer: "50206",
    question: "He la kg",
  },
  {
    answer: "50927",
    question: "Cu cai trang kg",
  },
  {
    answer: "53567",
    question: "Ga CNghiep bong Kg - CP",
  },
  {
    answer: "53570",
    question: "Ma dui ga CNghiep Kg - CP",
  },
  {
    answer: "57326",
    question: "Tom kho trung kg",
  },
  {
    answer: "52421",
    question: "Thit dui heo kg",
  },
  {
    answer: "51856",
    question: "Sau rieng Sau Ri L1 kg",
  },
  {
    answer: "54838",
    question: "Ca chem nho tuoi kg",
  },
  {
    answer: "52454",
    question: "Xuong co heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52455",
    question: "Xuong cot let co thit kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52456",
    question: "Da mo vun heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "53073",
    question: "Bo vien kg-NP990",
  },
  {
    answer: "57334",
    question: "Kho ca com sua kg-THL990",
  },
  {
    answer: "53009",
    question: "Thit vun bo kg",
  },
  {
    answer: "51941",
    question: "Thanh long MienTay L1",
  },
  {
    answer: "54011",
    question: "Uc vit con xuong lung kg",
  },
  {
    answer: "50692",
    question: "Lap xuong dot kg (nau chin)",
  },
  {
    answer: "50693",
    question: "Lap xuong tuoi kg (nau chin)",
  },
  {
    answer: "51914",
    question: "Du du tia giong Nhat kg",
  },
  {
    answer: "53592",
    question: "Dui ga Cnghiep goc tu kg",
  },
  {
    answer: "57127",
    question: "Cha ca chien kg",
  },
  {
    answer: "52452",
    question: "Da mo vun heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50939",
    question: "Bi do non kg",
  },
  {
    answer: "55414",
    question: "Ca thu n.con kg",
  },
  {
    answer: "55416",
    question: "Ca cam lon kg",
  },
  {
    answer: "55422",
    question: "Ca Ngu bo Kg",
  },
  {
    answer: "55489",
    question: "Minh ca thu kg",
  },
  {
    answer: "55425",
    question: "Ca Bac Ma kg",
  },
  {
    answer: "50216",
    question: "La lot kg",
  },
  {
    answer: "54776",
    question: "Ca cam nho kg",
  },
  {
    answer: "55437",
    question: "Ca Nuc kg",
  },
  {
    answer: "55438",
    question: "Ca Ngan lon Kg",
  },
  {
    answer: "52487",
    question: "Ba roi heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52490",
    question: "Xuong duoi heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "57133",
    question: "Goi ngo sen tron kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "52495",
    question: "Nac dam heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "55441",
    question: "Ca Mo nho Kg",
  },
  {
    answer: "52497",
    question: "Sun heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52499",
    question: "Thit heo xay kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53090",
    question: "Than ngoai bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53093",
    question: "Nam bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "55443",
    question: "Ca Loc xe kg",
  },
  {
    answer: "51956",
    question: "Mia cay kg",
  },
  {
    answer: "54967",
    question: "Ca Trung tuoi kg",
  },
  {
    answer: "53104",
    question: "Bap bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53105",
    question: "Gau bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53109",
    question: "Nac vun nho bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "57130",
    question: "Minh mam ca suu kg",
  },
  {
    answer: "53615",
    question: "Dui ga goc tu NK kg",
  },
  {
    answer: "58705",
    question: "Mu trom kg",
  },
  {
    answer: "53608",
    question: "Ma dui ga NK kg (15kg/thung)",
  },
  {
    answer: "52530",
    question: "Nac dui heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52523",
    question: "Nac vai heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52524",
    question: "Chan gio heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52536",
    question: "Thit heo vun kg-HM",
  },
  {
    answer: "52539",
    question: "Thit xay kg-HM",
  },
  {
    answer: "57371",
    question: "Kho muc say gung kg",
  },
  {
    answer: "51967",
    question: "Nho den Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "52565",
    question: "Xuong co heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "52580",
    question: "Da mo heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "51980",
    question: "Buoi nam roi L1 kg",
  },
  {
    answer: "52548",
    question: "Cot let heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52549",
    question: "Xuong ong heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52552",
    question: "Nac vai heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "53617",
    question: "Long ga kg",
  },
  {
    answer: "50646",
    question: "Ca tre lsach kdau kg-NCC",
  },
  {
    answer: "54575",
    question: "Tom the kg (41-50 con/kg)",
  },
  {
    answer: "50990",
    question: "Khoai tay DaLat kg",
  },
  {
    answer: "50288",
    question: "La chuoi kg",
  },
  {
    answer: "50289",
    question: "Nho den khong hat dai dac biet",
  },
  {
    answer: "50297",
    question: "Ga tha vuon nguyen con - kg",
  },
  {
    answer: "52016",
    question: "Nhan xuong com vang VT L1 kg",
  },
  {
    answer: "50314",
    question: "Gao thom lai kg",
  },
  {
    answer: "50130",
    question: "Ca com say khong duong DD kg",
  },
  {
    answer: "50270",
    question: "Hanh tim Vinh Chau xa kg",
  },
  {
    answer: "50284",
    question: "Xoai xanh giong Thai kg",
  },
  {
    answer: "50418",
    question: "Duoi bo phile kg-NP990",
  },
  {
    answer: "51114",
    question: "Khoai mi hap dua/sua-PKD990",
  },
  {
    answer: "51119",
    question: "Nho do PeRu kg",
  },
  {
    answer: "51138",
    question: "Luoi heo pha lau kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50851",
    question: "Com chien duong chaukg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51673",
    question: "Hanh tim Vinh Chau chum kg",
  },
  {
    answer: "51161",
    question: "Bo kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51336",
    question: "Nho do Ai Cap kg",
  },
  {
    answer: "51307",
    question: "Tao Fuji New Zealand dbiet kg",
  },
  {
    answer: "51306",
    question: "Ca chua giong Ha Lan kg",
  },
  {
    answer: "51498",
    question: "Mam ca phao chay kg",
  },
  {
    answer: "51414",
    question: "Thit nac dui heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51549",
    question: "Cu qua kho chay-PKD990",
  },
  {
    answer: "51582",
    question: "San lung heo kg",
  },
  {
    answer: "56188",
    question: "Tao Sonya NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "58659",
    question: "Tao Fuji Phap kg",
  },
  {
    answer: "58663",
    question: "Kiwi xanh Phap kg",
  },
  {
    answer: "58666",
    question: "Cha bong heo kg-TNP",
  },
  {
    answer: "58669",
    question: "Kho qua COOP kg",
  },
  {
    answer: "58670",
    question: "Dua leo COOP Kg",
  },
  {
    answer: "58671",
    question: "Bi dao COOP kg",
  },
  {
    answer: "58675",
    question: "Dua leo baby COOP kg",
  },
  {
    answer: "58676",
    question: "Ot chuong COOP kg",
  },
  {
    answer: "59192",
    question: "Ca tam song kg",
  },
  {
    answer: "59113",
    question: "Oi gang kg",
  },
  {
    answer: "59102",
    question: "Ca trich dlanh kg",
  },
  {
    answer: "59084",
    question: "Minh ca hoi kg",
  },
  {
    answer: "59127",
    question: "Cai be xanh baby kg",
  },
  {
    answer: "59168",
    question: "Nho xanh khong hat My L1 kg",
  },
  {
    answer: "59318",
    question: "Tao Jazz My kg",
  },
  {
    answer: "59455",
    question: "Tao mat Busa HQ bao goi kg",
  },
  {
    answer: "56289",
    question: "Khe ngot giong Thai kg",
  },

  {
    answer: "58873",
    question: "Bong cai xanh COOP kg",
  },
  {
    answer: "59044",
    question: "Cha ca moi hap kg",
  },
  {
    answer: "58981",
    question: "Cherry do My COOP kg",
  },
  {
    answer: "59006",
    question: "Nhan cha gio kg",
  },
  {
    answer: "56485",
    question: "Ech tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "56487",
    question: "Canh ga tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "58925",
    question: "Nac dui heo kg-AHT",
  },
  {
    answer: "58948",
    question: "Gio song kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58951",
    question: "Ga ta Huynh De kg",
  },
  {
    answer: "56464",
    question: "Canh kho qua + thit",
  },
  {
    answer: "58898",
    question: "Hanh tim Phan Rang lot vo kg",
  },
  {
    answer: "58897",
    question: "Luon ca hoi dlanh kg",
  },
  {
    answer: "56521",
    question: "Xuong duoi heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "52190",
    question: "Cam duong (quyt Tien Vua) kg",
  },
  {
    answer: "59033",
    question: "Tao Queen Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "56580",
    question: "Cam vang Cao Phong-HBinh kg",
  },
  {
    answer: "52073",
    question: "Dui toi ga CN tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52074",
    question: "Ma Dui ga CN tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52075",
    question: "Uc ga CN tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52076",
    question: "Vit tam uop kg",
  },
  {
    answer: "59034",
    question: "Tao Diva Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "52196",
    question: "Dua Hoang Kim kg-KHP",
  },
  {
    answer: "50018",
    question: "Mui heo - AHT990",
  },
  {
    answer: "56607",
    question: "Kiwi xanh My kg",
  },
  {
    answer: "52097",
    question: "Thit bo xay kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52789",
    question: "Ca dieu hong kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52822",
    question: "Tao Pink NamPhi kg",
  },
  {
    answer: "53001",
    question: "Kiwi xanh ITALY kg",
  },
  {
    answer: "52940",
    question: "Ca doi nguyen con nhap khau kg",
  },
  {
    answer: "52740",
    question: "Xoi nuoc cot dua-PKD990",
  },
  {
    answer: "53242",
    question: "Sa lach Iceberg thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "53244",
    question: "Sa lach Frisse thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "53245",
    question: "Sa lach lolo xanh thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "52951",
    question: "Tao Organic Juliet kg",
  },
  {
    answer: "52834",
    question: "Bao tu pha lau kg",
  },
  {
    answer: "52862",
    question: "Canh ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "53170",
    question: "Cha ca that lat-PN",
  },
  {
    answer: "52868",
    question: "Chan ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52869",
    question: "Uc ga file CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52870",
    question: "Long ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52872",
    question: "Xuong ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52904",
    question: "Hanh phi kg",
  },
  {
    answer: "53206",
    question: "Ech ncon lsach VietGAP kg",
  },
  {
    answer: "51096",
    question: "Hat dua nho X.HONG kg-Tet",
  },
  {
    answer: "51676",
    question: "Dua gang muoi kg",
  },
  {
    answer: "51681",
    question: "Nep bac xa kg",
  },
  {
    answer: "51678",
    question: "Ghe say chua ngot DD kg",
  },
  {
    answer: "51097",
    question: "Nho den k.hat Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "51108",
    question: "Mut me say kg",
  },
  {
    answer: "51109",
    question: "Mut khoai thanh kg",
  },
  {
    answer: "51110",
    question: "Dua leo baby kg",
  },
  {
    answer: "51115",
    question: "Xoi dau den-PKD990",
  },
  {
    answer: "51116",
    question: "Xoi dau xanh-PKD990",
  },
 {
    answer: "51118",
    question: "Mang cau Tay Ninh L1 kg",
  },
  {
    answer: "51120",
    question: "Mang cau Tay Ninh kg",
  },
  {
    answer: "51121",
    question: "Ca ho lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "51128",
    question: "Xoi la cam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51129",
    question: "Xoi man kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51131",
    question: "Suon heo ram kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51132",
    question: "Thit ba roi kho tieukg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51133",
    question: "Cari ga kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51134",
    question: "Bun gao xao (chay) kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51135",
    question: "Bun gao xao (man) kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51136",
    question: "Rau xao thap cam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51137",
    question: "Bao tu heo pha lau kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51158",
    question: "Mam Thai dua gang kg",
  },
  {
    answer: "51159",
    question: "Mam ruoc kg",
  },
  {
    answer: "51162",
    question: "Ga ac 2con/bich(kg)",
  },
  {
    answer: "51182",
    question: "Cha cua be kg",
  },
  {
    answer: "51686",
    question: "TM-3065345-Banh pho kg",
  },
  {
    answer: "51211",
    question: "Tom kho dbiet kg-THL990",
  },
  {
    answer: "51216",
    question: "Goi ga kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51707",
    question: "Pho cuon kg",
  },
  {
    answer: "51732",
    question: "Ga ta dac kg-AHT",
  },
  {
    answer: "51733",
    question: "Bau thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "51736",
    question: "Bong he giong Dai Loan kg",
  },
  {
    answer: "51744",
    question: "Trai kho qua rung kg",
  },
  {
    answer: "51748",
    question: "Qua mo My kg",
  },
  {
    answer: "51221",
    question: "Kiwi xanh Chile kg",
  },
  {
    answer: "51519",
    question: "Uc ga cong nghiep kg",
  },
  {
    answer: "51534",
    question: "Bun vat (con) kg",
  },
  {
    answer: "52082",
    question: "Phi le heo kg-CBDN990",
  },
  {
    answer: "51535",
    question: "Cam canh kg",
  },
  {
    answer: "59274",
    question: "Thit bo Uc xay-VS990",
  },
  {
    answer: "59282",
    question: "Nac dui bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59283",
    question: "Dui la co bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59287",
    question: "Nam bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59290",
    question: "Nac vun bo Uc kg",
  },
  {
    answer: "59040",
    question: "Cha ca rua chien kg",
  },
  {
    answer: "59041",
    question: "Cha ca do cu kg",
  },
  {
    answer: "59042",
    question: "Cha ca do cu hap kg",
  },
  {
    answer: "59045",
    question: "Cha ca moi chien kg",
  },
  {
    answer: "59049",
    question: "Cha ca thu chien kg",
  },
  {
    answer: "59050",
    question: "Cha ca thu hap kg",
  },
  {
    answer: "56201",
    question: "Cherry Canada kg",
  },
  {
    answer: "56379",
    question: "Banh canh kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "51615",
    question: "Dui go bo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51616",
    question: "Dui bittet bo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51642",
    question: "Dui la co bo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "51648",
    question: "Bap hoa bo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "58810",
    question: "Mam ca phao kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58811",
    question: "Mam du du kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58812",
    question: "Mam tep kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58813",
    question: "Mam ca sac kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58814",
    question: "Mam ca com kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58815",
    question: "Mam loc cat dau kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58816",
    question: "Dua mam tron kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58817",
    question: "Dua toi chua kg-STung990",
  },
  {
    answer: "58818",
    question: "Dua nu xanh kg-STung990",
  },
  {
    answer: "59088",
    question: "Muc la dai duong kg",
  },
  {
    answer: "51915",
    question: "Le nau My kg",
  },
  {
    answer: "59116",
    question: "Duoi ca thu kg",
  },
  {
    answer: "51709",
    question: "Le xanh Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "51711",
    question: "Quay thuc pham kho-TAMKY990",
  },
  {
    answer: "51300",
    question: "Khoai mi hap nuoc dua-VTau990",
  },
  {
    answer: "53296",
    question: "Tao Fuji NewZealand size 24-40",
  },
  {
    answer: "56666",
    question: "Ba roi quay kg",
  },
  {
    answer: "56668",
    question: "Heo sua quay tu 10kg",
  },
  {
    answer: "52036",
    question: "Vit tuoi nguyen con kg-Vswan",
  },
  {
    answer: "52453",
    question: "Nac lung heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50123",
    question: "Nha dam kg",
  },
  {
    answer: "50762",
    question: "Ot chuong do DLat kg",
  },
  {
    answer: "50878",
    question: "Cu kieu tuoi lam sach kg",
  },
  {
    answer: "51638",
    question: "Cam sanh kg",
  },
  {
    answer: "55309",
    question: "Ca Loc den ncon l.sach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "53026",
    question: "Bo kho uop san co da",
  },
  {
    answer: "55315",
    question: "Ca Mang so che kg",
  },
  {
    answer: "56528",
    question: "Xoi cac loai kg",
  },
  {
    answer: "56619",
    question: "Ca Loc don thit kg",
  },
  {
    answer: "57299",
    question: "Kho ca Keo kg",
  },
  {
    answer: "52041",
    question: "Rau cau  cac loai kg-LX990",
  },
  {
    answer: "56240",
    question: "Gao luc do kg",
  },
  {
    answer: "56218",
    question: "Mit Thai nguyen trai kg",
  },
  {
    answer: "51337",
    question: "Nho den k.hat ngon tay My kg",
  },
  {
    answer: "51339",
    question: "Tom ram thit-PKD990",
  },
  {
    answer: "56221",
    question: "KSD",
  },
  {
    answer: "51735",
    question: "Chan gio heo rut xuong kg-AHT",
  },
  {
    answer: "58933",
    question: "Ba roi rut suon kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "56267",
    question: "Tao Braeburn My kg",
  },
  {
    answer: "56268",
    question: "Fillet ca hoi khong da NaUy kg",
  },
  {
    answer: "56024",
    question: "Kim chi -XLHN990",
  },
  {
    answer: "56022",
    question: "Xoi la dua-XLHN990",
  },
  {
    answer: "56273",
    question: "Sua soi kg",
  },
  {
    answer: "58719",
    question: "Hat dieu loai 1 kg-Tet",
  },
  {
    answer: "55531",
    question: "Muc nang lon so che kg",
  },
  {
    answer: "52110",
    question: "Ca chep gion kg",
  },
  {
    answer: "51283",
    question: "Nam bao ngu xam kg",
  },
  {
    answer: "58641",
    question: "Thach sua chua 16g",
  },
  {
    answer: "58642",
    question: "Thach rau cau kg",
  },
  {
    answer: "55022",
    question: "Ca tai tuong kg",
  },
  {
    answer: "52257",
    question: "Thit cot let heo kg",
  },
  {
    answer: "51724",
    question: "Trai Sung kg",
  },
  {
    answer: "51592",
    question: "Dua huong kg",
  },
  {
    answer: "50124",
    question: "Hung lui kg",
  },
  {
    answer: "50118",
    question: "Can nuoc Kg",
  },
  {
    answer: "53540",
    question: "Ga ta ncon kg",
  },
  {
    answer: "57281",
    question: "Kho muc lon kg",
  },
  {
    answer: "56296",
    question: "Ca chua db kg",
  },
  {
    answer: "57783",
    question: "Tao den kho kg",
  },
  {
    answer: "57778",
    question: "Nu voi kg",
  },
  {
    answer: "58649",
    question: "Su hao tim kg",
  },
  {
    answer: "58650",
    question: "Hanh tay DaLat tui luoi kg",
  },
  {
    answer: "56143",
    question: "Trai cay got san kg-XLHN990",
  },
  {
    answer: "56147",
    question: "Ga CNghiep ncon kg-SANHA",
  },
  {
    answer: "51948",
    question: "Nho xanh khong hat NamPhi kg",
  },
  {
    answer: "51651",
    question: "Man xanh TQuoc kg",
  },
  {
    answer: "51655",
    question: "Man den Uc kg",
  },
  {
    answer: "55059",
    question: "Ca Linh kg",
  },
  {
    answer: "51636",
    question: "Le xanh My kg",
  },
  {
    answer: "55230",
    question: "Ca Bong Cat tuoi kg",
  },
  {
    answer: "52974",
    question: "Dung heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "57297",
    question: "Kho Ca Thu tam kg",
  },
  {
    answer: "59216",
    question: "Khoai tay vang My kg",
  },
  {
    answer: "59217",
    question: "Khoai tay do My kg",
  },
  {
    answer: "58661",
    question: "Tao bi do Phap kg",
  },
  {
    answer: "58662",
    question: "Tao xanh Phap kg",
  },
  {
    answer: "50734",
    question: "Bong Atiso say kg",
  },
  {
    answer: "51779",
    question: "Buoi Phuc Trach kg",
  },
  {
    answer: "53097",
    question: "Than ngoai bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53098",
    question: "Dau than ngoai bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "57008",
    question: "Banh uot kg",
  },
  {
    answer: "52370",
    question: "Tim heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52366",
    question: "Thit dui heo-VS990",
  },
  {
    answer: "58512",
    question: "Heo quay nho 5-9kg/ncon",
  },
  {
    answer: "51864",
    question: "Chuoi LAPA kg",
  },
  {
    answer: "51865",
    question: "Chuoi su L1 kg",
  },
  {
    answer: "51868",
    question: "Long mut loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51869",
    question: "Mang cau L2 kg",
  },
  {
    answer: "55402",
    question: "Ca Com lsach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "55403",
    question: "Ca Co lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "57501",
    question: "Mi can kg",
  },
  {
    answer: "55423",
    question: "Ca Chi Vang Kg",
  },
  {
    answer: "55447",
    question: "Ca Huong (Dong) Kg",
  },
  {
    answer: "55448",
    question: "Ca Doi kg",
  },
  {
    answer: "57136",
    question: "Minh mam ca thu dac biet kg",
  },
  {
    answer: "55349",
    question: "Ca Mui lsach kg",
  },
  {
    answer: "50275",
    question: "Ca Bop kg",
  },
  {
    answer: "57375",
    question: "Ca com say gion D.Diep kg",
  },
  {
    answer: "58540",
    question: "Ca long tong kho DD kg",
  },
  {
    answer: "50247",
    question: "Mam ca com du du SH kg",
  },
  {
    answer: "57076",
    question: "Bon bon nuoc tom kg",
  },
  {
    answer: "57077",
    question: "Ngo sen nuoc tom kg",
  },
  {
    answer: "57078",
    question: "Ca phao chua ngot kg",
  },
  {
    answer: "54526",
    question: "Tom cang song kg",
  },
  {
    answer: "50798",
    question: "Dui ga toichien nmamkg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50799",
    question: "Canh ga chien nmam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50806",
    question: "Thit kho tieu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50809",
    question: "Thit kho trung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50813",
    question: "Suon non ram kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50818",
    question: "Colet ram kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50819",
    question: "Thit hquay khocchua kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50823",
    question: "Kho qua don thit kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50834",
    question: "Ca loc kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50835",
    question: "Ca basa kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50836",
    question: "Ca ro kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50838",
    question: "Ca tre kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50850",
    question: "Cha ca basa chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55058",
    question: "Ca Lu Du kg",
  },
  {
    answer: "52314",
    question: "Bao tu don thit kg",
  },
  {
    answer: "52256",
    question: "Thit chan gio kg",
  },
  {
    answer: "51483",
    question: "Da heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "57779",
    question: "Com dep trang kg",
  },
  {
    answer: "57075",
    question: "Toi nuoc tom kg",
  },
  {
    answer: "55412",
    question: "Ca Bong Dua sche kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "51027",
    question: "Ca lang song kg",
  },
  {
    answer: "51285",
    question: "Muc trung tuoi kg",
  },
  {
    answer: "53092",
    question: "Bap bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52436",
    question: "Bap gio heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50199",
    question: "Salad giong My kg",
  },
  {
    answer: "52541",
    question: "Gio heo rut xuong kg-HM",
  },
  {
    answer: "51305",
    question: "Bi dao thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "51042",
    question: "Chuoi Lapa quan mang co kg",
  },
  {
    answer: "58629",
    question: "Keo deo tong hop kg",
  },
  {
    answer: "51315",
    question: "Vem xanh kg",
  },
  {
    answer: "51985",
    question: "Tao Hong Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "56320",
    question: "Nam meo den thai soi kg",
  },
  {
    answer: "58647",
    question: "Nuoc da tinh khiet kg",
  },
  {
    answer: "58665",
    question: "Banh canh bot loc kg",
  },
  {
    answer: "51509",
    question: "Vu sua tim kg",
  },
  {
    answer: "59332",
    question: "Tao Pinata My kg",
  },
  {
    answer: "57135",
    question: "Mam ca Suu nho kg",
  },
  {
    answer: "57296",
    question: "Kho ca chi vang tam kg",
  },
  {
    answer: "50148",
    question: "Cam sanh Ham Yen kg",
  },
  {
    answer: "59339",
    question: "Cha ran kg-DSON",
  },
  {
    answer: "50651",
    question: "Ca chem vua kg",
  },
  {
    answer: "52562",
    question: "Duoi heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50290",
    question: "Nho do My loai 1",
  },
  {
    answer: "50299",
    question: "Duong cat nhuyen trang kg",
  },
  {
    answer: "50778",
    question: "Nho den Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "50837",
    question: "Ca bong kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50153",
    question: "Nac dui quay kg",
  },
  {
    answer: "15019",
    question: "Ca mo lam sach kg",
  },
  {
    answer: "50805",
    question: "Khoai tay bi kg",
  },
  {
    answer: "50388",
    question: "Tao hong My kg",
  },
  {
    answer: "51004",
    question: "Gio song kg",
  },
  {
    answer: "52018",
    question: "Le Golden kg",
  },
  {
    answer: "51663",
    question: "Dui la co bo-NP990",
  },
  {
    answer: "51049",
    question: "Quyt tieu",
  },
  {
    answer: "50491",
    question: "Canh ga nguyen dlanh kg-CP",
  },
  {
    answer: "50492",
    question: "Dui toi ga dlanh kg-CP",
  },
  {
    answer: "50493",
    question: "Chan ga dlanh kg-CP",
  },
  {
    answer: "50458",
    question: "Uc ga File dong lanh-CP",
  },
  {
    answer: "50494",
    question: "Dui ga CN thao khop dlanh",
  },
  {
    answer: "50461",
    question: "Xuong ga ngcon dlanh-CP",
  },
  {
    answer: "52624",
    question: "Nong heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "51082",
    question: "Ngon su su kg",
  },
  {
    answer: "50498",
    question: "Cherry Uc kg",
  },
  {
    answer: "50499",
    question: "Mang tre luoc kg-TX",
  },
  {
    answer: "50717",
    question: "Mang chua kg-TX",
  },
  {
    answer: "50473",
    question: "Xoai cat HLoc Kg",
  },
  {
    answer: "57159",
    question: "Dua nuoc tuong kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57166",
    question: "Kim chi bon bon kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "50047",
    question: "Ca ro lam sach HCK kg",
  },
  {
    answer: "50255",
    question: "Tom kho Loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "50256",
    question: "Tom kho Loai 2 kg",
  },
  {
    answer: "50075",
    question: "Dau heo kg",
  },
  {
    answer: "58522",
    question: "Cha bong kg",
  },
  {
    answer: "58521",
    question: "Nem nuong kg",
  },
  {
    answer: "50079",
    question: "Xa bau ngot kg",
  },
  {
    answer: "51972",
    question: "Dua xoai non kg-QD",
  },
  {
    answer: "50294",
    question: "Ba roi heo rut suon kg",
  },
  {
    answer: "52863",
    question: "Dui toi ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52864",
    question: "Dui ga goc tu CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52865",
    question: "Dui ga CN thao khop kg-KU",
  },
  {
    answer: "52866",
    question: "Ma dui ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "50735",
    question: "Le Asia TQ kg",
  },
  {
    answer: "59428",
    question: "Vi canh chua kg",
  },
  {
    answer: "56491",
    question: "Khoai lang nho kg",
  },
  {
    answer: "56497",
    question: "Bo Booth giong My kg",
  },
  {
    answer: "56498",
    question: "Tao xanh giong Malaysia kg",
  },
  {
    answer: "51808",
    question: "Thanh long L1 kg",
  },
  {
    answer: "50742",
    question: "Tai heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50743",
    question: "Vun bo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50744",
    question: "Bo xao xat lat kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "56437",
    question: "Canh bi dao + thit",
  },
  {
    answer: "53017",
    question: "Nho do kho k.hat co canh Uc",
  },
  {
    answer: "53018",
    question: "Nho xanh kho k.hat co canh Uc",
  },
  {
    answer: "52547",
    question: "Ba roi heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52554",
    question: "Nac dui heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52555",
    question: "Suon non heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "58866",
    question: "Gio tai luoi dac biet kg-ATH",
  },
  {
    answer: "51672",
    question: "Dua Hoang Kim kg",
  },
  {
    answer: "52060",
    question: "Tao Ambrosia Italia kg",
  },
  {
    answer: "57784",
    question: "Thuc dia kg",
  },
  {
    answer: "50787",
    question: "Ga tha vuonquay rotikg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50788",
    question: "Ga kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50789",
    question: "Ga nau nam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51994",
    question: "Cam Sunkist loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51454",
    question: "Mam ruoc ca linh kg-Betu",
  },
  {
    answer: "52213",
    question: "Cam cara Ai Cap kg",
  },
  {
    answer: "53273",
    question: "Nho den Mexico kg",
  },
  {
    answer: "55534",
    question: "Muc tuoi muoi loai lon kg",
  },
  {
    answer: "51775",
    question: "Nho do My loai2 kg",
  },
  {
    answer: "53304",
    question: "Khoai mo got vo kg",
  },
  {
    answer: "51640",
    question: "Trai mo HaNoi kg",
  },
  {
    answer: "57506",
    question: "Cha chien chay kg",
  },
 {
    answer: "56486",
    question: "Ca loc tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "56488",
    question: "Dui toi ga tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "52584",
    question: "Thit nong heo kg-HM",
  },
  {
    answer: "50462",
    question: "Long ga lsach dong lanh-CP",
  },
  {
    answer: "51485",
    question: "Bao tu heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51486",
    question: "Thit heo xay kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "53122",
    question: "Co bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "58694",
    question: "Kieu kho kg",
  },
  {
    answer: "57314",
    question: "Kho ca com loai 1",
  },
  {
    answer: "52835",
    question: "Hanh tay Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "59430",
    question: "Ca hoi fillet (con da)-HaiLu",
  },
  {
    answer: "52885",
    question: "Ga ta ncon kg-SH",
  },
  {
    answer: "51992",
    question: "Dua Thien Hong kg",
  },
  {
    answer: "51995",
    question: "Cam Sunkist loai 2 kg",
  },
  {
    answer: "50949",
    question: "Khoai mon cao kg",
  },
  {
    answer: "52938",
    question: "Chim cut quay/roti kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53547",
    question: "Ga TVuon dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "56470",
    question: "Kho qua don cha that lat",
  },
  {
    answer: "57500",
    question: "Ruot heo chay kg",
  },
  {
    answer: "55178",
    question: "Ca Ngay so che kg-NCC",
  },
  {
    answer: "51997",
    question: "Nho den khong hat An Do kg",
  },
  {
    answer: "56297",
    question: "Ca tim mang co kg",
  },
  {
    answer: "58972",
    question: "Tao Envy New Zealand nho kg",
  },
  {
    answer: "58975",
    question: "Dua luoi tron kg-HXUAN",
  },
  {
    answer: "58978",
    question: "Qua Hong Newzealand",
  },
  {
    answer: "52589",
    question: "Xuong dau goi heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52752",
    question: "Canh ga chien bot-PKD990",
  },
  {
    answer: "52753",
    question: "Dui toi chien bot-PKD990",
  },
  {
    answer: "52761",
    question: "Ca Sanma kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "52620",
    question: "Cuong hong heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53037",
    question: "Bo xay-VS990",
  },
  {
    answer: "53041",
    question: "Gau bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53042",
    question: "Mo bo-VS990",
  },
  {
    answer: "52334",
    question: "Ba roi heo kg-VS990",
  },
  {
    answer: "58703",
    question: "Cotlet heo DL kg-VS990",
  },
  {
    answer: "58702",
    question: "Dung heo DL kg-VS990",
  },
  {
    answer: "58700",
    question: "Suon song heo DL kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53057",
    question: "Mo bo-NP990",
  },
  {
    answer: "52386",
    question: "La mia heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52387",
    question: "La phoi heo-NP990",
  },
  {
    answer: "52773",
    question: "Cherry Canada Coop kg",
  },
  {
    answer: "59325",
    question: "Mang tay L2 kg",
  },
  {
    answer: "52778",
    question: "Chanh dao kg",
  },
  {
    answer: "57097",
    question: "Mam ruoc Hue kg",
  },
  {
    answer: "52794",
    question: "Sua bien trang kg",
  },
  {
    answer: "51897",
    question: "Man hau kg",
  },
  {
    answer: "50902",
    question: "Tieu so xay xa kg",
  },
 {
    answer: "50833",
    question: "Khoai lang deo kg",
  },
  {
    answer: "52329",
    question: "Gan heo uop kg",
  },
  {
    answer: "52330",
    question: "Tai heo uop kg",
  },
  {
    answer: "56037",
    question: "Thit hen kg",
  },
  {
    answer: "51847",
    question: "Dua hau do giong My loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "51450",
    question: "Ba khia tron kg-Betu",
  },
  {
    answer: "51849",
    question: "Thanh long ruot do L1 kg",
  },
  {
    answer: "51089",
    question: "Sau rieng tach vo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51903",
    question: "Nho den My kg",
  },
  {
    answer: "55413",
    question: "Ca loc bong kdau ls kg-NCC",
  },
  {
    answer: "55415",
    question: "Ca loc bong ncon kg",
  },
  {
    answer: "55451",
    question: "Ca Chim trang kg",
  },
  {
    answer: "55459",
    question: "Ca Hu Kg",
  },
  {
    answer: "50905",
    question: "Chanh kh.hat tui VNam kg",
  },
  {
    answer: "53028",
    question: "Long ga hap hanh kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58894",
    question: "Ga ta thao moc kg",
  },
  {
    answer: "51014",
    question: "Ruoc kho L1 kg",
  },
  {
    answer: "51912",
    question: "RCau N.CHOICE kg",
  },
  {
    answer: "52437",
    question: "Bap gio heo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "55995",
    question: "Buoi da xanh bao luoi kg",
  },
  {
    answer: "57262",
    question: "Kho ca loc tam kg",
  },
  {
    answer: "56587",
    question: "3351437-Ca nuc thuon kg-LH",
  },
  {
    answer: "50198",
    question: "Sa lach mo kg",
  },
  {
    answer: "56010",
    question: "Thit heo quay-XLHN990",
  },
  {
    answer: "58902",
    question: "Tao Pacific Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "52057",
    question: "Khoai tay trung kg",
  },
  {
    answer: "52059",
    question: "Ca chua Beef nho kg",
  },
  {
    answer: "53047",
    question: "Than ngoai bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53055",
    question: "Gan dau bap bo-NP990",
  },
  {
    answer: "53236",
    question: "Tao Breeze Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "53239",
    question: "Le Ha Lan kg",
  },
  {
    answer: "52069",
    question: "Ga TV tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52070",
    question: "Ga ta tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52077",
    question: "Dui Vit tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52078",
    question: "Uc Vit tam uop Kg",
  },
  {
    answer: "52104",
    question: "Ca chua cocktail kg",
  },
  {
    answer: "51048",
    question: "Goi ngo sen kg-P.KD990",
  },
  {
    answer: "53262",
    question: "Tao Envy NewZealand size 24-40",
  },
  {
    answer: "54587",
    question: "Tom cang xanh kg",
  },
  {
    answer: "52195",
    question: "Cam Ai Cap kg",
  },
  {
    answer: "51052",
    question: "Thit kho tau kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53302",
    question: "Mang tuoi tach vo kg",
  },
  {
    answer: "57141",
    question: "Ba khia tron kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57153",
    question: "Mam xay kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57154",
    question: "Mam tep kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57155",
    question: "Dua mam tron kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57156",
    question: "Dua gan kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57157",
    question: "Dua cai tron kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57158",
    question: "Dua bon bon kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57164",
    question: "Dua toi chua kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "58964",
    question: "Muc ong don thit kg",
  },
  {
    answer: "51057",
    question: "Bup cai xay kg",
  },
  {
    answer: "58004",
    question: "Com dep xanh kg",
  },
  {
    answer: "58005",
    question: "Gao tai nguyen kg",
  },
  {
    answer: "58008",
    question: "Gao tam thom kg",
  },
  {
    answer: "50054",
    question: "Cua gach son nho kg",
  },
  {
    answer: "50613",
    question: "Mat ca ngu daiduong(3-5pcs/kg)",
  },
  {
    answer: "54574",
    question: "Tom the kg(51-60con/kg)",
  },
  {
    answer: "51902",
    question: "Tao xanh Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "52705",
    question: "Nho do khong hat Chile kg",
  },
  {
    answer: "52733",
    question: "Mam ruoc xao thit-PKD990",
  },
  {
    answer: "52742",
    question: "Kiwi vang Chile kg",
  },
  {
    answer: "52758",
    question: "Ca nuc kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "52759",
    question: "Ca ngu kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "58977",
    question: "Dua le Kim Hoang Hau kg-HXUAN",
  },
  {
    answer: "52788",
    question: "Ga quay nuoc mam nhi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53243",
    question: "Sa lach Romain thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "50655",
    question: "Kho bo soi HongHuong kg",
  },
  {
    answer: "50656",
    question: "Kho bo mieng HongHuong kg",
  },
  {
    answer: "57074",
    question: "Kieu nuoc tom kg",
  },
  {
    answer: "51811",
    question: "Dua hau tron loai-1",
  },
  {
    answer: "52068",
    question: "Nho do Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "52105",
    question: "Dua leo dai giong Halan kg",
  },
  {
    answer: "53297",
    question: "Ca bac ma tam uop",
  },
  {
    answer: "53298",
    question: "Ca nuc tam uop kg",
  },
  {
    answer: "52209",
    question: "Carot Dalat-mang co kg",
  },
  {
    answer: "57333",
    question: "Kho ca com ngcon L2 kg-THL990",
  },
  {
    answer: "57335",
    question: "Kho ca com tach kg-THL990",
  },
  {
    answer: "57336",
    question: "Ruoc kho kg-THL990",
  },
  {
    answer: "50930",
    question: "Ca rot Dalat kg",
  },
  {
    answer: "50211",
    question: "Ngo tay kg",
  },
  {
    answer: "58716",
    question: "Hat de kg",
  },
  {
    answer: "58718",
    question: "Hat huong duong XUANHONG kg",
  },
  {
    answer: "58743",
    question: "Mut gung Hue kg-Tet",
  },
  {
    answer: "58744",
    question: "Mut gung lat kg-Tet",
  },
  {
    answer: "58745",
    question: "Mut mang cau kg-Tet",
  },
  {
    answer: "58746",
    question: "Mut me kg-Tet",
  },
  {
    answer: "58748",
    question: "Mut sen Hue kg-Tet",
  },
  {
    answer: "53593",
    question: "Ma dui ga CNghiep Kg",
  },
  {
    answer: "53594",
    question: "Canh ga CNghiep Kg",
  },
  {
    answer: "57349",
    question: "Kho muc ong duoi 15cm kg",
  },
  {
    answer: "57355",
    question: "Muc mot nang kg-THL990",
  },
  {
    answer: "51933",
    question: "Nho den khong hat Uc kg",
  },
  {
    answer: "56695",
    question: "Ca Nuc hap kg",
  },
  {
    answer: "57126",
    question: "Cha ca hap kg",
  },
  {
    answer: "50937",
    question: "Ot chuong vang kg",
  },
  {
    answer: "55765",
    question: "Ech ncon lsach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "56697",
    question: "Ca com hap kg",
  },
  {
    answer: "53085",
    question: "KSD-Thit nam bo sc kg",
  },
  {
    answer: "57128",
    question: "Cha ca Basa tuoi kg-TA",
  },
  {
    answer: "50003",
    question: "Dui bittet trau kg-VS990",
  },
  {
    answer: "57132",
    question: "Cha trung muc nang kg",
  },
  {
    answer: "52488",
    question: "Chan gio heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52489",
    question: "Dung heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52491",
    question: "Xuong bo heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52492",
    question: "Xuong song heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52493",
    question: "Xuong ong heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52494",
    question: "Thit vai heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52498",
    question: "Gio heo rut xuong kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53089",
    question: "Than noi bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53091",
    question: "Thit dui bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53094",
    question: "Thit bo xay kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "58537",
    question: "Ca bong kho kg",
  },
  {
    answer: "57134",
    question: "Mam ruoc PhanThiet kg",
  },
  {
    answer: "53095",
    question: "Than noi bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53096",
    question: "Suon non bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53099",
    question: "Cot let duoi bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53100",
    question: "Cot let tren bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53102",
    question: "Dui bo Uc loai B kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53106",
    question: "Nam bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "53108",
    question: "Nac vun lon bo Uc kg -VS990",
  },
  {
    answer: "53610",
    question: "Canh ga dong lanh NK kg",
  },
  {
    answer: "57323",
    question: "Tom kho lon TA kg",
  },
  {
    answer: "56026",
    question: "So long nac ( lot vo) Kg",
  },
  {
    answer: "53048",
    question: "Than noi bo-VS990",
  },
  {
    answer: "52347",
    question: "Luoi heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52352",
    question: "Nac dam heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52353",
    question: "Nac dui heo-VS990",
  },
  {
    answer: "52396",
    question: "Nac vun heo-NP990",
  },
  {
    answer: "57316",
    question: "Kho ca Bo giay tam kg",
  },
  {
    answer: "55148",
    question: "3064956-Ca Bo da uop",
  },
  {
    answer: "57098",
    question: "Mam nem kg",
  },
  {
    answer: "57086",
    question: "Dua nuoc tuong kg",
  },
  {
    answer: "57036",
    question: "Tai heo ngam dam kg",
  },
  {
    answer: "55408",
    question: "Ca Loc den khua sche - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "55236",
    question: "Ca chim lam sach kg",
  },
  {
    answer: "57064",
    question: "Cot let chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "57066",
    question: "Heo hai lat chay kg",
  },
  {
    answer: "51769",
    question: "Nhan say kho kg",
  },
  {
    answer: "55528",
    question: "KSD-Muc ong 20-30 so che kg",
  },
  {
    answer: "51907",
    question: "Chuoi gia huong kg",
  },
  {
    answer: "90011",
    question: "Chua su dung",
  },
  {
    answer: "52546",
    question: "Xuong song heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52550",
    question: "Nac lung heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52551",
    question: "Nac dam heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52553",
    question: "Thit dui heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52557",
    question: "Than noi heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52558",
    question: "Heo xay kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "53114",
    question: "File bo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "58538",
    question: "Cha lua bo kg",
  },
  {
    answer: "51011",
    question: "Muc ong kho L2 kg",
  },
  {
    answer: "51012",
    question: "Muc ong kho L3 kg",
  },
  {
    answer: "51015",
    question: "Ruoc kho L2 kg",
  },
  {
    answer: "52623",
    question: "Thit vai heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "57139",
    question: "Banh canh bot gao kg",
  },
  {
    answer: "52628",
    question: "Da heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "54020",
    question: "Vit xiem kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "50254",
    question: "Mut me chua cay kg",
  },
  {
    answer: "50987",
    question: "Khoai lang nghe kg",
  },
  {
    answer: "50283",
    question: "Tao do My nho kg",
  },
  {
    answer: "50419",
    question: "Dau bo phile kg-NP990",
  },
  {
    answer: "57161",
    question: "Dua kieu kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57162",
    question: "Dua cu sen kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57163",
    question: "Dua nu xanh kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "50782",
    question: "Ga tha vuonhap-luoc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50307",
    question: "Hat dieu mau kg",
  },
  {
    answer: "52618",
    question: "Pheo gia heo-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52619",
    question: "Phoi heo-TPDN990",
  },
  {
    answer: "51467",
    question: "Dua bon bon kg-BeTu",
  },
  {
    answer: "51474",
    question: "Kim chi Thap cam kg-BeTu",
  },
  {
    answer: "50389",
    question: "Nac dam xay kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50432",
    question: "Xuong vun kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50433",
    question: "Xuong duoi kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50434",
    question: "Cot let ram kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50435",
    question: "Bo xay kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50436",
    question: "Bo bit tet kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50441",
    question: "Canh ga NK so che kg",
  },
  {
    answer: "53112",
    question: "Tim bo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50319",
    question: "Kim chi cai thao kg",
  },
  {
    answer: "50321",
    question: "Kim chi cu cai kg",
  },
  {
    answer: "50324",
    question: "Ca nuc hap say kho kh.dau kg",
  },
  {
    answer: "58701",
    question: "Xuong bo heo DL kg-VS990",
  },
  {
    answer: "50320",
    question: "Tim heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50327",
    question: "Cat heo kg-SanMigeul990",
  },
  {
    answer: "50466",
    question: "Bap nep chin kg",
  },
  {
    answer: "50472",
    question: "Xoai cat HLoc L1 Kg",
  },
  {
    answer: "50334",
    question: "Chim cut tuoi ngcon kg-LB",
  },
  {
    answer: "51088",
    question: "Xoi dau phong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56197",
    question: "Vit ncon dong lanh kg-SANHA",
  },
  {
    answer: "58628",
    question: "Keo deo bap Viet kg",
  },
  {
    answer: "58632",
    question: "Keo ly socola kg",
  },
  {
    answer: "58634",
    question: "Keo Socola dong tien kg",
  },
  {
    answer: "58635",
    question: "Keo Socola vuong chum kg",
  },
  {
    answer: "58636",
    question: "Keo Socola chu nhat kg",
  },
  {
    answer: "58637",
    question: "Keo sua nhan kem kg",
  },
  {
    answer: "58639",
    question: "Keo Misoca ngoc trai kg",
  },
  {
    answer: "58640",
    question: "Thach sua chua 37g",
  },
  {
    answer: "58644",
    question: "Banh lot kg",
  },
  {
    answer: "58651",
    question: "Tao Honey Crisp kg",
  },
  {
    answer: "56008",
    question: "Le do vang Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "59175",
    question: "Bo My kg",
  },
  {
    answer: "59176",
    question: "Dau bap COOP kg",
  },
  {
    answer: "59180",
    question: "Ca chim trang song kg",
  },
  {
    answer: "51292",
    question: "Ga ac lon dl (600g-1kg/con) kg",
  },
  {
    answer: "58803",
    question: "Tao Kiku Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "59218",
    question: "Khoai tay tim My kg",
  },
  {
    answer: "58831",
    question: "Rau hon hop COOP kg",
  },
  {
    answer: "51391",
    question: "Mut ca rot kg",
  },
  {
    answer: "51353",
    question: "Ca rot kg-TD",
  },
  {
    answer: "51415",
    question: "Nac dam heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51416",
    question: "Ba roi heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51417",
    question: "Chan gio heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51418",
    question: "Xuong co heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51419",
    question: "Xuong mong heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51420",
    question: "Xuong ong heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51487",
    question: "Doi truong heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51488",
    question: "Thit dui bo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51489",
    question: "Thit file bo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "51490",
    question: "Thit nam bo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "56484",
    question: "Thit bo tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "51493",
    question: "Tao Ambrosia My kg",
  },
  {
    answer: "51499",
    question: "Kim chi chay kg",
  },
  {
    answer: "51502",
    question: "Dua mon chay kg",
  },
  {
    answer: "52836",
    question: "Cu hu dua kg",
  },
  {
    answer: "52844",
    question: "Khoai lang tui luoi kg",
  },
  {
    answer: "52721",
    question: "Com chien ca man-PKD990",
  },
  {
    answer: "52722",
    question: "Com chien ot xanh-PKD990",
  },
  {
    answer: "52723",
    question: "Ca cam sot ca moi-PKD990",
  },
  {
    answer: "52724",
    question: "Dau hu don thit kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52727",
    question: "Dua leo tron mam-PKD990",
  },
  {
    answer: "52729",
    question: "Kim chi-PKD990",
  },
  {
    answer: "52730",
    question: "Lagu ga-PKD990",
  },
  {
    answer: "52731",
    question: "Mam kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "52732",
    question: "Mam kho quet-PKD990",
  },
  {
    answer: "52735",
    question: "Suon kho ngu vi-PKD990",
  },
  {
    answer: "52736",
    question: "Thit dong-PKD990",
  },
  {
    answer: "52737",
    question: "Thit dui quay-PKD990",
  },
  {
    answer: "52738",
    question: "Thit nuong la  moc mat-PKD990",
  },
  {
    answer: "52739",
    question: "Tom rang chay canh-PKD990",
  },
  {
    answer: "58916",
    question: "Xuong duoi heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58934",
    question: "Chan gio heo r.xuong kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58935",
    question: "Dung heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58941",
    question: "Luoi heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58942",
    question: "Tai heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58945",
    question: "Da heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58946",
    question: "Than noi heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58947",
    question: "Than ngoai heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52093",
    question: "Than ngoai bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52095",
    question: "Nac dui bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52096",
    question: "Bap bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52098",
    question: "Nam bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52099",
    question: "Thit vun bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "53211",
    question: "Vit kho gung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53216",
    question: "Ca nuc hap kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52889",
    question: "Ca trung chien com dep-PKD990",
  },
  {
    answer: "52747",
    question: "Ga sot chanh day-PKD990",
  },
  {
    answer: "52748",
    question: "Muc com man ram ba roi-PKD990",
  },
  {
    answer: "52749",
    question: "Che dau-PKD990",
  },
  {
    answer: "52750",
    question: "Ga xoc muoi la chanh-PKD990",
  },
  {
    answer: "52751",
    question: "Ca tim ap chao-PKD990",
  },
  {
    answer: "52762",
    question: "Salad tron chua ngot-PKD990",
  },
  {
    answer: "52890",
    question: "Muc tam gia vi kg-TP990",
  },
     {
    answer: "53246",
    question: "Sa lach Batavia thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "52181",
    question: "Le vang My kg",
  },
  {
    answer: "52887",
    question: "Chim cut quay/roti",
  },
  {
    answer: "63183",
    question: "Ca hoi tuoi nguyen con kg",
  },
  {
    answer: "52906",
    question: "Xuong vun heo-AHT990",
  },
  {
    answer: "52201",
    question: "Dua hau vo vang ruot do kg",
  },
  {
    answer: "52206",
    question: "La sach bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "52775",
    question: "Xoai ngam c.ngot kg-BM",
  },
  {
    answer: "52776",
    question: "Banh pho kho kg",
  },
  {
    answer: "52214",
    question: "Ca chua beef kg",
  },
  {
    answer: "52783",
    question: "Tai heo pha lau kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52784",
    question: "Suon Cotlet nuong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52786",
    question: "Thit kho trung cut kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52787",
    question: "Thit xien nuong-PKD990",
  },
  {
    answer: "52791",
    question: "Ca bong Song Tra kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52964",
    question: "Suon gia heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52965",
    question: "Xuong duoi heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52966",
    question: "Chan gio heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52967",
    question: "Chan gio heo rutxuong kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52968",
    question: "Xuong ong heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52969",
    question: "Xuong bo heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52970",
    question: "Mo heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52972",
    question: "Thit heo vun kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52973",
    question: "Da heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52980",
    question: "Cat heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52983",
    question: "Gan heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52984",
    question: "Nong heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52985",
    question: "Mui heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52986",
    question: "Heo quay kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52988",
    question: "Gan bo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "56512",
    question: "Xuong dau heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56513",
    question: "Doi truong heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56514",
    question: "Pheo non heo-THCT990",
  },
  {
    answer: "56515",
    question: "Thit dui bo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56516",
    question: "Gan heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56517",
    question: "Doi truong nho kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56519",
    question: "Chan gio heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56541",
    question: "Nac dam heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56542",
    question: "Thit dui heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56543",
    question: "Cat heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56544",
    question: "Dui ga goc tu kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56545",
    question: "Dui toi ga kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56546",
    question: "Mo heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56547",
    question: "Vit xiem kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56548",
    question: "Vit ta kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56549",
    question: "Than ngoai heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56550",
    question: "Suon gia heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56558",
    question: "Bap gioheo-THCT990",
  },
  {
    answer: "56560",
    question: "Dui bo uc kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56518",
    question: "Xuong ong heo co ve kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56553",
    question: "Xuong ong heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "53002",
    question: "Xuong co heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "56571",
    question: "Thit file bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56572",
    question: "Thit dui bo Kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56573",
    question: "Thit nam bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56574",
    question: "Bap bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56575",
    question: "Xuong bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56576",
    question: "Gan bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "56577",
    question: "Thit bo xay kg-TD990",
  },
  {
    answer: "53293",
    question: "Ca huong tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53294",
    question: "File Basa tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53032",
    question: "Dau ga hap hanh kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53033",
    question: "Uc ga File chien xu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53137",
    question: "Xuong ga chien n.mam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53138",
    question: "Thit nau dong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53139",
    question: "Gio thu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53140",
    question: "Dua hanh muoi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53141",
    question: "Che kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53142",
    question: "Ba roi ngam n.mam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53144",
    question: "Dua mon kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53145",
    question: "Tai heo chua ngot kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "52278",
    question: "F-X.x Longaniza Iber.kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "53154",
    question: "Cafe nguyen hat TIN NGHIA kg",
  },
  {
    answer: "53155",
    question: "Cafe nguyen xay TIN NGHIA kg",
  },
  {
    answer: "58996",
    question: "Than noi bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "58997",
    question: "Than ngoai bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "58998",
    question: "Thit dui bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "58999",
    question: "Dui la co bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59014",
    question: "Thit vai bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59015",
    question: "Bap bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59016",
    question: "Gau bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59029",
    question: "Chan bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "59030",
    question: "Tai bo Uc kg-TD990",
  },
  {
    answer: "53300",
    question: "Ech lsach tam uop kg",
  },
  {
    answer: "53301",
    question: "Luon tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56586",
    question: "3351435-Ca nuc gai kg-LH",
  },
  {
    answer: "56588",
    question: "3351438-Ca bac ma kg-LH",
  },
  {
    answer: "56589",
    question: "3351440-Ca thu kg-LH",
  },
  {
    answer: "56597",
    question: "3351933-Hanh tim Ly Son kg-LH",
  },
  {
    answer: "53169",
    question: "Nho den k.hat ngon tay Uc kg",
  },
  {
    answer: "59035",
    question: "Cha ca chuon kg",
  },
  {
    answer: "53319",
    question: "Khoai lang hap kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53321",
    question: "Xoi ga xe-PKD990",
  },
  {
    answer: "53327",
    question: "Cha cua kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53328",
    question: "Ga lac chien xu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53329",
    question: "Bi thit heo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53123",
    question: "Duoi bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "53124",
    question: "Chan bo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52586",
    question: "Thit nac dui heo-TPDN990",
  },
  {
    answer: "51375",
    question: "Ca chua (tui luoi) kg",
  },
  {
    answer: "50223",
    question: "Bap cai trai tim kg",
  },
  {
    answer: "51969",
    question: "Nho xanh Phan Rang kg",
  },
  {
    answer: "52501",
    question: "Than ngoai heo kg",
  },
  {
    answer: "52502",
    question: "Xuong bo heo kg",
  },
  {
    answer: "56699",
    question: "3252120-Nhan cha gio kg",
  },
  {
    answer: "53029",
    question: "KSD-Thit bo xao so che Kg",
  },
  {
    answer: "51388",
    question: "Ba roi rut suon kg-AHT",
  },
  {
    answer: "51394",
    question: "Keo me trang kg",
  },
  {
    answer: "59038",
    question: "Cha ca rua kg",
  },
  {
    answer: "59039",
    question: "Cha ca rua hap kg",
  },
  {
    answer: "59046",
    question: "Cha ca chem hap kg",
  },
  {
    answer: "59047",
    question: "Cha ca chem chien kg",
  },
  {
    answer: "56482",
    question: "Cha ca moi uop gia vi kg",
  },
  {
    answer: "56490",
    question: "Ca bong dua tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "52610",
    question: "Gan heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52611",
    question: "Cat heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52615",
    question: "Tai heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52616",
    question: "Mui heo kg-TPDN990",
  },
  {
    answer: "52617",
    question: "Pheo non heo-TPDN990",
  },
   {
    answer: "56499",
    question: "Tao Fuji ChiLe kg",
  },
  {
    answer: "58872",
    question: "Quay mam-CR990",
  },
  {
    answer: "56511",
    question: "Phi le heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56537",
    question: "Tai heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56538",
    question: "Thit nac dui heo-THCT990",
  },
  {
    answer: "56540",
    question: "Xuong mong heo kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "56557",
    question: "Ga ac kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "51662",
    question: "Dui bittet bo-NP990",
  },
  {
    answer: "56570",
    question: "Than ngoai bo kg-TD990",
  },
  {
    answer: "58909",
    question: "Nho do khong hat Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "58910",
    question: "Tao beauty Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "58911",
    question: "Cu san non kg",
  },
  {
    answer: "55358",
    question: "Ca Tai tuong uop kg",
  },
  {
    answer: "51666",
    question: "Dui la co bo UC kg-VS990",
  },
  {
    answer: "58922",
    question: "Thit cot let heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58927",
    question: "Nac vai kg-AHT",
  },
  {
    answer: "58928",
    question: "Chan gio heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58929",
    question: "Ba roi co suon kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58930",
    question: "Ba roi heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58932",
    question: "Suon gia heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58938",
    question: "Cat heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58939",
    question: "Tim heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58940",
    question: "Bao tu heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58949",
    question: "Ga ta dac kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58953",
    question: "Man duong uc kg",
  },
  {
    answer: "57762",
    question: "Nep ngong kg",
  },
  {
    answer: "52581",
    question: "Xuong vai heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "52263",
    question: "Xuong ong heo kg",
  },
  {
    answer: "52271",
    question: "Dung heo kg",
  },
  {
    answer: "53000",
    question: "Thit nam bo kg",
  },
  {
    answer: "56665",
    question: "Thit dui heo quay kg",
  },
  {
    answer: "52088",
    question: "Cherry vang Chile kg",
  },
  {
    answer: "52091",
    question: "Ca chua nho kg",
  },
  {
    answer: "52100",
    question: "Xuong ong bo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "57160",
    question: "Dua ngo sen kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57165",
    question: "Kim chi thap cam kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57167",
    question: "Dua mam y kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "57168",
    question: "Ba khia con kg-BETU990",
  },
  {
    answer: "50030",
    question: "Ca luoi trau dong kg",
  },
  {
    answer: "51595",
    question: "Tao bi xanh My kg",
  },
  {
    answer: "51612",
    question: "Tao xanh Tquoc kg",
  },
  {
    answer: "51644",
    question: "Chom chom giong Thai kg",
  },
  {
    answer: "55330",
    question: "3065399-Ca Bong Mu uop",
  },
  {
    answer: "52117",
    question: "3075491-Bap cai Ha Noi-LH",
  },
  {
    answer: "52118",
    question: "3072828-Su hao Ha Noi-LH",
  },
  {
    answer: "51635",
    question: "Man My kg",
  },
  {
    answer: "51641",
    question: "Nho xanh BaMoi kg",
  },
  {
    answer: "57065",
    question: "Thit ga chay kg",
  },
  {
    answer: "57505",
    question: "Mam Thai chay kg",
  },
  {
    answer: "52180",
    question: "Tao ngot Dragon My kg",
  },
  {
    answer: "55998",
    question: "Cu nen kg",
  },
  {
    answer: "51393",
    question: "Keo me den kg",
  },
  {
    answer: "59043",
    question: "Cha ca do cu chien kg",
  },
  {
    answer: "56135",
    question: "Cherry vang  My kg",
  },
  {
    answer: "51484",
    question: "Pheo non heo kg-VTCH990",
  },
  {
    answer: "56142",
    question: "Ba roi rut suon kg-SMGuel990",
  },
  {
    answer: "50141",
    question: "Thanh long kg",
  },
  {
    answer: "50162",
    question: "Mi Quang kg",
  },
  {
    answer: "50164",
    question: "Hu tiu kg",
  },
  {
    answer: "50248",
    question: "Hat dieu lua kg",
  },
  {
    answer: "50249",
    question: "Mut bi Dua kg",
  },
  {
    answer: "50250",
    question: "Mut dua sua kg",
  },
  {
    answer: "50251",
    question: "Mut khoai kg",
  },
  {
    answer: "56034",
    question: "Ram so che Kg",
  },
  {
    answer: "50154",
    question: "Dua nu chua Kg",
  },
  {
    answer: "52709",
    question: "3364314-Ca ho kg-LH",
  },
 {
    answer: "52718",
    question: "Ba roi quay-PKD990",
  },
  {
    answer: "52726",
    question: "Dau phu sot ca chua-PKD990",
  },
  {
    answer: "52734",
    question: "Ruoc rim nuoc mam-PKD990",
  },
  {
    answer: "52757",
    question: "Thit luoc mam tom chua-PKD990",
  },
  {
    answer: "52760",
    question: "Ca bac ma kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "52766",
    question: "Ca song lam sach kg",
  },
  {
    answer: "51730",
    question: "Dua hau k.hat",
  },
  {
    answer: "50325",
    question: "Gan heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50326",
    question: "Bao tu kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50328",
    question: "Luoi heo kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50332",
    question: "Chan ga NK-CK990",
  },
  {
    answer: "56525",
    question: "Gio song kg-THCT990",
  },
  {
    answer: "50338",
    question: "Nho den ngoai kg",
  },
  {
    answer: "50356",
    question: "Banh mut dac san Hue-HUE990",
  },
  {
    answer: "52331",
    question: "Tim heo uop kg",
  },
  {
    answer: "55756",
    question: "KSD-Dui Ech tam kg",
  },
  {
    answer: "50377",
    question: "Ca hoi tuoi nguyen con NaUy kg",
  },
  {
    answer: "52839",
    question: "Bong kim cham vang kg",
  },
  {
    answer: "52842",
    question: "Carot tui luoi kg",
  },
  {
    answer: "52858",
    question: "Ca mo lsach kg-tu NCC",
  },
  {
    answer: "52860",
    question: "Ga CN ncon kg-KU",
  },
  {
    answer: "52861",
    question: "Ga CN bong kg-KU",
  },
  {
    answer: "52867",
    question: "Dau co ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "52871",
    question: "Xuong dui ga CN kg-KU",
  },
  {
    answer: "50352",
    question: "Nem hue kg",
  },
  {
    answer: "50394",
    question: "Cha quet kg",
  },
  {
    answer: "50395",
    question: "Gio bo kg",
  },
  {
    answer: "50406",
    question: "Mang luoi lon kho kg",
  },
  {
    answer: "56503",
    question: "Banh pho kg",
  },
  {
    answer: "50420",
    question: "Duoi bo kg-NP990",
  },
  {
    answer: "50421",
    question: "Bap bo hoa gan kg-NP990",
  },
  {
    answer: "52888",
    question: "Ca trung chien-PKD990",
  },
  {
    answer: "50437",
    question: "Thit nam bo Uc kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50438",
    question: "Thit vai bo Uc kg-SMguel990",
  },
  {
    answer: "50440",
    question: "Dui toi ga NK so che kg",
  },
  {
    answer: "50442",
    question: "Dui ga goc tu NK so che kg",
  },
  {
    answer: "56231",
    question: "Rau muong con kg",
  },
  {
    answer: "50459",
    question: "Ma dui ga dong lanh-CP",
  },
  {
    answer: "52905",
    question: "Toi phi kg",
  },
  {
    answer: "58523",
    question: "Cha lua kg",
  },
  {
    answer: "58524",
    question: "Cha chien kg",
  },
  {
    answer: "58658",
    question: "Tao Ambrosia Canada kg",
  },
  {
    answer: "52958",
    question: "Nac dui heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52959",
    question: "Than noi heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52960",
    question: "Than ngoai heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52961",
    question: "Thit cotlet heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52962",
    question: "Ba roi heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52963",
    question: "Suon non heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52991",
    question: "Co bo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "52992",
    question: "Thit dui bo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "53004",
    question: "Bao tu heo kg-KL990",
  },
  {
    answer: "53007",
    question: "Chan gio truoc rxuong-KL990",
  },
  {
    answer: "53020",
    question: "Dphong rang toi ot kg",
  },
  {
    answer: "53165",
    question: "Ca chua cherry socola kg",
  },
  {
    answer: "50241",
    question: "Ga tre ncon kg",
  },
  {
    answer: "53208",
    question: "Chanh Uc kg",
  },
  {
    answer: "57324",
    question: "Tom kho TE kg",
  },
  {
    answer: "51821",
    question: "Tao bi vang My kg",
  },
  {
    answer: "59083",
    question: "Com dua say kho T.Quyen kg",
  },
  {
    answer: "50794",
    question: "Dui ga1/4chien nmam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "50845",
    question: "Ca keo kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51475",
    question: "Kim chi bon bon kg-BeTu",
  },
  {
    answer: "57083",
    question: "Mam ruot thai kg",
  },
  {
    answer: "57088",
    question: "Mam xay kg",
  },
  {
    answer: "57089",
    question: "Mam du du kg",
  },
  {
    answer: "58829",
    question: "Dua gang kg-STung990",
  },
  {
    answer: "59089",
    question: "Filet Ca ngu dai duong kg",
  },
  {
    answer: "90017",
    question: "Chua su dung",
  },
  {
    answer: "53299",
    question: "Ca dieu hong tam uop kg",
  },
  {
    answer: "51010",
    question: "Muc ong kho L1 kg",
  },
  {
    answer: "51025",
    question: "File ca dieu hong kg",
  },
  {
    answer: "51031",
    question: "Mang kho Tay Bac kg",
  },
  {
    answer: "51054",
    question: "Ram chien gion kg",
  },
  {
    answer: "53036",
    question: "Bo xao-VS990",
  },
  {
    answer: "53040",
    question: "Gan dau bap bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53039",
    question: "Gan bo-VS990",
  },
  {
    answer: "53049",
    question: "Xuong ong bo-VS990",
  },
  {
    answer: "57096",
    question: "Mam tom kg",
  },
  {
    answer: "50898",
    question: "Trai gac kg",
  },
  {
    answer: "55399",
    question: "Ca Keo lsach kg-NCC",
  },
  {
    answer: "55452",
    question: "Ca Chem lon lsach kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "55460",
    question: "Minh ca Hu kg - Tu NCC",
  },
  {
    answer: "52427",
    question: "Thit heo xay kg-CP",
  },
  {
    answer: "50841",
    question: "Ca bien kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "51453",
    question: "Mam ruoc Thai kg-Betu",
  },
  {
    answer: "51470",
    question: "Dua kieu kg-BeTu",
  },
  {
    answer: "56249",
    question: "Me Thai kg-TNP",
  },
  {
    answer: "57372",
    question: "Kho ca thieu tam mem kg",
  },
  {
    answer: "59004",
    question: "Bap cai cuon thit xay",
  },
  {
    answer: "58921",
    question: "Thit nong heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58926",
    question: "Nac vai heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58931",
    question: "Suon non heo kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58952",
    question: "Tao Fuji HQuoc kg",
  },
  {
    answer: "53908",
    question: "Ga ta quay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53896",
    question: "Dua luoi db Coop Select L1 kg",
  },
  {
    answer: "53904",
    question: "Tao Golden Sun NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "53921",
    question: "Dui toi ran S(8-10) kg-Uni DL",
  },
  {
    answer: "53924",
    question: "Canh ga ran S(8-10) kg-Uni DL",
  },
  {
    answer: "53929",
    question: "Dui toi ran kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53930",
    question: "Canh ga ran kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53928",
    question: "Thach Pudding phomai",
  },
  {
    answer: "53933",
    question: "Dualuoi g.Nhat ruot camL2-BHSG",
  },
  {
    answer: "53940",
    question: "Chan ga tam bot dl kg-CP",
  },
  {
    answer: "53941",
    question: "Chan ga chien gion kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "53953",
    question: "Da me  T.Loc kg",
  },
  {
    answer: "53955",
    question: "Tac xi muoi T.Loc kg",
  },
  {
    answer: "53956",
    question: "Xi muoi mo T.Loc kg",
  },
  {
    answer: "53957",
    question: "Chanh day mat ong T.Loc kg",
  },
  {
    answer: "53958",
    question: "Me mat ong T.Loc kg",
  },
  {
    answer: "54047",
    question: "Ca Saba kho-PKD990",
  },
  {
    answer: "53959",
    question: "Mam ca xiu kg",
  },
  {
    answer: "53963",
    question: "Thit heo xay kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53964",
    question: "Thit vai heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53969",
    question: "Nac vai heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53970",
    question: "Nac dam heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53972",
    question: "Chan gio heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53975",
    question: "Tai heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53979",
    question: "Bao tu heo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53983",
    question: "Bap bo kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53984",
    question: "Vit nguyen con kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53985",
    question: "Ngan nguyen con kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53986",
    question: "Ga ri nguyen con kg-QH990",
  },
  {
    answer: "53989",
    question: "Dua cai chua kg-TNP",
  },
  {
    answer: "53990",
    question: "Dua chua thap cam kg-TNP",
  },
  {
    answer: "53954",
    question: "Dualuoivang rxanhCoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "53952",
    question: "Dua luoi Ichiba kg",
  },
  {
    answer: "53997",
    question: "Muc ong dlanh kg",
  },
  {
    answer: "54041",
    question: "Ca trung kho tieu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54037",
    question: "Tao Pink Organic NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "54036",
    question: "Tao Diva Organic NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "54042",
    question: "Muc tuoi tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "54044",
    question: "Dau ca hoi kg COOP",
  },
  {
    answer: "54048",
    question: "Cha ca mang kg",
  },
  {
    answer: "54049",
    question: "Ca Ninza tam sate kg",
  },
  {
    answer: "54050",
    question: "Dau muc tam sate kg",
  },
  {
    answer: "54051",
    question: "Ca trung tam sate kg",
  },
  {
    answer: "54052",
    question: "Ca saba tam sate kg",
  },
  {
    answer: "54053",
    question: "Ca ro tam uop kg",
  },
  {
    answer: "54108",
    question: "Banh bot loc kg",
  },
  {
    answer: "54054",
    question: "Xuong ong heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54055",
    question: "Xuong duoi heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54056",
    question: "Xuong bo heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54057",
    question: "Thit heo xay kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54058",
    question: "Thit vai heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54059",
    question: "Than noi heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54060",
    question: "Than ngoai heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54061",
    question: "Suon non heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54062",
    question: "Nac dui heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54063",
    question: "Nac vai heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54064",
    question: "Nac dam heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54065",
    question: "Gio heo rut xuong-DVC990",
  },
  {
    answer: "54066",
    question: "Chan gio heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54067",
    question: "Ba roi heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54068",
    question: "Tim heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54069",
    question: "Tai heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54071",
    question: "Gan heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54072",
    question: "Cat heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54073",
    question: "Bao tu heo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54076",
    question: "Than ngoai bo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54077",
    question: "Bap bo kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54078",
    question: "Vit nguyen con kg-DVC990",
  },
  {
    answer: "54111",
    question: "Ma dui ga chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54123",
    question: "Ga tv bong quay/roti kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54164",
    question: "Ca basa cat khuc kg",
  },
  {
    answer: "54113",
    question: "Thach sua chua nha dam kg",
  },
  {
    answer: "54114",
    question: "Thach caramen sua kg",
  },
  {
    answer: "54115",
    question: "Thach tra xanh Matcha Jelly kg",
  },
  {
    answer: "54116",
    question: "Thach rcau Shahala (3in1) kg",
  },
  {
    answer: "54117",
    question: "Keo Chobisca kg",
  },
  {
    answer: "54118",
    question: "Keo Socolate oc que kg",
  },
  {
    answer: "54119",
    question: "Keo cafe sua Cafemico kg",
  },
  {
    answer: "54120",
    question: "Keo sua dua Suzumica kg",
  },
  {
    answer: "54125",
    question: "Suon than be Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54126",
    question: "Ba chi bo My kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54133",
    question: "Than noi bo My Choice kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54134",
    question: "Than vai bo My kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54135",
    question: "Than vai bo My xao kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54136",
    question: "Than vai bo My BBQ kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54137",
    question: "Than vai bo My Hotpot kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54138",
    question: "Ba chi bo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54139",
    question: "Dau than bo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54144",
    question: "Than vai bo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54145",
    question: "Thit bo Uc xay kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54150",
    question: "Dui cuu Uc co xuong-KB990",
  },
  {
    answer: "54127",
    question: "Bap hoa bo My kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54128",
    question: "Bap hoa bo My Slice-KB990",
  },
  {
    answer: "54129",
    question: "Dau than bo My kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54130",
    question: "Suon bo My co xuong-KB990",
  },
  {
    answer: "54158",
    question: "Ba chi heo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54160",
    question: "Nac vai heo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54161",
    question: "Nac dam heo Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54149",
    question: "Bo vien suon Uc kg-KB990",
  },
  {
    answer: "54190",
    question: "Le Kousui Nhat kg",
  },
  {
    answer: "54194",
    question: "Ca com hoa chuoi kho chay kg",
  },
  {
    answer: "54195",
    question: "Le Housui Nhat kg",
  },
  {
    answer: "54215",
    question: "Ca ro song kg-BDAOG",
  },
  {
    answer: "54224",
    question: "Mam thai chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "54225",
    question: "Dua mam chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "54240",
    question: "Tao hong Phan Rang dong hop kg",
  },
  {
    answer: "54255",
    question: "Ga say la chanh TNP kg",
  },
  {
    answer: "54259",
    question: "Le Akizuki Nhat kg",
  },
  {
    answer: "54260",
    question: "Le Niitaka Nhat kg",
  },
  {
    answer: "54344",
    question: "Tep mo say duong-PKD990",
  },
  {
    answer: "54345",
    question: "Ca Basa tam uop kg",
  },
  {
    answer: "54290",
    question: "Thit dui heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54291",
    question: "Thit vai heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54292",
    question: "Thit nach heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54293",
    question: "Nac dam heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54294",
    question: "Nac dui-vai heo Global-AHT990",
  },
  {
    answer: "54295",
    question: "Than noi heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54296",
    question: "Than ngoai heoGlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54297",
    question: "Gio heo r.xuong Global-AHT990",
  },
  {
    answer: "54298",
    question: "Cotlet heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54299",
    question: "Ba roi heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54300",
    question: "Ba roi heo r.suonGlobal-AHT990",
  },
  {
    answer: "54301",
    question: "Ba roi heo c.suonGlobal-AHT990",
  },
  {
    answer: "54302",
    question: "Suon non heo GlobalGap-HT990",
  },
  {
    answer: "54303",
    question: "Suon gia heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54304",
    question: "Xuong duoi heoGlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54305",
    question: "Chan gio heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54306",
    question: "Thit xay heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54307",
    question: "Dung heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54308",
    question: "Xuong ong heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54309",
    question: "Xuong co heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54312",
    question: "Gan heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54313",
    question: "Cat heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54314",
    question: "Tim heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54316",
    question: "Luoi heo GlobalGap-AHT990",
  },
  {
    answer: "54317",
    question: "Tai heo GlobalGap-AHT990",
  },
 {
    answer: "54261",
    question: "Dua le giong Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "54263",
    question: "Thit heo xay kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54264",
    question: "Thit vai heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54265",
    question: "Chan gio heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54266",
    question: "Thit cotlet heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54267",
    question: "Thit dui heo truoc kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54268",
    question: "Thit dui heo sau kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54269",
    question: "Ba roi heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54270",
    question: "Nac than heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54271",
    question: "Suon non heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54272",
    question: "Suon gia heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54273",
    question: "Xuong ong heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54274",
    question: "Xuong duoi heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54275",
    question: "Xuong co heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54276",
    question: "Gio song kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54279",
    question: "Ruot non (pheo) heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54280",
    question: "Bao tu heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54281",
    question: "Tim heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54283",
    question: "Cat heo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54285",
    question: "Thit nam bo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54287",
    question: "Thit fillet bo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "54321",
    question: "Thit vai heo GlobalGap kg",
  },
  {
    answer: "54332",
    question: "Suon non heo GlobalGap kg",
  },
  {
    answer: "54333",
    question: "Suon gia heo GlobalGap kg",
  },
  {
    answer: "54419",
    question: "Hu tieu kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "54392",
    question: "Thit heo xay kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54393",
    question: "Thit vai heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54394",
    question: "Chan gio heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54395",
    question: "Thit cotlet heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54396",
    question: "Thit dui heo truoc kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54397",
    question: "Thit dui heo sau kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54398",
    question: "Ba roi heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54399",
    question: "Nac than heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54400",
    question: "Suon non heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54401",
    question: "Suon gia heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54402",
    question: "Xuong ong heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54403",
    question: "Xuong duoi heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54404",
    question: "Xuong co heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54405",
    question: "Gio song kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54406",
    question: "Tai heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54407",
    question: "Luoi heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54408",
    question: "Ruot non (pheo) heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54409",
    question: "Bao tu heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54410",
    question: "Tim heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54411",
    question: "Gan heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54412",
    question: "Cat heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54413",
    question: "Mo heo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54414",
    question: "Thit nam bo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54415",
    question: "Thit dui bo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54416",
    question: "Thit fillet bo kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54417",
    question: "Thit bo ngang kg-PTT990",
  },
  {
    answer: "54347",
    question: "Ba roi heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54348",
    question: "Ba roi rut xuong kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54349",
    question: "Bao tu heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54350",
    question: "Cat heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54351",
    question: "Chan gio heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54352",
    question: "Cot let heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54353",
    question: "Dung heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54354",
    question: "Gan heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54355",
    question: "Gio heo rut xuong-BX990",
  },
  {
    answer: "54356",
    question: "Luoi heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54357",
    question: "Nac dam heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54358",
    question: "Nac dui heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54359",
    question: "Nac vai heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54361",
    question: "Suon non heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54362",
    question: "Suon gia heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54363",
    question: "Tai heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54364",
    question: "Than ngoai heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54365",
    question: "Than noi heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54366",
    question: "Thit dui heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54367",
    question: "Thit heo xay kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54368",
    question: "Thit vai heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54369",
    question: "Tim heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54370",
    question: "Xuong bo heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54371",
    question: "Xuong duoi heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54372",
    question: "Xuong ong heo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54373",
    question: "Bap bo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54374",
    question: "Than ngoai bo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54375",
    question: "Thit dui bo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54376",
    question: "Thit nam bo kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54377",
    question: "Vit nguyen con kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54378",
    question: "Ngan nguyen con kg-BX990",
  },
  {
    answer: "54360",
    question: "Pheo non heo (ruot non)-BX990",
  },
  {
    answer: "54380",
    question: "Ga ta nguyen con kg -BX990",
  },
  {
    answer: "54391",
    question: "Kho quet chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "54386",
    question: "Nho do thom dbiet k.hat My kg",
  },
  {
    answer: "54421",
    question: "Cha ca hap kg-Thanh Van",
  },
  {
    answer: "54606",
    question: "Rong bien chuka wakame-Aku990",
  },
  {
    answer: "54608",
    question: "Chuykahotate-Akuruhi990",
  },
  {
    answer: "54430",
    question: "Kiwi vang Phap kg",
  },
  {
    answer: "54435",
    question: "Ga ran kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54434",
    question: "Ga ran 9P kg-Uni",
  },
  {
    answer: "54437",
    question: "Cha lua heo kg-NVD990",
  },
  {
    answer: "54438",
    question: "Cha bo kg-NVD990",
  },
  {
    answer: "54439",
    question: "Kho trau kg-NVD990",
  },
  {
    answer: "54440",
    question: "Dua luoi g.Nhat ruot cam-TLOC",
  },
  {
    answer: "54450",
    question: "Tai heo chua ngot kg",
  },
  {
    answer: "54451",
    question: "Sa bao kg",
  },
  {
    answer: "54453",
    question: "Xuong duoi heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54454",
    question: "Xuong bo heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54457",
    question: "Thit vai heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54458",
    question: "Thit nach heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54459",
    question: "Thit dui heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54461",
    question: "Than ngoai heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54462",
    question: "Tai heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54463",
    question: "Suon non heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54464",
    question: "Suon gia heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54465",
    question: "Nac vai heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54467",
    question: "Nac dam heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54468",
    question: "Mui heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54469",
    question: "Mo heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54470",
    question: "Luoi heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54472",
    question: "Gio heo rut xuong kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54473",
    question: "Gan heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54474",
    question: "Dung heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54475",
    question: "Da heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54476",
    question: "Chan gio heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54477",
    question: "Cat heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54478",
    question: "Bao tu heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54479",
    question: "Ba roi heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54452",
    question: "Xuong ong heo kg-HN990",
  },
  {
    answer: "54483",
    question: "Vit quay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54484",
    question: "Ga bo xoi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54485",
    question: "Ga bo xoi (vien) kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54486",
    question: "Pate heo kg-BMQ",
  },
  {
    answer: "54487",
    question: "Nho do k.hat baby Uc kg",
  },
  {
    answer: "54488",
    question: "Tao Ligol Ba Lan kg",
  },
  {
    answer: "54489",
    question: "Tao bi do Ba Lan kg",
  },
  {
    answer: "54490",
    question: "Ca loc tam gia vi 1 nang kg",
  },
  {
    answer: "54491",
    question: "Ca sac ran tam gia vi 1nang kg",
  },
  {
    answer: "54518",
    question: "Cai thia thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "54578",
    question: "Cai ngot thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "54589",
    question: "Cai xanh thuy canh kg",
  },
  {
    answer: "54492",
    question: "Ca du tam gia vi 1 nang kg",
  },
  {
    answer: "54493",
    question: "Ca tra tam gia vi 1 nang kg",
  },
  {
    answer: "54603",
    question: "Chuoi Coop Select L1 kg-Lefarm",
  },
  {
    answer: "54615",
    question: "Tao vang Opal My kg",
  },
  {
    answer: "54619",
    question: "Tao Snap Dragon My kg",
  },
  {
    answer: "54616",
    question: "Luon ca hoi-Coop",
  },
  {
    answer: "54623",
    question: "Ca thu dao kg-Hoang Ngan",
  },
  {
    answer: "54625",
    question: "Tao Beauty NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "54633",
    question: "Bach tuoc Shimizu kg-BS990",
  },
  {
    answer: "54636",
    question: "Trung ca trung Wasabi kg-BS990",
  },
  {
    answer: "54637",
    question: "R.bien Hiyashi Wakamekg-BS990",
  },
  {
    answer: "54638",
    question: "Ca trich Osushi.Nishi kg-BS990",
  },
  {
    answer: "54650",
    question: "Tao Prince New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "54626",
    question: "Ca nuc dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "54658",
    question: "Khoai mi vien/soi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54665",
    question: "D.hu non sot namD.co kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54666",
    question: "Dau phong luoc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54667",
    question: "Chuoi luoc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54669",
    question: "Kho qua xao trung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54670",
    question: "Rau xao toi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54671",
    question: "Cai chua xao trung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54672",
    question: "Dau cove xao thit kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54673",
    question: "Canh rau/cu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54674",
    question: "Canh sup kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54675",
    question: "Canh bi do kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54676",
    question: "Canh khoai mo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54677",
    question: "Ca loc quay/nuong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54678",
    question: "Canh cua rau day kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54679",
    question: "Canh cha ca T.lac kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54680",
    question: "Rau tron tom T. muoi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54681",
    question: "Xoi dau trang kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54682",
    question: "Xoi hat sen kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54683",
    question: "Xoi nep than kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54684",
    question: "Xoi vo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54685",
    question: "Xoi khuc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54686",
    question: "Banh xoi vi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54687",
    question: "Xoi bap kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54659",
    question: "Dau rong xao toi SC kg",
  },
  {
    answer: "54660",
    question: "Dau Cove carot xao toi SC kg",
  },
  {
    answer: "54664",
    question: "Nam kho tieu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54661",
    question: "Rau ma thit xay SC kg",
  },
  {
    answer: "54662",
    question: "Bau thit xay SC kg",
  },
  {
    answer: "54663",
    question: "Khoai mo tom tuoi SC kg",
  },
  {
    answer: "54690",
    question: "Kim chi rong sun bien kg",
  },
  {
    answer: "54691",
    question: "Cha ca chien kg-Thanh Van",
  },
  {
    answer: "54692",
    question: "Mi quang kg-KTRANG",
  },
  {
    answer: "56904",
    question: "Hanh tim An Do kg",
  },
  {
    answer: "56914",
    question: "Tao Koru Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "54427",
    question: "Kho qua xao thit bo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54688",
    question: "Suon heo dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "54725",
    question: "Xuong uc heo chien-PKD990",
  },
  {
    answer: "54668",
    question: "Xoi xeo kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54689",
    question: "Banh cuon kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54693",
    question: "Thit heo hap sa kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "54694",
    question: "Bi do nhoi thit hap-PKD990",
  },
  {
    answer: "54695",
    question: "Ga ta hap muoi sa-PKD990",
  },
  {
    answer: "54696",
    question: "Cat heo hap gung-PKD990",
  },
  {
    answer: "54697",
    question: "Dau hu nhoi thit hap-PKD990",
  },
  {
    answer: "54698",
    question: "Trung hap tom nam-PKD990",
  },
  {
    answer: "54699",
    question: "Trung cuon giosong hap-PKD990",
  },
  {
    answer: "54700",
    question: "Heoquay xao k.chi suhao-PKD990",
  },
  {
    answer: "54701",
    question: "Heo quay kho cha lua-PKD990",
  },
  {
    answer: "54702",
    question: "Thit heo quay khotrung-PKD990",
  },
  {
    answer: "54703",
    question: "Nam dco nhoi thit ch.xu-PKD990",
  },
  {
    answer: "54704",
    question: "Suon chien sa ot-PKD990",
  },
  {
    answer: "54705",
    question: "Cha com-PKD990",
  },
  {
    answer: "54706",
    question: "Canh ga chien mat ong-PKD990",
  },
  {
    answer: "54707",
    question: "Canh ga chien sa ot-PKD990",
  },
  {
    answer: "54708",
    question: "Thit vien chien ch.ngot-PKD990",
  },
  {
    answer: "54709",
    question: "Ga nuong me-PKD990",
  },
  {
    answer: "54710",
    question: "Thit ba chi kho cu cai-PKD990",
  },
  {
    answer: "54711",
    question: "Dau phu om trung-PKD990",
  },
  {
    answer: "54712",
    question: "Canh kim chi dau phu-PKD990",
  },
  {
    answer: "54713",
    question: "Canh dau phu nau tom-PKD990",
  },
  {
    answer: "54714",
    question: "Vit ham khoai so r.nhut-PKD990",
  },
  {
    answer: "54715",
    question: "Canh suon kh.so r.nhut-PKD990",
  },
  {
    answer: "54716",
    question: "Nam bao ngu xao bo-PKD990",
  },
  {
    answer: "54717",
    question: "Gan ga xao chua ngot-PKD990",
  },
  {
    answer: "54718",
    question: "Mang xao nam-PKD990",
  },
  {
    answer: "54719",
    question: "Bo xao ot chuong-PKD990",
  },
  {
    answer: "54720",
    question: "Muop xao long ga-PKD990",
  },
  {
    answer: "54721",
    question: "Nom rau muong thit bo-PKD990",
  },
  {
    answer: "54722",
    question: "Nom xoai xanh thit bo-PKD990",
  },
  {
    answer: "54723",
    question: "Nom hoa chuoi thit ga-PKD990",
  },
  {
    answer: "54724",
    question: "Xuong uc heo tam(NK)kg",
  },
  {
    answer: "54728",
    question: "File Basa tam uop-B.Ca",
  },
  {
    answer: "54729",
    question: "Nho do Phan Rang kg-BNGOC",
  },
  {
    answer: "54730",
    question: "Nho xanh Phan Rang kg-BNGOC",
  },
  {
    answer: "54738",
    question: "Xuong ong heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54739",
    question: "Xuong duoi heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54740",
    question: "Xuong bo heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54741",
    question: "Thit heo xay kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54742",
    question: "Thit vai heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54743",
    question: "Than noi heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54744",
    question: "Than ngoai heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54745",
    question: "Suon non heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54746",
    question: "Nac dui heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54747",
    question: "Nac vai heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54748",
    question: "Nac dam heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54749",
    question: "Gio heo rut xuong kg-TN990",
  },
  {
    answer: "54750",
    question: "Chan gio heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55000",
    question: "Ba roi heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55002",
    question: "Tim heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55004",
    question: "Tai heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55006",
    question: "Pheo non heo (ruot non)-TN990",
  },
  {
    answer: "55007",
    question: "Gan heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55008",
    question: "Cat heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55009",
    question: "Bao tu heo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55011",
    question: "Ba chi heo BBQ-KB990",
  },
  {
    answer: "55012",
    question: "Ba chi heo Hotpot-KB990",
  },
  {
    answer: "55013",
    question: "Cot let heo Hotpot-KB990",
  },
  {
    answer: "55014",
    question: "Cot let heo steak-KB990",
  },
  {
    answer: "55015",
    question: "Nac dam heo Hotpot-KB990",
  },
  {
    answer: "55016",
    question: "Nac dam heo steak-KB990",
  },
  {
    answer: "54591",
    question: "Buoi da xanh Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "54733",
    question: "Buoi Nam roi Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "54620",
    question: "Be suon bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "54627",
    question: "Tom kho kg",
  },
  {
    answer: "54628",
    question: "Tom kho trung kg",
  },
  {
    answer: "54629",
    question: "Tom kho nhi kg",
  },
  {
    answer: "54634",
    question: "Trung ca trungOrange kg-BS990",
  },
  {
    answer: "54635",
    question: "Trung ca trung Black kg-BS990",
  },
  {
    answer: "54647",
    question: "Cai thao DaLat Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "54648",
    question: "Bapcai traitimDL Coop Selectkg",
  },
  {
    answer: "54651",
    question: "Ca hoi Loin & sashimi NaUy kg",
  },
  {
    answer: "54652",
    question: "File ca hoi con da Pre.NaUy kg",
  },
  {
    answer: "55017",
    question: "Cha muc chien kg-THP",
  },
  {
    answer: "55018",
    question: "Cha muc hap kg-THP",
  },
  {
    answer: "55019",
    question: "Cha muc song kg-THP",
  },
  {
    answer: "55036",
    question: "Ca ngan dlanh kg",
  },
  {
    answer: "55041",
    question: "Ga say chua cay TNP kg",
  },
  {
    answer: "55055",
    question: "Banh uot THANHTRI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55056",
    question: "Gio lua gan HA NOI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55057",
    question: "Gio bo HA NOI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55060",
    question: "Gio thu HA NOI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55061",
    question: "Cha chien HA NOI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55062",
    question: "Cha que HA NOI kg-TT990",
  },
  {
    answer: "55086",
    question: "Ca chot lam sach kg",
  },
  {
    answer: "55091",
    question: "Suon heo (NK) tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55092",
    question: "Suon heo chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55109",
    question: "Suon heo chat kg",
  },
  {
    answer: "55126",
    question: "Bap cai thao kg-SC Coop",
  },
  {
    answer: "55119",
    question: "Ca tim kg-SC Coop",
  },
  {
    answer: "55157",
    question: "Toi kg-SC Coop",
  },
  {
    answer: "55167",
    question: "Minh Ca Thu-PGP990",
  },
  {
    answer: "55168",
    question: "Ngheu-PGP990",
  },
  {
    answer: "55170",
    question: "Bao tu Basa tuoi-PGP990",
  },
  {
    answer: "55171",
    question: "Ca bong Cat tuoi-PGP990",
  },
  {
    answer: "55172",
    question: "Oc buu thit-PGP990",
  },
  {
    answer: "55173",
    question: "Ca bong trung lsach-PGP990",
  },
  {
    answer: "55174",
    question: "Ca thu nguyen con-PGP990",
  },
  {
    answer: "55175",
    question: "Ca ngu bong-PGP990",
  },
  {
    answer: "55176",
    question: "Ca chi vang-PGP990",
  },
  {
    answer: "55177",
    question: "Ca bac ma-PGP990",
  },
  {
    answer: "55179",
    question: "Ca du-PGP990",
  },
 {
    answer: "55181",
    question: "Ca mo-PGP990",
  },
  {
    answer: "55182",
    question: "Ca dong (huong)-PGP990",
  },
  {
    answer: "55184",
    question: "Ca chim den-PGP990",
  },
  {
    answer: "55185",
    question: "Ca basa bo dau-PGP990",
  },
  {
    answer: "55186",
    question: "File Basa tuoi-PGP990",
  },
  {
    answer: "55187",
    question: "Muc la lsach-PGP990",
  },
  {
    answer: "55188",
    question: "Tom Su-PGP990",
  },
  {
    answer: "55189",
    question: "Ca chem tuoi-PGP990",
  },
 {
    answer: "55194",
    question: "Ca doi-PGP990",
  },
  {
    answer: "55195",
    question: "Ca bop-PGP990",
  },
  {
    answer: "55196",
    question: "Ca hoi nguyen con-PGP990",
  },
  {
    answer: "55198",
    question: "Ca hoi file-PGP990",
  },
  {
    answer: "55199",
    question: "Nho phu thuy My kg",
  },
  {
    answer: "55211",
    question: "Dua hau ruot do kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "55212",
    question: "Dua hau k.hat L1 kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "55219",
    question: "Hanh tay tim An Do kg",
  },
  {
    answer: "55221",
    question: "Sa lach Butterhead thuycanh kg",
  },
  {
    answer: "55237",
    question: "Ca Chim trang kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55239",
    question: "Cua bien kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55243",
    question: "Ca khoai kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55246",
    question: "Ca com kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55248",
    question: "Thit hen kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55250",
    question: "Ech lam sach kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55257",
    question: "Ca hu kg-PGP990",
  },
 {
    answer: "55265",
    question: "Tom the kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55267",
    question: "Tom lot kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55268",
    question: "Ca that lat nao kg-PGP990",
  },
 {
    answer: "55271",
    question: "Ca dieu hong lsach kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55274",
    question: "Hanh tay An Do kg",
  },
  {
    answer: "55275",
    question: "Oc huong kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55276",
    question: "Tom su song kg-PGPP990",
  },
  {
    answer: "55282",
    question: "Ca bong mu kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55284",
    question: "Cua gach kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55286",
    question: "Ca loc kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55288",
    question: "Ca dieu hong song-990",
  },
  {
    answer: "55289",
    question: "Muc ong kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55291",
    question: "Ca ro kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55292",
    question: "Nhong kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55293",
    question: "Tao Braeburn Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "55316",
    question: "Ghe kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55584",
    question: "Than bo KIMBERLEY xao kg-KB990",
  },
  {
    answer: "55586",
    question: "Suon bo KIMBERLEY kg-KB990",
  },
  {
    answer: "55588",
    question: "Bo xay KIMBERLEY kg- KB990",
  },
  {
    answer: "55589",
    question: "Nam bo KIMBERLEY ham kg-KB990",
  },
  {
    answer: "55591",
    question: "Than chuot bo KIMBERLEY-KB990",
  },
  {
    answer: "55592",
    question: "Dau than bo KIMBERLEY kg-KB990",
  },
  {
    answer: "55613",
    question: "Dau ca thu kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55614",
    question: "Dau ca bop kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55615",
    question: "Ca bop cat khuc kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55616",
    question: "Dau ca hoi kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55617",
    question: "Luon ca hoi kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55618",
    question: "Tom su lon kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55619",
    question: "Dau ca ngu daiduog kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55620",
    question: "Minh ca ngu dduong kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55621",
    question: "Canh cu sen-gio heo-So che",
  },
  {
    answer: "55622",
    question: "Canh bi do-xuong-so che",
  },
  {
    answer: "55639",
    question: "Canh du du-gio heo-so che",
  },
  {
    answer: "55640",
    question: "Canh bong cai-xuong-so che",
  },
  {
    answer: "55641",
    question: "Ca loc hap gung-so che",
  },
  {
    answer: "55642",
    question: "Ba roi heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55643",
    question: "Ba roi rut xuong kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55644",
    question: "Bao tu heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55646",
    question: "Chan gio heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55647",
    question: "Cot let heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55648",
    question: "Dung heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55649",
    question: "Gan heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55650",
    question: "Gio heo rut xuong-VA990",
  },
  {
    answer: "55651",
    question: "Luoi heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55652",
    question: "Nac dam heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55653",
    question: "Nac dui heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55654",
    question: "Nac vai heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55655",
    question: "Suon non heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55656",
    question: "Suon gia heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55658",
    question: "Than ngoai heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55659",
    question: "Than noi heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55660",
    question: "Thit dui heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55661",
    question: "Thit heo xay kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55662",
    question: "Thit vai heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55664",
    question: "Xuong bo heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55665",
    question: "Xuong duoi heo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55667",
    question: "Bap bo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55668",
    question: "Than ngoai bo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55669",
    question: "Thit dui bo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55670",
    question: "Thit nam bo kg-VA990",
  },
  {
    answer: "55671",
    question: "Vit bong 1/2con(kdau-kchan) kg",
  },
  {
    answer: "55673",
    question: "Thit bo dlanh kg",
  },
  {
    answer: "55677",
    question: "Man hong dao kg",
  },
  {
    answer: "55678",
    question: "Man xanh duong kg",
  },
  {
    answer: "55679",
    question: "Dua le bach kim kg",
  },
  {
    answer: "55680",
    question: "Ba roi so che kg",
  },
  {
    answer: "55686",
    question: "Bi giong my kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "55691",
    question: "Chanh khong hat kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "55697",
    question: "Ca ngan kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55698",
    question: "Ca gay kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55699",
    question: "Ca mo bien kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55700",
    question: "Ca chan bi kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55701",
    question: "Ca ria kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55705",
    question: "Ghe song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55706",
    question: "Ca bong mu song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55707",
    question: "Dau ca hoi lam sach kg-COOP",
  },
  {
    answer: "55708",
    question: "Nho xanh k.hat My dac biet kg",
  },
  {
    answer: "55808",
    question: "Ca duoi kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55809",
    question: "Cua xay kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55810",
    question: "Ca cam kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55811",
    question: "Dau ca cam kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55812",
    question: "Minh ca cam kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55813",
    question: "Tao Breeze My kg",
  },
  {
    answer: "55817",
    question: "Dui ga goc tu quay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55818",
    question: "Thit kho mang kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55819",
    question: "Thit kho dau hu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55820",
    question: "Thit kho cu cai trang-PKD990",
  },
  {
    answer: "55821",
    question: "Trung cuon ngu sac kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55822",
    question: "Thit vien nuong-PKD990",
  },
  {
    answer: "55823",
    question: "Ca dieu hong chungtuong-PKD990",
  },
  {
    answer: "55824",
    question: "Tom ram-PKD990",
  },
  {
    answer: "55825",
    question: "Mi can chien sa ot-PKD990",
  },
  {
    answer: "55826",
    question: "Com dep kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55830",
    question: "Xoai keo vang kg",
  },
  {
    answer: "55831",
    question: "Man do g.Thai dong vi kg",
  },
  {
    answer: "55842",
    question: "Tim heo so che tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55844",
    question: "Tom hum song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55845",
    question: "Tao Lady Alice My kg",
  },
  {
    answer: "55869",
    question: "Ca mo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "55903",
    question: "Ca chim trang song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55904",
    question: "Dau ca nham kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55905",
    question: "Minh ca nham kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55906",
    question: "Vay ca nham kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55908",
    question: "Cherry Uc COOP kg",
  },
  {
    answer: "55909",
    question: "Oi Tran Chau ruot do kg",
  },
  {
    answer: "55910",
    question: "Muc sot ca kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55911",
    question: "Goi muc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55912",
    question: "Banh bi do kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55913",
    question: "Fille basa sot nuoc mam-PKD990",
  },
 {
    answer: "55915",
    question: "Canh ga sot chanh day-PKD990",
  },
  {
    answer: "55916",
    question: "Lau kho qua ca that lat-PKD990",
  },
  {
    answer: "55917",
    question: "Mien xao hai san kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55918",
    question: "Ca ngu kho la tra kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55919",
    question: "Suon kho trung cut kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55920",
    question: "Gio thu bao tu kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55921",
    question: "Ca hu kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55922",
    question: "Goi ca mai kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55923",
    question: "Nom rau muong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "55924",
    question: "Ba roi muoi sa tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55925",
    question: "Thit kho mang tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55926",
    question: "Ca basa kho thom tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55927",
    question: "Kho qua bao cha that lat SC kg",
  },
  {
    answer: "55928",
    question: "Fille ga ngu sac tam uop kg",
  },
  {
    answer: "55929",
    question: "Canh chay ngu sac so che kg",
  },
  {
    answer: "55930",
    question: "Canh bi ngoi cuon thit tam uop",
  },
  {
    answer: "55931",
    question: "Canh chua ca loc so che kg",
  },
  {
    answer: "55932",
    question: "Canh ga la giang so che kg",
  },
  {
    answer: "55933",
    question: "Muc xao chua ngot so che kg",
  },
  {
    answer: "55935",
    question: "Suon nuong mat ong so che kg",
  },
  {
    answer: "55947",
    question: "Ca lang song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55948",
    question: "Ca luoi trau kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55949",
    question: "Ca tam song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55950",
    question: "Tao Envy My nho kg",
  },
  {
    answer: "55951",
    question: "Chan ga dong lanh (NK)",
  },
  {
    answer: "55982",
    question: "Tom hum kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "55983",
    question: "Canh ga dlanh(khuc giua)nk kg",
  },
  {
    answer: "55985",
    question: "Lau thap cam so che",
  },
  {
    answer: "55987",
    question: "Canh giua ga chien-quay-PKD990",
  },
  {
    answer: "55988",
    question: "Canh giua ga tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "55986",
    question: "Man sua dong vi kg",
  },
  {
    answer: "55981",
    question: "Tao Lolipop Phap kg",
  },
  {
    answer: "55992",
    question: "Kho ca dua 1nangCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "56624",
    question: "Coi so diep kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "56626",
    question: "Thit xay tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56627",
    question: "Suon non tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56628",
    question: "Cot let tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56629",
    question: "Thit dui bo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "56630",
    question: "Thit nam bo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "56631",
    question: "Than ngoai bo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "56632",
    question: "Bap bo kg-TN990",
  },
  {
    answer: "56635",
    question: "Xoaicatchu vang L1 Coop Select",
  },
  {
    answer: "56641",
    question: "Cha ram tom dat kg-TAT",
  },
  {
    answer: "56642",
    question: "Muc hap kg-TAT",
  },
  {
    answer: "56643",
    question: "Cha ca kg-TAT",
  },
  {
    answer: "56644",
    question: "Cha muc kg-TAT",
  },
  {
    answer: "56645",
    question: "Cha tom chien kg-TAT",
  },
  {
    answer: "56646",
    question: "Nho xanh k.hat N.Phi d.biet kg",
  },
  {
    answer: "56651",
    question: "Le Bi kg",
  },
  {
    answer: "56652",
    question: "Nho xanh ngon tay Uc kg",
  },
  {
    answer: "56653",
    question: "Nho xanh Candy Uc kg",
  },
  {
    answer: "56654",
    question: "Nho do Candy Uc kg",
  },
  {
    answer: "56655",
    question: "Xuong ong heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56656",
    question: "Xuong duoi heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56657",
    question: "Xuong bo heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56658",
    question: "Tim heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56659",
    question: "Thit xay kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56660",
    question: "Thit vai heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56661",
    question: "Thit nach heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56662",
    question: "Thit dui heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56663",
    question: "Than noi heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56664",
    question: "Than ngoai heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56669",
    question: "Tai heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56708",
    question: "Suon non heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56709",
    question: "Suon gia heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56710",
    question: "Nac vai heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56713",
    question: "Nac dui heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56714",
    question: "Nac dam heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56715",
    question: "Mui heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56716",
    question: "Mo heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56717",
    question: "Luoi heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56718",
    question: "Long heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56719",
    question: "Gio heo rut xuong kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56720",
    question: "Gan heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56721",
    question: "Dung heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56722",
    question: "Da heo kg-DT 990",
  },
  {
    answer: "56723",
    question: "Chan gio heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56724",
    question: "Cat heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56726",
    question: "Ba roi heo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56727",
    question: "Thit nam bo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56728",
    question: "Thit dui bo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56729",
    question: "Than ngoai bo kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56730",
    question: "Ga ta tha vuon kg-DT990",
  },
  {
    answer: "56732",
    question: "Ga ta Tu Quy kg",
  },
  {
    answer: "56733",
    question: "Thit file bo kg-Thanh Nhan",
  },
  {
    answer: "56742",
    question: "Dau hu tu xuyen kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56750",
    question: "Tao Joya Phap kg",
  },
  {
    answer: "56743",
    question: "Vit Roti kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56756",
    question: "QuytduongCoop Selecttuiluoi kg",
  },
  {
    answer: "56759",
    question: "Ga Cnghiep ncon kg-Leboucher",
  },
  {
    answer: "56760",
    question: "Tao Juici My kg",
  },
  {
    answer: "56761",
    question: "Tao Koru My kg",
  },
  {
    answer: "56762",
    question: "Dua luoi g.Nhat ruot cam kg",
  },
  {
    answer: "56776",
    question: "Tom hum Canada song-DG990",
  },
  {
    answer: "56784",
    question: "Tao Posy New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "56770",
    question: "Ca loc bong kdau t.uop-PKD",
  },
  {
    answer: "56790",
    question: "Bong cai trang thuy canh Kg",
  },
  {
    answer: "56772",
    question: "Ca hu t.uop kg-PKD",
  },
  {
    answer: "56773",
    question: "File Dieu hong t.uop-PKD",
  },
  {
    answer: "56798",
    question: "S.heo rim sa chay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56799",
    question: "Suon xao chua ngot SC kg",
  },
  {
    answer: "56800",
    question: "Lap xuong tuoi TNP kg",
  },
  {
    answer: "56771",
    question: "Ca ro phi t.uop kg-PKD",
  },
  {
    answer: "56777",
    question: "Tom hum Canada-DG990",
  },
  {
    answer: "56801",
    question: "Dua leo baby Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "56780",
    question: "Ca bon Han Quoc song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "56807",
    question: "Buoi 5 roi tui luoi kg",
  },
  {
    answer: "56808",
    question: "Cha bo kg",
  },
  {
    answer: "56809",
    question: "Cha com kg",
  },
  {
    answer: "56810",
    question: "Cha lon kg",
  },
  {
    answer: "56781",
    question: "Ca bon Han Quoc kg-DG990",
  },
  {
    answer: "56813",
    question: "Ba roi heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56814",
    question: "Ba roi rut xuong kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56815",
    question: "Chan gio heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56817",
    question: "Dung heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56818",
    question: "Gio heo rut xuong-SD990",
  },
  {
    answer: "56819",
    question: "Luoi heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56820",
    question: "Nac dam heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56821",
    question: "Nac dui heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56822",
    question: "Nac vai heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56823",
    question: "Suon sun heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56824",
    question: "Suon gia heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56825",
    question: "Suon non heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56826",
    question: "Than ngoai heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56827",
    question: "Than noi heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56828",
    question: "Thit dui heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56829",
    question: "Thit heo xay kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56830",
    question: "Thit vai heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56832",
    question: "Xuong duoi heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56833",
    question: "Xuong ong heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56834",
    question: "Bao tu heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56835",
    question: "Cat heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56836",
    question: "Gan heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56837",
    question: "Pheo non heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56838",
    question: "Tim heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56839",
    question: "Tai heo kg-SD990",
  },
  {
    answer: "56840",
    question: "Gio song-SD990",
  },
  {
    answer: "56774",
    question: "Ga Ac ham SC kg-PKD",
  },
 {
    answer: "56842",
    question: "Heo nuong sate kg-CP",
  },
  {
    answer: "56843",
    question: "Ga chien n.mam kg-CP",
  },
  {
    answer: "56844",
    question: "Ga da gion Thai kg-CP",
  },
  {
    answer: "56845",
    question: "Heo tam mat ong kg-CP",
  },
  {
    answer: "56847",
    question: "Ca trich kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "56846",
    question: "Ga xien que SC kg",
  },
  {
    answer: "56849",
    question: "Cha que kg",
  },
  {
    answer: "56850",
    question: "Gio lua kg",
  },
  {
    answer: "56851",
    question: "Gio tai kg",
  },
  {
    answer: "56852",
    question: "Tao Dazzle New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "56778",
    question: "Cua Canada song-DG990",
  },
  {
    answer: "56779",
    question: "Cua Canada-DG990",
  },
  {
    answer: "56782",
    question: "Bao ngu Han Quoc song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "56783",
    question: "Bao ngu Han Quoc kg-DG990",
  },
  {
    answer: "56873",
    question: "Su su so che kg-NCC",
  },
  {
    answer: "56874",
    question: "Ga ta kg-3FV",
  },
  {
    answer: "56875",
    question: "Ga say r.bien vi toi ot kg-TNP",
  },
  {
    answer: "56882",
    question: "Le Tai Nung kg",
  },
  {
    answer: "56886",
    question: "Ca rot Da Lat Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "56887",
    question: "Bong cai xanh Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "56902",
    question: "Hu tieu tuoi kg-STHANH",
  },
  {
    answer: "56903",
    question: "Thach rau cau ZAIZAI kg",
  },
  {
    answer: "56905",
    question: "Keo Socola gau truc kg",
  },
  {
    answer: "56906",
    question: "Keo Socola Pretty kg",
  },
  {
    answer: "56908",
    question: "Keo deo xoai Mangoca kg",
  },
  {
    answer: "56907",
    question: "Keo lac sua Lasumi kg",
  },
  {
    answer: "56909",
    question: "Xuong ong heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56910",
    question: "Nac vai heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56911",
    question: "Bao tu heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56912",
    question: "Chan gio heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56913",
    question: "Tai heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56915",
    question: "Gan heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56916",
    question: "Tim heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56917",
    question: "Cat heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56918",
    question: "Luoi heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56919",
    question: "Thit dui-AT990",
  },
  {
    answer: "56920",
    question: "Ba roi heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56921",
    question: "Dung heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56922",
    question: "Suon non-AT990",
  },
  {
    answer: "56923",
    question: "Thit cotlet heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56924",
    question: "Xuong duoi heo-AT990",
  },
  {
    answer: "56925",
    question: "Gio heo rut xuong-AT990",
  },
  {
    answer: "56926",
    question: "Thit dui bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56927",
    question: "Thit vai bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56928",
    question: "Thit than bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56929",
    question: "Gau bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56930",
    question: "Diem than bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56931",
    question: "Nam bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56932",
    question: "Bap bo kg-AT990",
  },
  {
    answer: "56933",
    question: "Thit dui be-AT990",
  },
  {
    answer: "56934",
    question: "Ba chi be-AT990",
  },
  {
    answer: "56935",
    question: "Bap bo-SD990",
  },
  {
    answer: "56936",
    question: "Than ngoai bo-SD990",
  },
  {
    answer: "56938",
    question: "Nam bo-SD990",
  },
  {
    answer: "56939",
    question: "Ga tre-AHT990",
  },
  {
    answer: "56943",
    question: "QuytduongCoop Select L1 tui kg",
  },
  {
    answer: "55832",
    question: "Cachua BeefDaLatCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "56945",
    question: "Bo 034 kg",
  },
  {
    answer: "56947",
    question: "Ga CNghiep bong kg-Leboucher",
  },
  {
    answer: "56952",
    question: "Dau ga CNghiep kg-HTC990",
  },
  {
    answer: "56953",
    question: "Chan ga CNghiep-HTC990",
  },
  {
    answer: "56954",
    question: "Xuong ga CNghiep ncon-HTC990",
  },
  {
    answer: "56955",
    question: "Ga CNghiep ncon-HTC990",
  },
  {
    answer: "56956",
    question: "Ma dui ga CNghiep-HTC990",
  },
  {
    answer: "56957",
    question: "Dui ga CN thao khop- HTC 990",
  },
  {
    answer: "56958",
    question: "Dui toi ga CNghiep-HTC990",
  },
  {
    answer: "56959",
    question: "Dui ga CNghiep goc tu-HTC990",
  },
  {
    answer: "56961",
    question: "Uc ga file-HTC990",
  },
  {
    answer: "56962",
    question: "Ga mia-HTC990",
  },
  {
    answer: "56964",
    question: "Nho den My k.hat Organic kg",
  },
  {
    answer: "56965",
    question: "Nho do My k.hat Organic kg",
  },
  {
    answer: "56966",
    question: "Nho xanh My k.hat Organic kg",
  },
  {
    answer: "56967",
    question: "Nho do My k.hat dbiet kg",
  },
  {
    answer: "56972",
    question: "Ech ncon lsach dlanh kg",
  },
  {
    answer: "56975",
    question: "Cha ca that lat dlanh kg-PN",
  },
  {
    answer: "56976",
    question: "Thit dui heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56977",
    question: "Thit vai heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56978",
    question: "Thit nach heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56979",
    question: "Nac dam heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56980",
    question: "Nac vai heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56981",
    question: "Thit nac dui heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56982",
    question: "Thit than heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56983",
    question: "Ba roi heo rut suon SC TU kg",
  },
  {
    answer: "56984",
    question: "Chan gio heo SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "56985",
    question: "Suon gia SC tam uop kg",
  }, 
  {
    answer: "57596",
    question: "PR-CA PHE CULI 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57423",
    question: "AU-CHV XUC XICH KHO PANCETTA",
  },
  {
    answer: "57424",
    question: "AU-CHV XUC XICH KHO HUNGARY",
  },
  {
    answer: "57425",
    question: "AU-CHV XUC XICH KHO PEPPERONI",
  },
  {
    answer: "57426",
    question: "AU-CHV XUC XICH KHO DAN MACH",
  },
  {
    answer: "57429",
    question: "AU-CHV XUC XICH KHO CHORIZO",
  },
  {
    answer: "57461",
    question: "KSD-AU-CHV DAM BONG VUONG KG",
  },
  {
    answer: "57469",
    question: "Au-KHO BO TU XUYEN SOI",
  },
  {
    answer: "57470",
    question: "Au-CHA BONG GA CAY (KG)",
  },
  {
    answer: "57471",
    question: "Au-KHO BO TU XUYEN MIENG",
  },
  {
    answer: "57472",
    question: "Au-CB CHA BONG HEO",
  },
  {
    answer: "57473",
    question: "Au-MANG CHUA (KG)",
  },
  {
    answer: "57474",
    question: "Au-MANG LA TUOI ( KG)",
  },
  {
    answer: "57486",
    question: "AU-CB THITTUOI NHAN BMI KEBAB",
  },
  {
    answer: "57487",
    question: "CANH TOI GA CN UNITEK",
  },
  {
    answer: "57488",
    question: "SUN GA CN UNI",
  },
  {
    answer: "57489",
    question: "XUONG MA DUI UNI",
  },
  {
    answer: "57490",
    question: "TIM GA UNI",
  },
  {
    answer: "57491",
    question: "ME GA UNI",
  },
  {
    answer: "57493",
    question: "Au-CB NUI ONG VANG",
  },
  {
    answer: "57496",
    question: "Au-NGO SEN CHUA NGOT(KG)",
  },
  {
    answer: "57498",
    question: "Au-MAM RUOC HUE",
  },
  {
    answer: "57502",
    question: "Au-CB BOT CA RI",
  },
  {
    answer: "57504",
    question: "Au-CB BUN GAO KHO (XAO)",
  },
  {
    answer: "57508",
    question: "Au-CB BOT BAP",
  },
  {
    answer: "57509",
    question: "Au-CB NAM HUONG 1KG",
  },
  {
    answer: "57510",
    question: "Au-CB NAM MEO SOI 1KG",
  },
  {
    answer: "57511",
    question: "Au-CB SATE KHO",
  },
  {
    answer: "57512",
    question: "Au-CB BOT NGHE",
  },
  {
    answer: "57513",
    question: "Au-CB BOT BO KHO",
  },
  {
    answer: "57514",
    question: "Au-CB TIEU HOI",
  },
  {
    answer: "57515",
    question: "Au-CB DINH HUONG",
  },
  {
    answer: "57516",
    question: "Au-CB HAT NGO",
  },
  {
    answer: "57517",
    question: "Au-CB BANH TRANG",
  },
  {
    answer: "57518",
    question: "Au-CB BOT CHIEN GION",
  },
  {
    answer: "57519",
    question: "Au-CB MI GOI",
  },
  {
    answer: "57520",
    question: "Au-CB HANH PHI",
  },
  {
    answer: "57521",
    question: "Au-CB THAO QUA",
  },
  {
    answer: "57522",
    question: "Au-CB BOT CARI",
  },
  {
    answer: "57523",
    question: "Au-CB HANH TIM SAY",
  },
  {
    answer: "57524",
    question: "Au-CB BOT OT",
  },
  {
    answer: "57525",
    question: "Au-CB BOT SA",
  },
  {
    answer: "57526",
    question: "Au-CB BOT CARI",
  },
  {
    answer: "57527",
    question: "Au-CB BOT NGU VI HUONG",
  },
  {
    answer: "57528",
    question: "Au-CB DAI HOI",
  },
  {
    answer: "57588",
    question: "AU-CAFE ARABICA VA ROBUSTA(KG)",
  },
  {
    answer: "57545",
    question: "Au-CA HUONG UOP SA OT",
  },
  {
    answer: "57590",
    question: "AU-CHV BO TAM TIEU PASTRAMI",
  },
  {
    answer: "57591",
    question: "AU-CHV UC GA XONG KHOI",
  },
  {
    answer: "57593",
    question: "AU-CHV DAM BONG VUONG KG",
  },
  {
    answer: "57555",
    question: "AU-XI MUOI TUOI (KG)",
  },
  {
    answer: "57556",
    question: "AU-MUT TRAN BI (KG)",
  },
  {
    answer: "57557",
    question: "AU-XI MUOI THAI DAC BIET",
  },
  {
    answer: "57558",
    question: "AU-CB GAO TAM DAI LOAN",
  },
  {
    answer: "57494",
    question: "Au-PHO MAI BRIE 1KG",
  },
  {
    answer: "57616",
    question: "Au-P.MAI FROMAGIO PARMESAN KG",
  },
  {
    answer: "57617",
    question: "FAu-PRESIDENT PM COMTE KG-990",
  },
  {
    answer: "57618",
    question: "FAu-PM BLUE DAUVERGNE KG-990",
  },
  {
    answer: "57619",
    question: "FAu-P.MAI BRIE DE MEAUX KG-990",
  },
  {
    answer: "57620",
    question: "FAu-PHO MAI DE KG-990",
  },
  {
    answer: "57621",
    question: "FAu-PM PECORINO ROMANO KG-990",
  },
  {
    answer: "57622",
    question: "FAu-THITNGUOI SERRANO 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57625",
    question: "FAu-PRE PM FOURME DAMB.KG-990",
  },
  {
    answer: "57626",
    question: "FAu-PR PM SAINT NECTAIRE KG990",
  },
  {
    answer: "57627",
    question: "FAu-PR P.MAI MIMOLETTE KG-990",
  },
  {
    answer: "57629",
    question: "FAu-PHO MAI LE GRUYERE KG-990",
  },
  {
    answer: "57630",
    question: "FAu-PM ROQUEFORT AGENTAL KG990",
  },
  {
    answer: "57632",
    question: "FAu-PHO MAI BRIE KG-990",
  },
  {
    answer: "57633",
    question: "FAu-PM GRANA PADANO KG-990",
  },
  {
    answer: "57634",
    question: "FAu-PM PARMIGIANOREGGIANOKG990",
  },
  {
    answer: "57635",
    question: "FAu-PM CREMEUXDARGENTALKG-990",
  },
  {
    answer: "57636",
    question: "FAu-PM REBLOCHON DE SAVO.-990",
  },
  {
    answer: "57638",
    question: "FAu-PM TOMME DE SAVOIVE KG-990",
  },
  {
    answer: "57639",
    question: "FAu-PM GORGONZOLA 1.25KG-990",
  },
  {
    answer: "57640",
    question: "FAu-PHO MAI GOUDA PAIN-990",
  },
  {
    answer: "57641",
    question: "FAu-PHO MAI EDAM PAIN-990",
  },
  {
    answer: "57642",
    question: "Au-PHO MAI EMMENTAL-990",
  },
  {
    answer: "57643",
    question: "FAu-PM GRAN AMICI PAMESAN-990",
  },
  {
    answer: "57645",
    question: "Au-PMAI WHITE BRINED 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57646",
    question: "FAu-PMAI CHEDDAR COLOURED -990",
  },
  {
    answer: "57647",
    question: "FAu-PM CHEEDAR WHITE 2.5KG-990",
  },
  {
    answer: "57651",
    question: "FAu-OLIU XANH CO HAT KG-990",
  },
  {
    answer: "57652",
    question: "Au-OLIU XANH KHONG HAT KG-990",
  },
  {
    answer: "57653",
    question: "Au-OLIU DEN KHONG HAT KG-990",
  },
  {
    answer: "57654",
    question: "FAu-OLIU HON HOP KG-990",
  },
 {
    answer: "57659",
    question: "FAu-CA CHUA PHOI NANG-990",
  },
  {
    answer: "57660",
    question: "FAu-DUA CHUOT NGAM KG-990",
  },
  {
    answer: "57661",
    question: "FAu-THIT NGUOI GA TAY KG-990",
  },
  {
    answer: "57663",
    question: "FAu-XUC XICH CHORIZO1.5KG-990",
  },
  {
    answer: "57664",
    question: "FAu-T.NGUOI MORTADELLA 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57665",
    question: "FAu-THIT NGUOI XK PANCETTA-990",
  },
  {
    answer: "57671",
    question: "FAu-T.NGUOI SERANOLOMO KG-990",
  },
  {
    answer: "57672",
    question: "FAu-T.NGUOI CORONA 1K78KG-990",
  },
  {
    answer: "57673",
    question: "FAu-X.X SUPERIOR ROSETTE-990",
  },
  {
    answer: "57675",
    question: "FAu-THIT NGUOI PARMA 7.6KG-990",
  },
  {
    answer: "57680",
    question: "PR-CA PHE ROBUSTA 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57681",
    question: "Au-CA PHE HAT BOURBON 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57682",
    question: "PR-CA PHE ARABICA 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57683",
    question: "Au-CAFE HAT B.ESPRESSO 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57684",
    question: "PR-CA PHE MOKA 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57982",
    question: "Au-KHOAI MY HAP-990",
  },
  {
    answer: "57690",
    question: "Au-DUA LUOI TRON RUOT CAM KG",
  },
  {
    answer: "57707",
    question: "Au-CB BOT NGOT MIWON",
  },
  {
    answer: "57708",
    question: "Au-CB HAT NEM",
  },
  {
    answer: "57709",
    question: "Au-CB B.CHIEN XU MIWON",
  },
  {
    answer: "57730",
    question: "Au-DAU HU CHIEN SA HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57717",
    question: "Au-CA LOC KHO TIEU HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57818",
    question: "Au-XOI DAU XANH HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57710",
    question: "Au-DUI TOI GA CHIEN HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57721",
    question: "Au-CANH GA CHIEN HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57739",
    question: "Au-DUI TOI GA NUONG HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57713",
    question: "KSD-Au-BANH P.TOM CHIEN HCM",
  },
  {
    answer: "57711",
    question: "Au-BUN GAO XAO CHAY HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57715",
    question: "KSD-Au-CHA BASA S.CHDAY HCM",
  },
  {
    answer: "57712",
    question: "Au-BUN GAO XAO TOM HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57729",
    question: "Au-COT LET RIM SA HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57741",
    question: "Au-GA QUAY SOT ME HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57716",
    question: "Au-CA CHIEN SOT ME HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57718",
    question: "KSD-Au-MUC N.THIT S.CA HCM",
  },
  {
    answer: "57728",
    question: "Au-COM CHIEN T.CAM HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57749",
    question: "Au-MI XAO HAI SAN HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57720",
    question: "KSD-Au-CANH K.QUA D.THITHCM",
  },
  {
    answer: "57714",
    question: "Au-CA BASA KHO HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57831",
    question: "Au-XOI GAC HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57812",
    question: "Au-THIT KHO TAU HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57722",
    question: "KSD-Au-B.CHI CHIEN N.MAMHCM",
  },
  {
    answer: "57724",
    question: "Au-CHA GIO HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57723",
    question: "KSD-Au-D.GA CHIEN N.MAM HCM",
  },
  {
    answer: "57734",
    question: "Au-DAU HU NHOI THIT HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57737",
    question: "Au-DAU PHONG R.MUOI HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57738",
    question: "Au-DO KHO CHAY HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57792",
    question: "Au-OC BUU XAO SA HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57719",
    question: "Au-CA NUC CHIEN HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57816",
    question: "Au-XA XIU HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57725",
    question: "Au-THIT KHO CAI CHUAHCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57726",
    question: "Au-BAOTU XAOCAICHUA HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57748",
    question: "Au-MI XAO CHAY HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57781",
    question: "Au-NAM XAO TOM HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57740",
    question: "Au-GA KHO SA HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57815",
    question: "Au-VIT KHO GUNG HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57817",
    question: "Au-XOI DAU PHONG HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57745",
    question: "Au-MA DUI GA NUONG HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57731",
    question: "Au-CA BASA TAM UOP-PKD990",
  },
  {
    answer: "57733",
    question: "Au-GA RANG MUOI HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57735",
    question: "KSD-Au-THIT KHO C. CHUA HCM",
  },
  {
    answer: "57736",
    question: "KSD-Au-B.TU XAO C.CHUA HCM",
  },
  {
    answer: "57742",
    question: "Au-KHOAI TAY CHIEN-PKD990",
  },
  {
    answer: "57744",
    question: "Au-COM TRANG-PKD990",
  },
  {
    answer: "57746",
    question: "Au-HEO QUAY(KG)-PKD990",
  },
  {
    answer: "57747",
    question: "KSD-Au-D.TOI GA CHIEN HCM-PKD",
  },
  {
    answer: "57750",
    question: "Au-CB BAP CAI XAO HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57780",
    question: "Au-XOI TRANG HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57785",
    question: "Au-CHA BASA SOT C.DAY -PKD990",
  },
  {
    answer: "57786",
    question: "Au-DUI GA CHIEN NM HCM-PKD990",
  },
  {
    answer: "57803",
    question: "Au-KHOAI TAY CHIEN -PKD990",
  },
  {
    answer: "57804",
    question: "Au-BANH PHONG TOM CHIEN-PKD990",
  },
  {
    answer: "57806",
    question: "Au-GA DAI LUOC (KG)-PKD990",
  },
  {
    answer: "57807",
    question: "Au-SOT TIEU XANH-PKD990",
  },
  {
    answer: "57808",
    question: "Au-SOT ME-PKD990",
  },
  {
    answer: "57809",
    question: "Au-SOT DAU PHONG-PKD990",
  },
  {
    answer: "57810",
    question: "Au-SOT DAU HAO-PKD990",
  },
  {
    answer: "57811",
    question: "Au-DAU MAU DIEU-PKD990",
  },
  {
    answer: "57813",
    question: "Au-MUC NHOI THIT SOT CA-PKD990",
  },
  {
    answer: "57814",
    question: "Au-CANH KHO QUA D.THIT-PKD990",
  },
 {
    answer: "57820",
    question: "Au-BA CHI CHIEN N. MAM -PKD990",
  },
  {
    answer: "57825",
    question: "Au-HAT DUA KHONG MAU(KG)",
  },
  {
    answer: "57827",
    question: "Au-NAM DONG CO KHO (KG)",
  },
  {
    answer: "57828",
    question: "Au-CB BANH PHONG TOM (KG)",
  },
  {
    answer: "57829",
    question: "Au-CB XX VIET MY (KG)",
  },
  {
    answer: "57805",
    question: "Au-THACH CARAMEN",
  },
  {
    answer: "57727",
    question: "Au-CHOCO DONG TIEN (KG)",
  },
  {
    answer: "57743",
    question: "Au-KEO BAP VANG (KG)",
  },
  {
    answer: "57854",
    question: "AU-CB DAU AN CAI LAN",
  },
  {
    answer: "57858",
    question: "Hanh tay New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "58278",
    question: "Hanh tim bao",
  },
  {
    answer: "57867",
    question: "Sa xay",
  },
  {
    answer: "57869",
    question: "Toi xay",
  },
  {
    answer: "57927",
    question: "Sa bao",
  },
  {
    answer: "57932",
    question: "Au-CB CAI CHUA",
  },
  {
    answer: "57942",
    question: "Au-SANDWISH THIT SIMPLY-PKD990",
  },
  {
    answer: "57943",
    question: "Au-T.UOP CA HUONG M. SA-PKD990",
  },
  {
    answer: "57944",
    question: "Au-CA TRE KHO TO-PKD990",
  },
  {
    answer: "57945",
    question: "Au-TAM UOP CANH GA-PKD990",
  },
  {
    answer: "57946",
    question: "Au-TAM UOP UC GA-PKD990",
  },
  {
    answer: "57976",
    question: "Au-ANCHORPHOMAICHEDDAR 1KG/2KG",
  },
  {
    answer: "57977",
    question: "Au-ANCHORCREAMCHEESE 1KG/12KG",
  },
  {
    answer: "57978",
    question: "Au-ANCHORPHMAIMOZZARELL1KG/5KG",
  },
  {
    answer: "57965",
    question: "Canh ngong hun khoi 1kg",
  },
  {
    answer: "57973",
    question: "FAu-NCD P.MAI RACLETTE 1KG-990",
  },
  {
    answer: "57974",
    question: "Au-T.NGUOI COPPA 1-2KG-990",
  },     
  {
    answer: "58096",
    question: "Rau mop chua kg TNP",
  },
  {
    answer: "58088",
    question: "Cha moc kg",
  },
  {
    answer: "58097",
    question: "Ga TVuon bong 1/2con-BM",
  },
  {
    answer: "58099",
    question: "Canh ga CNghiep kg-BM",
  },
  {
    answer: "58102",
    question: "Dui toi ga kg-BM",
  },
  {
    answer: "58104",
    question: "Dui ga Cnghiep goc tu kg -BM",
  },
  {
    answer: "58109",
    question: "Me ga kg-BM",
  },
  {
    answer: "58114",
    question: "Thit bo SC TU kg",
  },
  {
    answer: "58120",
    question: "Thit heo rung lai kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58121",
    question: "Sau rieng Sau Ri kg-HL",
  },
  {
    answer: "58122",
    question: "Sau rieng Sau Ri tach vo kg-HL",
  },
  {
    answer: "58123",
    question: "Ba roi heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58125",
    question: "Bap gio heo cuon PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58126",
    question: "Chan gioheo r.x chuanngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58127",
    question: "Cot let heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58128",
    question: "Duoi heo PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58129",
    question: "Gio heo catkhoanh ch.ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58131",
    question: "Mong gio heo PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58133",
    question: "Nac dam chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58134",
    question: "Nac dui heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58135",
    question: "Nac nong heo PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58137",
    question: "Sun heo PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58138",
    question: "Suon non PREMIUM(S)kg",
  },
  {
    answer: "58140",
    question: "Suon vai heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58142",
    question: "Thit dui heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58143",
    question: "Thit heo xay db chuanngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58144",
    question: "Thit heo xay chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58145",
    question: "Thit vai heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58146",
    question: "Xuong cuc heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58147",
    question: "Xuong ong heo chuan ngon(S)kg",
  },
  {
    answer: "58190",
    question: "F-Man An Phuoc kg",
  },
  {
    answer: "58224",
    question: "Nac dui heo G kg",
  },
  {
    answer: "58225",
    question: "Nac vai heo G kg",
  },
  {
    answer: "58230",
    question: "Cotlet heo G kg",
  },
  {
    answer: "58232",
    question: "Thit vai heo G kg",
  },
  {
    answer: "58277",
    question: "Ca bong duc kg -PGP990",
  },
  {
    answer: "58279",
    question: "Xuong heo rung lai kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "58291",
    question: "Pha lau(Btu luoi tai)kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58292",
    question: "Ga nuong muoi ot kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58293",
    question: "Ga hap mam nhi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58294",
    question: "Heo nuong sate kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58295",
    question: "Ga chien n.mam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58296",
    question: "Ga da gion Thai kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58297",
    question: "Heo tam mat ong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58298",
    question: "Ca huong chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58301",
    question: "Thit dui heo dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "58303",
    question: "Canh ga quay kg -PKD990",
  },
  {
    answer: "58304",
    question: "Dui toi ga quay kg -PKD990",
  },
  {
    answer: "58305",
    question: "Ma dui ga quay kg -PKD990",
  },
  {
    answer: "58322",
    question: "Nho den Tay Ban Nha kg",
  },
  {
    answer: "58323",
    question: "Tao Smitten My kg",
  },
  {
    answer: "58324",
    question: "Thit co heo(Nac dam heo) dl kg",
  },
  {
    answer: "58327",
    question: "Au-Gung nuong mat ong NX kg",
  },
  {
    answer: "58328",
    question: "Au-Mo SUKA NAM XANH kg",
  },
  {
    answer: "58329",
    question: "Au-Man deo SUKA NAM XANH kg",
  },
  {
    answer: "58330",
    question: "Au-Dau nanh tam co ngot cay kg",
  },
  {
    answer: "58331",
    question: "Au-Hat sen say la tia to NX kg",
  },
  {
    answer: "58332",
    question: "Au-Keo luc sac MY NGOC kg",
  },
  {
    answer: "58333",
    question: "Au-Btrung nuong ladua MYNGOCkg",
  },
  {
    answer: "58334",
    question: "Au-Banh dearteddy saurieng kg",
  },
  {
    answer: "58335",
    question: "Au-Banh quy dearteddy cafe kg",
  },
  {
    answer: "58336",
    question: "Au-Banh quy dear teddy dua kg",
  },
  {
    answer: "58350",
    question: "F-Oliu xanh k.hat ng nm-NCD990",
  },
  {
    answer: "58351",
    question: "F-Oliuden k.hat ng nmkg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58352",
    question: "F-Oliu ngam hh kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58353",
    question: "F-T.heo x.khoi Con.BALU kg-990",
  },
  {
    answer: "58354",
    question: "F-T.heo xkhoi DiParma.BALU-990",
  },
  {
    answer: "58355",
    question: "F-X.x ChorizoCular Extrakg-990",
  },
  {
    answer: "58356",
    question: "F-Uc ga xong khoi kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58358",
    question: "F-Dua chuot ngamgiam kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58361",
    question: "F-P.mai EmmiLeGruyre kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58363",
    question: "F-P.mai Reblo.De Savoie-NCD990",
  },
  {
    answer: "58364",
    question: "F-P.maiCrmeuxD'Argental-NCD990",
  },
  {
    answer: "58365",
    question: "F-P.mai Bleu D'auvergne kg-990",
  },
  {
    answer: "58368",
    question: "F-P.mai Mlusine kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58369",
    question: "F-P.mai Roquefort kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58370",
    question: "F-P.maiTommeDeSavoie kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58371",
    question: "F-P.mai PecorinoGALBANI-NCD990",
  },
  {
    answer: "58372",
    question: "F-P.mai Gorgonz.GALBANI-NCD990",
  },
  {
    answer: "58374",
    question: "F-P.mai Comte Le Monta.-NCD990",
  },
  {
    answer: "58375",
    question: "F-P.mai Ossau Iraty kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58376",
    question: "F-P.mai Mimolette kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58377",
    question: "F-P.mai Saint Necta. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58379",
    question: "F-P.mai Prsident Brie-NCD990",
  },
  {
    answer: "58381",
    question: "F-T.heo muoi LaPru.Matan-990",
  },
  {
    answer: "58382",
    question: "F-X.x Lomo Embuchado kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58383",
    question: "F-P.mai FriasCastillakg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58384",
    question: "F-P.mai Latte.Sor.Grana-NCD990",
  },
  {
    answer: "58385",
    question: "F-P.mai Latte.Parm.Regg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58394",
    question: "F-T.heo xkhoi Corona kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58395",
    question: "F-T.nguoi Levoni Mortade.-990",
  },
  {
    answer: "58396",
    question: "F-T.heo xk Lev.Di Parma-NCD990",
  },
  {
    answer: "58397",
    question: "F-Thit heo xk Lev Pan-NCD990",
  },
  {
    answer: "58398",
    question: "F-Thit heo xk-CasSpeAff-NCD990",
  },
  {
    answer: "58400",
    question: "F-Oliu ngnmuoiTaggiakg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58401",
    question: "F-Oliu ng.n.muoi-VerCer-NCD990",
  },
  {
    answer: "58402",
    question: "F-Ca chua ph.nang ngdau-NCD990",
  },
  {
    answer: "58404",
    question: "F-P.mai EmmentalLoaf kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58405",
    question: "F-P.mai Gouda Loaf kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58406",
    question: "F-P.mai Edam Loaf kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58407",
    question: "F-P.mai White Cow's kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "58419",
    question: "Tao bi do My tui kg",
  },
  {
    answer: "58428",
    question: "Ca bien chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "58432",
    question: "Sa cay kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "58435",
    question: "Khoai mo kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "58440",
    question: "Tac kg-BB&CC",
  },
  {
    answer: "58441",
    question: "Thom trai got vo kg",
  },
  {
    answer: "58442",
    question: "Ca loc chien sa-DLM990",
  },
  {
    answer: "58443",
    question: "Ca dieu hong chien-DLM990",
  },
  {
    answer: "58444",
    question: "Ca nuc chien-DLM990",
  },
  {
    answer: "58445",
    question: "Ca huong chien xa-DLM990",
  },
  {
    answer: "58446",
    question: "Ca tre chien mam gung-DLM990",
  },
  {
    answer: "58447",
    question: "Phile basa chien-DLM990",
  },
  {
    answer: "58448",
    question: "Ca ngu chien sot-DLM990",
  },
  {
    answer: "58449",
    question: "Cha ca chien-DLM990",
  },
  {
    answer: "58450",
    question: "Ca Dieu hong kho ca-DLM990",
  },
  {
    answer: "58451",
    question: "Ca thu nhat kho ca-DLM990",
  },
  {
    answer: "58452",
    question: "Ca ngu kho thom-DLM990",
  },
  {
    answer: "58453",
    question: "Ca hu kho thom-DLM990",
  },
  {
    answer: "58454",
    question: "Ca keo kho-DLM990",
  },
  {
    answer: "58455",
    question: "Ca loc kho-DLM990",
  },
  {
    answer: "58456",
    question: "Ca ro kho nghe-DLM990",
  },
  {
    answer: "58457",
    question: "Ca chep kho rieng-DLM990",
  },
  {
    answer: "58458",
    question: "Ca tre kho gung-DLM990",
  },
  {
    answer: "58459",
    question: "Ga ro ty-DLM990",
  },
  {
    answer: "58460",
    question: "Ga chien nuoc mam-DLM990",
  },
  {
    answer: "58461",
    question: "Ga kho xa-DLM990",
  },
  {
    answer: "58462",
    question: "Ga kho gung-DLM990",
  },
  {
    answer: "58463",
    question: "Ga lagu-DLM990",
  },
  {
    answer: "58464",
    question: "Ga pate-DLM990",
  },
  {
    answer: "58465",
    question: "Ga ca ri-DLM990",
  },
  {
    answer: "58467",
    question: "Thit kho trung-DLM990",
  },
  {
    answer: "58468",
    question: "Thit kho tieu-DLM990",
  },
  {
    answer: "58469",
    question: "Thit kho cut dau bi-DLM990",
  },
  {
    answer: "58470",
    question: "Thit kho cu cai trang-DLM990",
  },
  {
    answer: "58471",
    question: "Suon ram-DLM990",
  },
  {
    answer: "58472",
    question: "Suon sot chua ngot-DLM990",
  },
  {
    answer: "58473",
    question: "Tom rim thit-DLM990",
  },
  {
    answer: "58474",
    question: "Mam ruoc xao thit-DLM990",
  },
  {
    answer: "58475",
    question: "Rau xao thit-bao tu ca -990",
  },
  {
    answer: "58476",
    question: "Rau xao thit bo-DLM990",
  },
  {
    answer: "58477",
    question: "Oc xao-DLM990",
  },
  {
    answer: "58481",
    question: "Man do g.Thai dong hop kg",
  },
  {
    answer: "58582",
    question: "Ba roi chien-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58583",
    question: "Ba roi quay Bsun990",
  },
  {
    answer: "58584",
    question: "Bao tu basa xao Bsun990",
  },
  {
    answer: "58585",
    question: "Bao tu pha lau -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58586",
    question: "Bap gio heo chien gion-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58587",
    question: "Bo kho kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58588",
    question: "Ca bac ma kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58589",
    question: "Ca basa kho -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58590",
    question: "Ca bien kho -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58591",
    question: "Ca bong kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58592",
    question: "Ca chien cac loai-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58593",
    question: "Ca com chien gion-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58594",
    question: "Ca dieu hong kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58595",
    question: "Ca keo kho kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58596",
    question: "Ca loc kho kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58597",
    question: "Ca ngu kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58598",
    question: "Ca nuc kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58599",
    question: "Ca ro kho kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58600",
    question: "Ca Sanma kho-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58601",
    question: "Ca tre kho kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58602",
    question: "Ca trung chien-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58603",
    question: "Canh ga chien bot-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58604",
    question: "Canh ga chien nmam-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58605",
    question: "Canh ga ran -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58606",
    question: "Chan ga chien gion-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58607",
    question: "Chan ga hap hanh-Bsun990",
  },
 {
    answer: "58609",
    question: "Com chien dui ga-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58610",
    question: "Com chien duong chau-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58611",
    question: "Dau phu sot ca chua-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58612",
    question: "Duiga toi chien nmamkg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58613",
    question: "Dui ga1/4chien nmam kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58614",
    question: "Dui toi chien bot-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58615",
    question: "Ech xao -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58616",
    question: "Ga kho -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58617",
    question: "Ga tha vuon hap-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58618",
    question: "Goi du du-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58619",
    question: "Goi ga kg-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58620",
    question: "Khoai lang hap -Bsun990",
  },
  {
    answer: "58621",
    question: "Luon ca hoi chien-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58622",
    question: "Ma dui ga chien-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58623",
    question: "Rau xao thap cam-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58624",
    question: "Salad tron chua ngot-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58625",
    question: "Salad tron-Bsun990",
  },
  {
    answer: "58696",
    question: "Suon non ram-Bsun990",
  },
  {
    answer: "59224",
    question: "Thit heo quay-Bsun990",
  },
  {
    answer: "59225",
    question: "Thit kho tau -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59226",
    question: "Thit kho tieu -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59227",
    question: "Thit kho trung cut-Bsun990",
  },
  {
    answer: "59228",
    question: "Thit kho trung -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59229",
    question: "Thit nau dong -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59230",
    question: "Thit xa xiu -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59231",
    question: "Tom ram thit-Bsun990",
  },
 {
    answer: "59233",
    question: "Trung kho -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59234",
    question: "Vit kho gung -Bsun990",
  },
  {
    answer: "59249",
    question: "Nac dam heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59250",
    question: "Nac dui heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59251",
    question: "Nac vai heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59252",
    question: "Ba roi heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59253",
    question: "Ba roi co suon kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59254",
    question: "B.roi rut suon d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59255",
    question: "Suon non heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59256",
    question: "Cot let heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59257",
    question: "Dung heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59258",
    question: "Chan gio heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59259",
    question: "King Crab song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "59303",
    question: "Lap xuong trung muoi TNP kg",
  },
  {
    answer: "59263",
    question: "Cha lua kg-T.Giang990",
  },
  {
    answer: "59300",
    question: "Dua luoi hong mat ruot cam kg",
  },
  {
    answer: "59302",
    question: "F-Khoai lang nuong-FL990",
  },
  {
    answer: "59566",
    question: "Tao Sugarbee My kg",
  },
  {
    answer: "59567",
    question: "Tao Brabun My kg S100-113",
  },
  {
    answer: "59568",
    question: "Tao Honey Crip My kg S56",
  },
  {
    answer: "59569",
    question: "Vit quay kg-HH990",
  },
  {
    answer: "59570",
    question: "Vit quay 1/4 canh kg-HH990",
  },
  {
    answer: "59571",
    question: "Vit quay 1/4 dui kg-HH990",
  },
  {
    answer: "59572",
    question: "Thit ba chi quay kg-HH990",
  },
  {
    answer: "59573",
    question: "Suon quay kg-HH990",
  },
  {
    answer: "59574",
    question: "Thit xa xiu kg-HH990",
  },
 {
    answer: "59594",
    question: "Thit dui heo d.lanh kg-VS990",
  },
  {
    answer: "59597",
    question: "Ga tv giong Luong Phuong kg-BM",
  },
  {
    answer: "59613",
    question: "BuoidxanhL1CoopSelect lbinh kg",
  },
  {
    answer: "58319",
    question: "So do ls Hokkagai kg-BS990",
  },
  {
    answer: "58466",
    question: "Xuc xich bo kg-BSun990",
  },
  {
    answer: "59617",
    question: "Xuc xich heo phomai kg-BSun990",
  },
  {
    answer: "59618",
    question: "Chan ga rut xuong kg-BSun990",
  },
  {
    answer: "59619",
    question: "Dui ga goc tu quay kg-BSun990",
  },
  {
    answer: "59620",
    question: "Chim cut 1 nang kg-Ntin",
  },
  {
    answer: "59637",
    question: "Me den XUANHONG kg",
  },
  {
    answer: "59638",
    question: "Ga da 1 nang kg-NTin",
  },
  {
    answer: "59645",
    question: "Nho kho My Madera xa kg",
  },
  {
    answer: "59646",
    question: "Ca chua trung Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59647",
    question: "Dualeo giongNhatCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "59648",
    question: "Ot chuong do Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59649",
    question: "Ot chuong vang Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59650",
    question: "Ot chuong xanh Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59651",
    question: "Ot chuong 2 mau Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59652",
    question: "Xa lach Crispi Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59653",
    question: "Xalach Cris tcanhCoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "59654",
    question: "Xa lach Iceberg Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59655",
    question: "Xalach Ice thcanhCoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "59656",
    question: "Xa lach lolo timCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "59657",
    question: "XalachlolotimtcanhCoopSelectkg",
  },
  {
    answer: "59658",
    question: "Xa lach mo Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59659",
    question: "Xalach mo thcanhCoop Select kg",
  },
  {
    answer: "59660",
    question: "Xa lach romaine Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59661",
    question: "Xalach romaintcanhCoopSelectkg",
  },
  {
    answer: "59664",
    question: "Com chien trung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "59703",
    question: "Tao Lucyrose My kg",
  },
  {
    answer: "59704",
    question: "Tao Rosalynn Organic My kg",
  },
  {
    answer: "59686",
    question: "Ca thung nuong kg",
  },
  {
    answer: "59687",
    question: "Ca trich nuong kg",
  },
  {
    answer: "59705",
    question: "Ca nuc bong nuong kg",
  },
  {
    answer: "59706",
    question: "Ca bac ma nuong kg",
  },
  {
    answer: "59707",
    question: "Ca luong nuong kg",
  },
  {
    answer: "59710",
    question: "Dau DalatgiongN.Zealand kg-TNX",
  },
  {
    answer: "59741",
    question: "Nho xanh Peru kg",
  },
  {
    answer: "59758",
    question: "Tao Fuji My size nho kg",
  },
  {
    answer: "59757",
    question: "Quyt Ai Cap kg",
  },
  {
    answer: "59772",
    question: "Hanh tay Ha Lan kg",
  },
  {
    answer: "59774",
    question: "Ga nguyen con Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "59776",
    question: "Ca chem file kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59777",
    question: "Ca bong lau khuc kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59778",
    question: "Ca bong lau kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59779",
    question: "Ba roi heo rut suon dlanh kg",
  },




 {
    answer: "59780",
    question: "Au-Canh k.qua donthit kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59781",
    question: "Au-Dau hu don thit kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59782",
    question: "Au-Bao tu ca basa xao kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59783",
    question: "Au-Ca Basa kho kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59784",
    question: "Au-Ga kho kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59785",
    question: "Au-Mam ruoc xao thit kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59786",
    question: "Au-Thit kho trung kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59787",
    question: "Au-Thit Cotlet ram kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59788",
    question: "Au-Ca loc kho kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59789",
    question: "Au-Pha lau(tai-luoi)kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59790",
    question: "Au-Ca thu sot ca kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59791",
    question: "Au-Ca keo kho kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59792",
    question: "Au-Tom ram ba roi kg-NV990",
  },
  {
    answer: "59793",
    question: "Au-Muc xao sate kg-NV990",
  },
 

    {
    answer: "59822",
    question: "Dua luoi TL3 ruot cam L1 kg",
  },
  {
    answer: "59824",
    question: "Ca mu cat khuc kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59825",
    question: "Coi hau dieu kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59826",
    question: "Thanhlongr.t.hongCoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "59829",
    question: "Dua kim hong ngoc kg",
  },
  {
    answer: "59831",
    question: "Chan gio heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59832",
    question: "Dung heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59833",
    question: "Cot let heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59834",
    question: "Ba roi heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59835",
    question: "B.roi rut suon dlanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59836",
    question: "Nac dam heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59837",
    question: "Nac than heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59838",
    question: "Suon non heo d.lanh kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "59839",
    question: "Ga ac dong lanh kg-TamNong",
  },
  {
    answer: "59842",
    question: "Thit dui G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59843",
    question: "Thit vai G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59844",
    question: "Nac vai G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59845",
    question: "Nac dui G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59846",
    question: "Cotlet G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59847",
    question: "Suon non G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59848",
    question: "Suon gia G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59849",
    question: "Chan gio G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59850",
    question: "Bap gio G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59851",
    question: "Than ngoai G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59852",
    question: "Than noi G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59853",
    question: "Nac dam G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59854",
    question: "Bapgio r.xuong G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59855",
    question: "Ba roi G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59856",
    question: "Ba roi rut suon G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59857",
    question: "Thit heo xay G kg- FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59858",
    question: "Dung heo G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59859",
    question: "Xuong ong G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59860",
    question: "Xuong duoi G kg-FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59861",
    question: "Xuong co G kg- FEDDY990",
  },
  {
    answer: "59863",
    question: "Cu cai Han Quoc kg",
  },

  {
    answer: "59872",
    question: "Sau rieng giong Thai kg-HL",
  },
  {
    answer: "59873",
    question: "Sau rieng g.Thai tach vo kg-HL",
  },
  {
    answer: "59874",
    question: "Ca lang song kg-APT990",
  },
  {
    answer: "59875",
    question: "Thit so long kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "59946",
    question: "Dao Son La kg",
  },
  {
    answer: "59956",
    question: "Bong cai xanh Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59957",
    question: "Bong cai trang Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59958",
    question: "Bap cai xoan Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59959",
    question: "Bup bap cai xanh Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59960",
    question: "Bup bap cai tim Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59961",
    question: "Bong cai san ho Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59962",
    question: "Rau chicory do Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59963",
    question: "Rau chicory trang Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59965",
    question: "Rau can tay Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59967",
    question: "Bong cai ngoc bich Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59968",
    question: "Bong cai vang Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "59969",
    question: "Bong cai tim Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "60094",
    question: "Tao Rose New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "60095",
    question: "Tao Jazz nho NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "60096",
    question: "Tao Fuji Newzealand(Organic)kg",
  },
  {
    answer: "60097",
    question: "Tao xanh Newzealand(Organic)kg",
  },
  {
    answer: "60098",
    question: "Canh ga CN(khuc giua)kg-KU",
  },
  {
    answer: "60099",
    question: "File duiCN c.da catvuong kg-KU",
  },
  {
    answer: "60100",
    question: "Nho do khong hat Uc L1 kg",
  },
  {
    answer: "60101",
    question: "Tao Organic Juliet nho kg",
  },
  {
    answer: "60109",
    question: "Bap cai do Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "60111",
    question: "Bong Atiso Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "60123",
    question: "Than bo My kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "60124",
    question: "Nac dui bo My kg-AHT990",
  },
  {
    answer: "60126",
    question: "Xoi gac kg",
  },
  {
    answer: "60127",
    question: "Xoi xeo kg",
  },
  {
    answer: "60128",
    question: "Xoi dau xanh kg",
  },
  {
    answer: "60129",
    question: "Xoi bap kg",
  },
  {
    answer: "60138",
    question: "File ca hoi con da HCK Uc kg",
  },
  {
    answer: "60143",
    question: "Ga tv nuong mat ong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60144",
    question: "Canh ga nuong matong kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60145",
    question: "Duitoiga nuong matong kgPKD990",
  },
  {
    answer: "60146",
    question: "Dui ga kho trung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60148",
    question: "Nho do Tay Ban Nha kg",
  },
  {
    answer: "60149",
    question: "Ca bac ma kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60150",
    question: "Ca nuc kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60153",
    question: "Xoai say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60154",
    question: "Thanh long say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60155",
    question: "Thom say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60156",
    question: "Mo kho kg-K990",
  },
  {
    answer: "60157",
    question: "Nho den kg-K990",
  },
  {
    answer: "60158",
    question: "Nho vang kg-K990",
  },
  {
    answer: "60159",
    question: "Nam viet quat kg-K990",
  },
  {
    answer: "60162",
    question: "Hanh nhan r.muoi hong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60163",
    question: "Hatdieu r.muoi volua kgK990",
  },
  {
    answer: "60164",
    question: "Hat de cuoi r.muoi kg-K990",
  },
  {
    answer: "60173",
    question: "Macca Nutty con vo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60174",
    question: "Nhan oc cho kg-K990",
  },
  {
    answer: "60175",
    question: "Oc cho nguyen vo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60178",
    question: "Hat hanh nhan kg-K990",
  },
  {
    answer: "60179",
    question: "Hat lanh nau kg-K990",
  },
  {
    answer: "60180",
    question: "Hat chia kg-K990",
  },
  {
    answer: "60181",
    question: "Hat diem mach kg-K990",
  },
  {
    answer: "60182",
    question: "Hat dau ga kg-K990",
  },
  {
    answer: "60186",
    question: "Trailmix vi muoi hong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60187",
    question: "Trailmix socola kg-K990",
  },
  {
    answer: "60190",
    question: "Oc huong song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60191",
    question: "Ngao hai coi song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60192",
    question: "So duong song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60193",
    question: "Oc nhay song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60194",
    question: "So long song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60195",
    question: "Ngao hoa song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60196",
    question: "Ngao xanh song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60197",
    question: "Ngao chot song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60198",
    question: "Vem xanh song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60199",
    question: "Ngheu bien song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60200",
    question: "Ca tam Da Lat song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60201",
    question: "Ca mu tran chau song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60202",
    question: "Ca chim trang song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60203",
    question: "Ca bop song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60204",
    question: "Ca hoi Sapa song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60205",
    question: "Oc Bulot song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60206",
    question: "So diep kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60207",
    question: "Bao tu ca basa kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60208",
    question: "Ca basa bo dau kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60228",
    question: "Ca keo song kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60232",
    question: "Dau ca bop kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60237",
    question: "Ca chim trang kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60244",
    question: "Ca huong(dong) kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60248",
    question: "Ca mo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60252",
    question: "Ca ngu bo kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60257",
    question: "Minh ca thu kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60262",
    question: "Cua xay kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60267",
    question: "Muc ong 20-30cm kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60269",
    question: "Nhong kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60276",
    question: "Thit hen kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60281",
    question: "Tom the 50-70con/kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60282",
    question: "Ca dieu hong song kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60283",
    question: "Minh ca bop kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60296",
    question: "Trailmix 4 loai hat kg-K990",
  },
  {
    answer: "60297",
    question: "Mit say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60298",
    question: "Mang cau say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60299",
    question: "Dua say kg-K990",
  },
  {
    answer: "60300",
    question: "Trailmix viet quat kg-K990",
  },
  {
    answer: "60301",
    question: "Trailmix ky tu kg-K990",
  },
  {
    answer: "60302",
    question: "Trailmix dua du du xoai kgK990",
  },
  {
    answer: "60303",
    question: "Chuoi say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60305",
    question: "H.nhan vi schua dau kg-K990",
  },
  {
    answer: "60307",
    question: "H.duong vi muoi hong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60309",
    question: "Oc cho caramel Nutty kg-K990",
  },
  {
    answer: "60311",
    question: "F-Long non pha lau kg-FL990",
  },
  {
    answer: "60314",
    question: "Ga Han Quoc quay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60315",
    question: "Ga Han Quoc luoc kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60334",
    question: "File duoi ca hoi kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "60420",
    question: "Canh ga CN kg-Vswan",
  },
  {
    answer: "60440",
    question: "Hong gion Fuyu kg",
  },
  {
    answer: "60446",
    question: "Duoi ca bop kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60450",
    question: "F-Thit cang ghe kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "60451",
    question: "Thanh nhan kg",
  },
  {
    answer: "60452",
    question: "Ga CN quay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60459",
    question: "Thit kho tau kg-XH",
  },
  {
    answer: "60453",
    question: "Canh toi ga CN kg-BM",
  },
  {
    answer: "60456",
    question: "File dui gaCNcoda(r.xuong)kgKU",
  },
  {
    answer: "60457",
    question: "Ca dieu hong lsach kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60460",
    question: "Com trang kg-XH",
  },
  {
    answer: "60461",
    question: "Dualuoi TL3 r.camCoopSelect-VF",
  },
  {
    answer: "60464",
    question: "Tao do say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60465",
    question: "Du du say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60466",
    question: "Yen mach can det kg-K990",
  },
  {
    answer: "60467",
    question: "Yen mach can vo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60473",
    question: "Me kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "60474",
    question: "Rau ram kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "60475",
    question: "Rau om kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "60476",
    question: "Rau ngo gai kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "60477",
    question: "Rau ngo ri kg-BBCC",
  },
  {
    answer: "60479",
    question: "Tom the lot kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60480",
    question: "Tom su lot kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60481",
    question: "Oc voi voi kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60482",
    question: "Ghe bien song kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60483",
    question: "Cua bien Ca Mau kg-DG990",
  },
  {
    answer: "60484",
    question: "Cu Ky song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60485",
    question: "Cu Ky kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60486",
    question: "Be Be song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60487",
    question: "Be Be kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60488",
    question: "Ghe song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60489",
    question: "Ghe kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60490",
    question: "Ngao hai coi kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60491",
    question: "Oc mong tay kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60492",
    question: "Ca song song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60493",
    question: "Muc mai song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60494",
    question: "Tom su song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60495",
    question: "Tom hum song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60496",
    question: "Tu hai song kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60497",
    question: "Oc huong kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60500",
    question: "Ca ngan lam sach kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60502",
    question: "Ca huong lam sach kg-VTT990",
  },
  {
    answer: "60510",
    question: "Hau sua kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60511",
    question: "Cua thit kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60512",
    question: "Cua gach kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60513",
    question: "Xoi chay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60514",
    question: "Ca ho kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "60515",
    question: "Cua bien song kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "60519",
    question: "Ga tha vuon Coop Select kg-VS",
  },
  {
    answer: "60526",
    question: "Ruoc kho kg-ANP",
  },
  {
    answer: "60528",
    question: "Tao Ambrosia nho Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "60529",
    question: "Tao Fuji nho Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "60548",
    question: "Thit xay cuon la lot kg",
  },
  {
    answer: "60549",
    question: "Thit heo gia cay kg",
  },
  {
    answer: "60551",
    question: "Cam long vang kg",
  },
  {
    answer: "60553",
    question: "Ca that lat nao kg-PN990",
  },
  {
    answer: "60554",
    question: "Thung kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60555",
    question: "Ngao hoa kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60556",
    question: "Ngao giay kg-BRO990",
  },
  {
    answer: "60557",
    question: "Tao Cherish NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "60560",
    question: "Ca chinh bong song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60561",
    question: "Ca chinh song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60562",
    question: "Ca chinh bong kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60563",
    question: "Ca lang song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60564",
    question: "Ca soc dua kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60565",
    question: "Ca chinh kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60566",
    question: "Oc huong que kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60567",
    question: "Ghe song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60568",
    question: "Ghe kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60569",
    question: "Cua bien song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60570",
    question: "Ca chem song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60571",
    question: "Ca chem kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60572",
    question: "Ca mu song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60573",
    question: "Ca mu kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60574",
    question: "So huyet kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60575",
    question: "So lua kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60576",
    question: "Tom the song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60577",
    question: "Tom the kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60578",
    question: "Tom su song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60579",
    question: "Tom su kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60580",
    question: "Tom hum kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60581",
    question: "Tom hum song kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60582",
    question: "Oc huong kg-NTH990",
  },
  {
    answer: "60586",
    question: "Tao hong Queen nhoN.Zealand kg",
  },
  {
    answer: "60587",
    question: "Qua hong Han Quoc kg",
  },
  {
    answer: "60589",
    question: "Au-Xoai giong Dai Loan xanh kg",
  },
  {
    answer: "60591",
    question: "Vo buoi say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60592",
    question: "Chanh day say deo kg-K990",
  },
  {
    answer: "60593",
    question: "Hanh nhan nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60594",
    question: "Oc cho nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60595",
    question: "Hat dieu nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60596",
    question: "Huong duong nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60597",
    question: "Hat bi nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60598",
    question: "Nhan macca nuong tn kg-K990",
  },
  {
    answer: "60600",
    question: "Goi su trang kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60601",
    question: "Canh khoqua don dau hu-PKD990",
  },
  {
    answer: "60602",
    question: "Suon chay chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60603",
    question: "Cha lua chay kho kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60616",
    question: "Thit vai be kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60620",
    question: "Duoi be kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60621",
    question: "Ba roi be kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60623",
    question: "Ca ho kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60624",
    question: "Ca huong(dong) kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60625",
    question: "Ca liet kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60626",
    question: "Ca roc kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60627",
    question: "Ca thu nguyen con kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60628",
    question: "Muc ong (20-30cm) kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60629",
    question: "Tom chan trang kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60630",
    question: "Ca gio kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60631",
    question: "Ca bop kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60632",
    question: "Ca ngu o kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60633",
    question: "Ca ngu chu kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60634",
    question: "Ca co lam sach kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60635",
    question: "Ca com kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60636",
    question: "Ca mu kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60637",
    question: "Ca duc kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60638",
    question: "Ca soc kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60639",
    question: "Ca mom do kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60640",
    question: "Ca nuc kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60641",
    question: "Ca mo nho kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60642",
    question: "Ca son thoc kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60643",
    question: "Ca chim den kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "60645",
    question: "Hanh tay HaLan COOP kg",
  },
  {
    answer: "60646",
    question: "F-X.x Jos.Chorizo kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60647",
    question: "F-X.x Jos.Salchichon kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60648",
    question: "F-T.heomuoiPancetaJos kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60649",
    question: "F-Thit bo muoi Cecina kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60650",
    question: "F-P.mai Caciocavallo kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60651",
    question: "F-T.heo muoiSerrano24 kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60652",
    question: "F-X.x Lomo DeBel.75% kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60654",
    question: "F-X.x Salchi.Iberica kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60655",
    question: "F-T.heomuoiIber.Ham50%kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60656",
    question: "F-T.heomuoiIber.Sho50%kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60659",
    question: "FT.heo xk SanDanHam kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60660",
    question: "FT.nguoi MorLevonella kgNCD990",
  },
  {
    answer: "60661",
    question: "T.heo xk HalfCat SV kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "60662",
    question: "T.heo muoi PapadaJos kg-NCD90",
  },
  {
    answer: "60666",
    question: "Gio cuon kg-TN990",
  },
  {
    answer: "60667",
    question: "Gio tai nam tuoi kg-TN990",
  },
  {
    answer: "60668",
    question: "Xuc xich kg-TN990",
  },
  {
    answer: "60669",
    question: "Gio lap xuong kg-TN990",
  },
  {
    answer: "60670",
    question: "Gio lua kg-TN990",
  },
  {
    answer: "60671",
    question: "Ga CNghiep bong ncon kg-BH",
  },
  {
    answer: "60672",
    question: "Khoai lang Coop Select tui kg",
  },
  {
    answer: "60675",
    question: "Muc la dai duong kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60676",
    question: "Dau muc la dai duong kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60677",
    question: "Muc la kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60678",
    question: "Ca ngu dai duong kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60680",
    question: "Hai sam kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60681",
    question: "Thit cang cua kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60682",
    question: "Muc ghim kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60683",
    question: "Ghe song kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60684",
    question: "Ghe kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60686",
    question: "Tao Tessa Ha Lan kg",
  },
  {
    answer: "60687",
    question: "Cam Uc nho kg",
  },
  {
    answer: "60688",
    question: "Cam xoan Coop Select kg-RPL",
  },
  {
    answer: "60689",
    question: "Cam sanh Coop Select kg-RPL",
  },
  {
    answer: "62598",
    question: "Trai cay so che kg",
  },
  {
    answer: "60690",
    question: "Bao tu basa xao cai chua SC kg",
  },
  {
    answer: "60691",
    question: "Ca ngu kho thom SC kg",
  },
  {
    answer: "60692",
    question: "Canh cai chua luon cahoi SC kg",
  },
  {
    answer: "60693",
    question: "Bao tu basa tam uop kg",
  },
  {
    answer: "60694",
    question: "Nam rom kho thom chay SC kg",
  },
  {
    answer: "60695",
    question: "Canh k.qua don d.hu chay SC kg",
  },
  {
    answer: "60696",
    question: "Rau cu qua chay SC kg",
  },
  {
    answer: "60697",
    question: "Nam bngu snghe rram chay SC kg",
  },
  {
    answer: "60698",
    question: "Ca tim kho tuong chay SC kg",
  },
  {
    answer: "60706",
    question: "Tao Ambrosia nho My kg",
  },
  {
    answer: "60721",
    question: "Tao vang Silver Nhat kg",
  },
  {
    answer: "60722",
    question: "Xoai say deo kg",
  },
  {
    answer: "60723",
    question: "Bi Ba Ba kg",
  },
  {
    answer: "60724",
    question: "Hat macca kg",
  },
  {
    answer: "60726",
    question: "Tao Fuji My(Organic) kg",
  },
  {
    answer: "60728",
    question: "Tao do Ba Lan kg",
  },
  {
    answer: "60743",
    question: "Soco b.duong nut ao kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60744",
    question: "Soco b.duong da kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60745",
    question: "Soco nhan hat 5g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60746",
    question: "Soco trai cay 5g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60747",
    question: "Soco den vien 5g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60748",
    question: "Soco sua macca 5g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60749",
    question: "Soco bac ha kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60750",
    question: "Soco sua bac ha kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60751",
    question: "Soco den boc cafe kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60752",
    question: "Soco sua boc cafe kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60753",
    question: "Soco t.x boc h.sen kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60754",
    question: "Soco cday boc vquat kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60755",
    question: "Soco sua boc hat de kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60756",
    question: "Soco sua boc hatsen kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60757",
    question: "Soco t.x boc h.nhan kgDHT990",
  },
  {
    answer: "60758",
    question: "Soco den boc hat de kgDHT990",
  },
  {
    answer: "60759",
    question: "Soco dau boc vquat kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60760",
    question: "Soco sua boc macca kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60761",
    question: "Soco den boc macca kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60762",
    question: "Soco sua s.rieng 8g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60763",
    question: "Soco den s.rieng 8g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60764",
    question: "Soco sua cafe 8g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60765",
    question: "Soco den dua 8g kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60766",
    question: "Socoden phu t.longdo kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60767",
    question: "Soco den phu xoai kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60768",
    question: "Socotrang phucamsay kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60769",
    question: "Soco sua gau kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60770",
    question: "Soco sua sieu nhan kg-DHT990",
  },
  {
    answer: "60783",
    question: "Dau ca ngu dai duong kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60784",
    question: "File ca ngu dai duong kgVDS990",
  },
  {
    answer: "60786",
    question: "Ca com dau phong say gion kg",
  },
  {
    answer: "60787",
    question: "Ca du mot nang kg",
  },
  {
    answer: "60788",
    question: "Muc la xe tam gia vi kg",
  },
  {
    answer: "60789",
    question: "Ca keo rim an lien kg",
  },
  {
    answer: "60790",
    question: "Ca mai sot chanh kg",
  },
  {
    answer: "60791",
    question: "Muc rim me kg",
  },
  {
    answer: "60792",
    question: "Ca com say gion an lien kg",
  },
  {
    answer: "60785",
    question: "Thanh long r.trang say deo kg",
  },
  {
    answer: "60793",
    question: "Keo hat dieu thap cam kg",
  },
  {
    answer: "60794",
    question: "Mut dua rim kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60795",
    question: "Mut dua sua kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60796",
    question: "Huong duong nv nuong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60798",
    question: "Hat bi nv nuong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60800",
    question: "Cai thao Coop Select kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60801",
    question: "Bapcai traitimCoopSelectkg-V.F",
  },
  {
    answer: "60803",
    question: "Bong cai xanhCoopSelect kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60804",
    question: "Xalach lolo Coop Select kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60805",
    question: "Can tay Coop Select kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60806",
    question: "Cai xoan kaleCoopSelect kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60807",
    question: "Dua leo baby CoopSelect kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60808",
    question: "Khoaitayvang CoopSelect kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60811",
    question: "Bi ngoi xanh CoopSelect kg-V.F",
  },
  {
    answer: "60814",
    question: "Ca chua beef Coop Selectkg-V.F",
  },
  {
    answer: "60815",
    question: "Le Han Quoc kg-Van Thinh",
  },
  {
    answer: "60818",
    question: "Thit oc non kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60819",
    question: "Thit oc ban tay kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60820",
    question: "Thit cang ghe bachhoa kgVDS990",
  },
  {
    answer: "60821",
    question: "Rang muc kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60822",
    question: "Tom the kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60823",
    question: "Tom bac dat kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "60824",
    question: "Hat bi rang kg-TD",
  },
  {
    answer: "60843",
    question: "Cam Ai Cap L2 kg",
  },
  {
    answer: "60844",
    question: "Tao Jazz nho My kg",
  },
  {
    answer: "60845",
    question: "Tao Fuji Han Quoc kg-Van Thinh",
  },
  {
    answer: "60827",
    question: "Ga xong khoi kg",
  },
  {
    answer: "60826",
    question: "File ca hoi con da HCK NaUy kg",
  },
  {
    answer: "90080",
    question: "Phong CNTT test 4",
  },
  {
    answer: "60846",
    question: "Dualuoi S.rcamCoopSelect kgDNP",
  },
  {
    answer: "60847",
    question: "Cam Cara My kg",
  },
  {
    answer: "60848",
    question: "Tao Sun Fuji Nhat kg",
  },
  {
    answer: "60855",
    question: "Nho xanh khong hat Peru kg",
  },
  {
    answer: "60857",
    question: "Thanh Long vo vang kg",
  },
  {
    answer: "60859",
    question: "Hanh nhan vi schua cam kg-K990",
  },
  {
    answer: "60860",
    question: "Hanh nhan vi sua dua kg-K990",
  },
  {
    answer: "60861",
    question: "Hat dieu hongtra duong kg-K990",
  },
  {
    answer: "60880",
    question: "Tao Cosmic My kg",
  },
  {
    answer: "60882",
    question: "Tao Smitten nho Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "60883",
    question: "Xoai non kg",
  },
  {
    answer: "60896",
    question: "Ga vien ran kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60897",
    question: "Khoai tay lac kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60898",
    question: "Khoai lang lac kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "60899",
    question: "Oi Ruby ruot hong(4-6trai)kg",
  },
  {
    answer: "60900",
    question: "Chuoi gia Nam My kg",
  },
  {
    answer: "60908",
    question: "Tao bi do Ba Lan nho kg",
  },
  {
    answer: "60921",
    question: "Bap cai xanh Uc kg-AF990",
  },
  {
    answer: "60909",
    question: "Tao bi do New Zealand nho kg",
  },
  {
    answer: "60912",
    question: "Tao Cripps Pink My kg",
  },
  {
    answer: "60937",
    question: "Cam sanh Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "60944",
    question: "Rau cau k.mon Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "60943",
    question: "Thit heo xay( loai 2)kg-VS990",
  },
  {
    answer: "60945",
    question: "Lap xuong pho mai kg-TNP",
  },
  {
    answer: "60946",
    question: "Thit kho tau kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60947",
    question: "Cotlet ram kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60948",
    question: "Suon non kho trung cut kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60949",
    question: "Mam ruoc xao thit kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60950",
    question: "Ga kho sa kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60951",
    question: "Vit kho gung kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60952",
    question: "Ca Basa kho kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60953",
    question: "Ca Loc kho kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60954",
    question: "Ca Ngu kho thom kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60955",
    question: "Ca Saba kho kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60956",
    question: "Bo kho kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60957",
    question: "Ca ri ga kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60958",
    question: "Ca ri hai san kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60959",
    question: "Sot my Y xao thit bo kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60960",
    question: "Ca ri de kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60961",
    question: "Nuoc cot pho kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60962",
    question: "Nuoc lau hai san kg-BCA",
  },
  {
    answer: "60967",
    question: "Tao Jonaprince Ba Lan kg",
  },
  {
    answer: "60969",
    question: "Kho Ca Ve kg",
  },
  {
    answer: "60970",
    question: "Kho Ca Ngan kg",
  },
  {
    answer: "60971",
    question: "Ga xe la chanh kg",
  },
  {
    answer: "60972",
    question: "Ca chi sot chua ngot kg",
  },
  {
    answer: "60973",
    question: "Ca bong cat nuong kg",
  },
  {
    answer: "60974",
    question: "Ca mai la chanh kg",
  },
  {
    answer: "60975",
    question: "Thit ba roi heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60976",
    question: "Thit baroiheo rutsuonkg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60977",
    question: "Chan gio heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60978",
    question: "Thit dui heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60979",
    question: "Thit vai heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60980",
    question: "Cotlet heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60981",
    question: "Suon non heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60982",
    question: "Thit nac dam heo kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60983",
    question: "Thit heo xay kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60984",
    question: "Xuong ong kg-NHVINA",
  },
  {
    answer: "60992",
    question: "Gao lut say kg-TD",
  },
  {
    answer: "60993",
    question: "Cha que kg-TD",
  },
  {
    answer: "60998",
    question: "Cu cai trang CoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "60999",
    question: "Ca tim Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "61000",
    question: "Bi do tron Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "61001",
    question: "Su su Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "61002",
    question: "Cu su hao Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "61004",
    question: "Muc ong 15-20cm-VDS990",
  },
  {
    answer: "61009",
    question: "Ca com kg-TD",
  },
  {
    answer: "61014",
    question: "Tomthe trungkg(70-90con/kg)-TD",
  },
  {
    answer: "61028",
    question: "Ba roi heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61029",
    question: "Bao tu heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61030",
    question: "Bap bo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61031",
    question: "Cat heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61032",
    question: "Duoi heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61033",
    question: "Thit File bo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61034",
    question: "Gan heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61035",
    question: "Gio heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61036",
    question: "Luoi heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61037",
    question: "Mo heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61038",
    question: "Mong gio heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61039",
    question: "Mui heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61040",
    question: "Nac dam heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61041",
    question: "Nac than heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61042",
    question: "Nong heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61043",
    question: "Pheo non kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61044",
    question: "Suon gia kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61045",
    question: "Suon non heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61046",
    question: "Tai heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61047",
    question: "Thit cot let heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61048",
    question: "Dau heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61049",
    question: "Thit dui heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61050",
    question: "Thit dui bo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61051",
    question: "Thit heo xay kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61052",
    question: "Thit nam bo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61053",
    question: "Tim heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61055",
    question: "Xuong co heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61056",
    question: "Xuong mong kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61057",
    question: "Xuong ong heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61058",
    question: "Thit nach kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61059",
    question: "Da heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61060",
    question: "Than ngoai heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61061",
    question: "Dung heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61062",
    question: "Thit xay pha loc kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61063",
    question: "Xuong bo heo kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61064",
    question: "Ga ta ncon kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61065",
    question: "Vit nguyen con kg-NNAM990",
  },
  {
    answer: "61076",
    question: "Muc ong 20-30cm kg-TD",
  },
  {
    answer: "61093",
    question: "Banh pho (soi) KHUONGHUY kg",
  },
  {
    answer: "61094",
    question: "Banh pho (la) KHUONGHUY kg",
  },
  {
    answer: "61095",
    question: "Banh cuon KHUONGHUY kg",
  },
  {
    answer: "61097",
    question: "Ca loc den song kg-TD",
  },
 {
    answer: "61113",
    question: "Dua leo Kg-TD",
  },
  {
    answer: "61116",
    question: "Ba chi bo my cat lat d.lanh kg",
  },
  {
    answer: "61117",
    question: "Bap hoa bo my catlat d.lanh kg",
  },
  {
    answer: "61205",
    question: "Bao tu huy 30x50cm-1kg",
  },
  {
    answer: "61206",
    question: "Bao tu huy 40x70cm-1kg",
  },
  {
    answer: "61120",
    question: "Suon non chay lua mach kg-PGP",
  },
  {
    answer: "61121",
    question: "Suon ong chay lua mach kg-PGP",
  },
  {
    answer: "61122",
    question: "Ga vien chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "61123",
    question: "Bo nuong chay kg-PGP",
  },
  {
    answer: "61124",
    question: "Ca ngu thu cat khoanh dlanh kg",
  },
  {
    answer: "61127",
    question: "Ca rot Coop Select kg-V.F",
  },
  {
    answer: "61125",
    question: "Bi Nhat non Coop Select kg-V.F",
  },
  {
    answer: "61126",
    question: "Dau covethuongCoopSelectkg-V.F",
  },
  {
    answer: "61204",
    question: "Bao tu huy 26x40cm-1kg",
  },
  {
    answer: "61131",
    question: "Ca ngu o kg-TD",
  },
  {
    answer: "61133",
    question: "Ca Ngu bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61134",
    question: "Ca Huong (Dong) kg-TD",
  },
  {
    answer: "61138",
    question: "Muc ong 15-20cm kg-TD",
  },
  {
    answer: "61140",
    question: "Ca Nuc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61144",
    question: "Bach tuoc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61152",
    question: "Ca luoi trau nguyen con NK kg",
  },
  {
    answer: "61153",
    question: "Ca bon nguyen con NK kg",
  },
  {
    answer: "61154",
    question: "Mit cat mieng Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61155",
    question: "Bap chuoi Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61156",
    question: "Thom trai Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61157",
    question: "Khoailang vang Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61158",
    question: "Bi do Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61183",
    question: "Ca bop kg-TD",
  },
  {
    answer: "61187",
    question: "Ca ngan lon kg-TD",
  },
  {
    answer: "61191",
    question: "Thit heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61198",
    question: "Thit dui bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61199",
    question: "Thit file bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61201",
    question: "Bap bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61207",
    question: "Bao CSmile 1mau tu huy20x30-kg",
  },
  {
    answer: "61208",
    question: "Bao CSmile 1mau tu huy26x40-kg",
  },
  {
    answer: "61209",
    question: "Bao CSmile 1mau tu huy30x50-kg",
  },
  {
    answer: "61210",
    question: "Bao CSmile 1mau tu huy40x70-kg",
  },
  {
    answer: "61222",
    question: "Cam cara ruot do kg",
  },  {
    answer: "61274",
    question: "Ca bac ma kg-TD",
  },
  {
    answer: "61279",
    question: "Ca chi vang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61328",
    question: "Ca long tong Ls tu NCC kg-TD",
  },
  {
    answer: "61345",
    question: "Ca dieu hong song kg-TD",
  },
  {
    answer: "61347",
    question: "Ca loc den ncon kg-TD",
  },
 {
    answer: "61357",
    question: "Cua bien thitsongL1(2-3c)kg-TD",
  },
 {
    answer: "61391",
    question: "Cua bien song 3-4 con/kg-TD",
  },
  {
    answer: "61405",
    question: "Ca ro phi song kg-TD",
  },
  {
    answer: "61419",
    question: "Cua chac (cua com)4-6con/kg-TD",
  },
  {
    answer: "61423",
    question: "Ca loc bong kdaulsachkg-tky-TD",
  },
  {
    answer: "61432",
    question: "Ca hoi tuoi nguyenconNaUykg-TD",
  },
 {
    answer: "61453",
    question: "Tim heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61460",
    question: "Xuong ong heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61461",
    question: "Cai bo xoi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61463",
    question: "Thit xay so che kg-TD",
  },
  {
    answer: "61464",
    question: "Suon bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61465",
    question: "Than ngoai bo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61479",
    question: "Nac dui heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61480",
    question: "Dung heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61481",
    question: "Suon gia heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61483",
    question: "Cot let heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61484",
    question: "Xuong ong heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61486",
    question: "Xuong duoi heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61492",
    question: "Bo vien kg-TD",
  },
  {
    answer: "61513",
    question: "Ba roi heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61525",
    question: "Gio song kg-TD",
  },
  {
    answer: "61547",
    question: "Thit than bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61548",
    question: "Nac dui bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61549",
    question: "Nac vai bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61550",
    question: "Bap bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61551",
    question: "Gau bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61552",
    question: "Nam bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61553",
    question: "La sach bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61554",
    question: "Nam suon bo Uc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61573",
    question: "Chuoi gia Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61582",
    question: "Keo ALPEN. Caramel&dau kg",
  },
  {
    answer: "61583",
    question: "Keo ALPEN.trasua&cafe dua kg",
  },
  {
    answer: "61584",
    question: "K.MENTOS mini cvong trcay kg",
  },
  {
    answer: "61585",
    question: "K.mem ALP.2chew sua-tr.sua kg",
  },
  {
    answer: "61588",
    question: "Doi truong heo(S) kg -MDL",
  },
  {
    answer: "61590",
    question: "Tim heo chuan ngon(S) kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61591",
    question: "Cat heo chuan ngon(S) kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61592",
    question: "Gan heo chuan ngon(S) kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61593",
    question: "Bao tu heo chuan ngon kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61594",
    question: "Luoi heo chuan ngon(S)kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61595",
    question: "Nac ma heo chuan ngon(S)kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61596",
    question: "Thit daiheo chuanngon(S)kg-MDL",
  },
  {
    answer: "61597",
    question: "Cuonghong heo chuanngon(S)-MDL",
  },
  {
    answer: "61598",
    question: "Mui heo chuan ngon(S)-MDL",
  },
  {
    answer: "61600",
    question: "Hat macca say nut kg",
  },
  {
    answer: "61601",
    question: "Lap vit kg",
  },
  {
    answer: "61606",
    question: "Dua hau Coop Organic kg",
  },
  {
    answer: "61607",
    question: "Banh trang me kg-TD",
  },
  {
    answer: "61609",
    question: "Hat dieu rangmuoi(vo lua)kg-TD",
  },
  {
    answer: "61610",
    question: "Hat huong duong kg-TD",
  },
  {
    answer: "61611",
    question: "Hat huong duong vi tao kg-TD",
  },
  {
    answer: "61612",
    question: "Hat bi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61613",
    question: "Dau nanh say kg-TD",
  },
  {
    answer: "61614",
    question: "Hat de cuoi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61615",
    question: "Mo xao gung kg-TD",
  },
  {
    answer: "61616",
    question: "Mo deo gung kg-TD",
  },
  {
    answer: "61617",
    question: "Man deo khia kg-TD",
  },
  {
    answer: "61618",
    question: "Man Moc Chau say deo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61619",
    question: "Man xao gung kg-TD",
  },
  {
    answer: "61620",
    question: "Man com xao kg-TD",
  },
  {
    answer: "61621",
    question: "Thach Tra sua THD kg-TD",
  },
  {
    answer: "61622",
    question: "Ky tu kg-K990",
  },
  {
    answer: "61623",
    question: "Hat Lanh vang kg-K990",
  },
  {
    answer: "61624",
    question: "Hat phi nu.tu nhien kg-K990",
  },
  {
    answer: "61625",
    question: "Ho dao nuong tn Nutty kg-K990",
  },
  {
    answer: "61626",
    question: "Hat dua nguyen vo kg-K990",
  },
  {
    answer: "61649",
    question: "Keo MENTOS trai cay kg",
  },
  {
    answer: "61650",
    question: "Ca dua 1nangCoop Select kg-LD",
  },
  {
    answer: "61652",
    question: "Thit bo xay SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61653",
    question: "Bap cai trai tim kg-CB",
  },
  {
    answer: "61654",
    question: "Bong cai xanh kg-CB",
  },
  {
    answer: "61710",
    question: "Tao bi do Phap nho kg",
  },
  {
    answer: "61731",
    question: "Chabasa xot chanhday kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "61732",
    question: "Cotlet rim sa kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "61733",
    question: "Ca trac SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61734",
    question: "Ca vien SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61735",
    question: "Ca bong mu SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61736",
    question: "Ca hong SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61737",
    question: "Ca ho SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61738",
    question: "Ca Trao SC TU kg",
  },
  {
    answer: "61739",
    question: "Hat huong duong kg",
  },
  {
    answer: "61740",
    question: "Hat de cuoi kg",
  },
  {
    answer: "61741",
    question: "Hat thong kg",
  },
  {
    answer: "61742",
    question: "Hat macca kg",
  },
  {
    answer: "61743",
    question: "Hat de cuoi do kg",
  },
  {
    answer: "61748",
    question: "Ga ta kim ke kg",
  },
  {
    answer: "61777",
    question: "Ca com song kho kg-TD",
  },
  {
    answer: "61778",
    question: "Gao thom lang que kg-TD",
  },
  {
    answer: "61831",
    question: "Cherry Newzealand kg-BIO",
  },
  {
    answer: "61832",
    question: "Nac dui heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61833",
    question: "Suon gia heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61834",
    question: "Thit nach heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61836",
    question: "Xuong bo heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61837",
    question: "Xuong duoi heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61839",
    question: "Nac dui bo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61843",
    question: "Nam bo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61849",
    question: "Kim chi Han Quoc kg-TD",
  },
  {
    answer: "61852",
    question: "Than ngoai heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61875",
    question: "F-Mang cut kg-GM",
  },
  {
    answer: "61877",
    question: "F-Bo 034 kg-GM",
  },
  {
    answer: "61879",
    question: "F-Bo Booth kg-GM",
  },
  {
    answer: "61881",
    question: "Tao Candine Phap kg",
  },
  {
    answer: "61882",
    question: "Tao Ever Crisp My kg",
  },
  {
    answer: "61886",
    question: "Ca Nuc kg-PThiet",
  },
  {
    answer: "61887",
    question: "Ca Ngu bo kg-PThiet",
  },
  {
    answer: "61888",
    question: "Ca Mo nho kg-PThiet",
  },
  {
    answer: "61884",
    question: "Bao ngu kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "61885",
    question: "Muc la mot nang kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "61896",
    question: "Ga quay nguyen con kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61897",
    question: "Dui toi ga chien nmam kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61898",
    question: "Dui ga1/4 chien nmam kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61899",
    question: "Com chien xa xiu kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61900",
    question: "Suon chien bo toi kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61901",
    question: "Thi kho tieu kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61902",
    question: "Thit kho cai chua kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61903",
    question: "Ba roi khia kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61904",
    question: "Cha ca sot ca kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61905",
    question: "Vit khia nuoc dua kg-NV990",
  },
  {
    answer: "61906",
    question: "Nac vai heo kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "61913",
    question: "PR-X.X Salch.vela.Ib.kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "61914",
    question: "PR-T.heo muoi Ja.Ser.kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "61915",
    question: "PR-T.heo muoi Iberi. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "61916",
    question: "FPR-X.X Jose.chorizo kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "61917",
    question: "FPR-X.X Jose.Salach. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "61918",
    question: "FPR-T.heo muoi Iber.Ham kgN990",
  },
  {
    answer: "61919",
    question: "PR-T.heo muoi Mar.Iber.kg-N990",
  },
  {
    answer: "61920",
    question: "Rau Tan o kg-TD",
  },
  {
    answer: "61921",
    question: "Cu san kg-TD",
  },
  {
    answer: "61922",
    question: "Hanh kho Hai Duong kg-TD",
  },
  {
    answer: "61923",
    question: "Chanh DaLat kg-TD",
  },
  {
    answer: "61924",
    question: "Bap cai thao kg-TD",
  },
  {
    answer: "61925",
    question: "Nam moi den kg-TD",
  },
  {
    answer: "61926",
    question: "Bap cai tim kg-TD",
  },
  {
    answer: "61927",
    question: "Bap cai trai tim kg-TD",
  },
  {
    answer: "61928",
    question: "Baro hanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61929",
    question: "Bi ngoi xanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61930",
    question: "Bong cai trang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61931",
    question: "Bong cai xanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61932",
    question: "Can tay kg-TD",
  },
  {
    answer: "61933",
    question: "Cu cai trang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61934",
    question: "Cu den kg-TD",
  },
  {
    answer: "61935",
    question: "Cu Su hao kg-TD",
  },
  {
    answer: "61936",
    question: "Dau trang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61937",
    question: "Khoai mo kg-TD",
  },
  {
    answer: "61938",
    question: "Nha dam kg-TD",
  },
  {
    answer: "61939",
    question: "Sa lach lolo xanh t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61940",
    question: "Sa lach mo thuy canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61941",
    question: "Sa lach Oakleaf t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61942",
    question: "Sa lach Romain thuy canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61943",
    question: "Toi DaLat kg-TD",
  },
  {
    answer: "61944",
    question: "Bong Bi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61945",
    question: "Ca chua bi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61946",
    question: "Ca chua Roseberry kg-TD",
  },
  {
    answer: "61947",
    question: "Cai be xanh duoi phung kg-TD",
  },
  {
    answer: "61948",
    question: "Cai ro kg-TD",
  },
  {
    answer: "61949",
    question: "Cai Xay kg-TD",
  },
  {
    answer: "61950",
    question: "Cai xoan Kale kg-TD",
  },
  {
    answer: "61951",
    question: "Cu cai Radi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61952",
    question: "Kho qua tay kg-TD",
  },
  {
    answer: "61953",
    question: "Khoai lang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61954",
    question: "Khoai mon sap kg-TD",
  },
  {
    answer: "61955",
    question: "Khoai so kg-TD",
  },
  {
    answer: "61956",
    question: "Khoai tay DaLat kg-TD",
  },
  {
    answer: "61957",
    question: "Ngon su su kg-TD",
  },
  {
    answer: "61958",
    question: "Nu bi kg-TD",
  },
  {
    answer: "61959",
    question: "Ot chuong do DLat kg-TD",
  },
  {
    answer: "61960",
    question: "Ot chuong vang kg-TD",
  },
  {
    answer: "61961",
    question: "Ot chuong xanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61962",
    question: "Rau ma de kg-TD",
  },
  {
    answer: "61963",
    question: "Rau Thi la kg-TD",
  },
  {
    answer: "61964",
    question: "Sa lach giong My t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61965",
    question: "Sa lach Iceberg t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61966",
    question: "Sa lach lolo tim t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "61991",
    question: "Rau hon hop kg-TD",
  },
  {
    answer: "61971",
    question: "Dualuoi H.L rcCoopSelect kg-PL",
  },
  {
    answer: "61972",
    question: "Dualuoi D.M rcCoopSelect kg-PL",
  },
  {
    answer: "62026",
    question: "Bap hot kg-TD",
  },
  {
    answer: "62046",
    question: "Kieu la kg-TD",
  },
  {
    answer: "62100",
    question: "Sa lach dum kg-TD",
  },
  {
    answer: "62179",
    question: "Nho xanh khong hat Chile kg",
  },
  {
    answer: "62180",
    question: "Nac dam dau gion heo kg-MDL",
  },
  {
    answer: "62181",
    question: "Oc tuy heo kg-MDL",
  },
  {
    answer: "62185",
    question: "Mang tay kg-TD",
  },
  {
    answer: "62191",
    question: "Mang luoc kg-TD",
  },
  {
    answer: "62192",
    question: "Mang luoc xe kg-TD",
  },
  {
    answer: "62193",
    question: "Tao Candine Organic Phap kg",
  },
  {
    answer: "62196",
    question: "Mit ruot do Coop Select kg-U&I",
  },
  {
    answer: "62197",
    question: "PR-T.nguoi gGanduca. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62198",
    question: "FPR-PM Ementaler.45% kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62199",
    question: "PR-PM de president kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62200",
    question: "FPR-PM soi Emmental. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62202",
    question: "PR-Phomai Idiazabal kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62204",
    question: "FPR-PM Caciocavallo kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62205",
    question: "PR-Pate vit Le chef kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62206",
    question: "PR-Thitnguoi Lechef. kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62207",
    question: "PR-Thit nguoi nuong kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62208",
    question: "FPR-Thit nguoi Prosc. kgNCD990",
  },
  {
    answer: "62209",
    question: "PR-Thitnguoi Monte. kg -NCD990",
  },
  {
    answer: "62213",
    question: "PR-Dam bong xongkhoi kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62215",
    question: "PR-Thit nguoi Guanci.kg-NCD990",
  },
  {
    answer: "62216",
    question: "FPR-Phomai Mozzarella.kgNCD990",
  },
  {
    answer: "62250",
    question: "Khoailang CoopSelect tuikg-TNX",
  },
  {
    answer: "62251",
    question: "KhoailangmatCoopSelecttuikgTNX",
  },
  {
    answer: "62252",
    question: "Bapcai trang CoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "62253",
    question: "Bi giong My CoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "62254",
    question: "Ca trac kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "62255",
    question: "Ca be cam kg-NTD990",
  },
  {
    answer: "62257",
    question: "Tao Sassy NewZealand kg",
  },
  {
    answer: "62269",
    question: "Ca chet goc cat khuc kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "62270",
    question: "Ca chim giang kg-PGP990",
  },
  {
    answer: "62271",
    question: "Ca thu kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62268",
    question: "Tom tit kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62273",
    question: "File ca hoi con da kg-NKP",
  },
  {
    answer: "62283",
    question: "Suon bo Uc kg-VS990",
  },
  {
    answer: "62284",
    question: "Kim chi cai thao kg-CL990",
  },
  {
    answer: "62285",
    question: "Kim chi cai xanh kg-CL990",
  },
  {
    answer: "62286",
    question: "Kim chi dua leo kg-CL990",
  },
  {
    answer: "62287",
    question: "Kim chi hanh la kg-CL990",
  },
  {
    answer: "62389",
    question: "Ca basa nguyen con lam sach kg",
  },
  {
    answer: "62442",
    question: "Cha ca me kg-PN",
  },
  {
    answer: "62444",
    question: "Thit ba roi dua cai SC kg",
  },
  {
    answer: "62445",
    question: "Thit ba roi tom the SC kg",
  },
  {
    answer: "62446",
    question: "Thit baroi trungcut lotvoSC kg",
  },
  {
    answer: "62448",
    question: "Ca basa kho dua cai SC kg",
  },
  {
    answer: "62447",
    question: "Canh chua ca dieu hong SC kg",
  },
  {
    answer: "62449",
    question: "Canh bau tom the SC kg",
  },
  {
    answer: "62450",
    question: "Canh bi do xuong duoiheo SC kg",
  },
  {
    answer: "62443",
    question: "Ba roi heoRsuonchien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62451",
    question: "F-Nhan tim kg-GM",
  },
  {
    answer: "62452",
    question: "F-Salad hon hop kg-FL990",
  },
  {
    answer: "62456",
    question: "Suon gia heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62457",
    question: "Suon non heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62453",
    question: "Xuong duoi heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62454",
    question: "Xuong ong heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62455",
    question: "Xuong co heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62458",
    question: "Thit heo xay kg-KH",
  },
  {
    answer: "62459",
    question: "Thit vai heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62460",
    question: "Thit dui heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62461",
    question: "Cotlet heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62462",
    question: "Nac dui heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62463",
    question: "Nac vai heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62464",
    question: "Nac dam heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62465",
    question: "Ba roi heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62466",
    question: "Ba roi heo rut suon kg-KH",
  },
  {
    answer: "62467",
    question: "Ca nuc lam sach kg",
  },
  {
    answer: "62468",
    question: "Ca chi vang lam sach kg",
  },
  {
    answer: "62469",
    question: "Suon non sot dau hao kg-NV990",
  },
  {
    answer: "62470",
    question: "Ga nguyen con luoc kg-NV990",
  },
  {
    answer: "62471",
    question: "Ba roi heo quay kg-NV990",
  },
  {
    answer: "62472",
    question: "F-Phomai Grana Padano kg-GP",
  },
  {
    answer: "62473",
    question: "F-Phomai Pecorino Romano kg-GP",
  },
  {
    answer: "62474",
    question: "F-Phomai Manchego Curado kg-GP",
  },
  {
    answer: "62475",
    question: "F-Phomai SoftGoatNatural kg-GP",
  },
  {
    answer: "62478",
    question: "F-X.xich Chorizo Iberico kg-GP",
  },
  {
    answer: "62481",
    question: "F-Thit heo muoi Jamon kg-GP",
  },
  {
    answer: "62483",
    question: "F-Xuc xich Salami Milano kg-GP",
  },
  {
    answer: "62485",
    question: "F-TnguoiMortadellaC.Ovalekg-GP",
  },
  {
    answer: "62492",
    question: "F-Jambon dui kg-NH",
  },
  {
    answer: "62506",
    question: "F-Nhan bap cai kg-GM",
  },
  {
    answer: "62509",
    question: "Tao Koru Organic Newzealand kg",
  },
  {
    answer: "62510",
    question: "Ca hu song kg-TD",
  },
  {
    answer: "62511",
    question: "Ca Chua ncon kg-TD",
  },
  {
    answer: "62512",
    question: "Thit ghe kg-TD",
  },
  {
    answer: "62513",
    question: "Thit cang ghe kg-TD",
  },
  {
    answer: "62514",
    question: "Vem xanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "62515",
    question: "Suon gia heo dlanh nhapkhau kg",
  },
  {
    answer: "62516",
    question: "Xuong ongheo dlanh nhapkhau kg",
  },
  {
    answer: "62517",
    question: "Vit tuoi 1/2con(co dau)kg-TD",
  },
  {
    answer: "62518",
    question: "Vit tuoi 1/2con(khongdau)kg-TD",
  },
  {
    answer: "62519",
    question: "Bap gio heo rut xuong kg-KH",
  },
  {
    answer: "62520",
    question: "Dung heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62521",
    question: "Nac vai bo kg-PTV",
  },
  {
    answer: "62522",
    question: "Nam bo kg-PTV",
  },
  {
    answer: "62523",
    question: "Bap bo kg-PTV",
  },
  {
    answer: "62524",
    question: "Thit dui bo kg-PTV",
  },
  {
    answer: "62525",
    question: "Tai heo dlanh nhapkhau kg",
  },
  {
    answer: "62526",
    question: "Da heo dlanh nhapkhau kg",
  },
  {
    answer: "62527",
    question: "Bapcaitrang Coop organic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62528",
    question: "Cai be dun Coop Organic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62529",
    question: "Cai thao Coop Organic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62530",
    question: "Bongcaixanh Coop Organic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62531",
    question: "Bongcaitrang CoopOrganic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62532",
    question: "Thit vai heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62533",
    question: "Nac vai heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62534",
    question: "Nac dam heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62535",
    question: "Chan gio heo truoc kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62536",
    question: "Chan gio heo sau kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62537",
    question: "Suon gia heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62538",
    question: "Suon non heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62539",
    question: "Xuong co heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62540",
    question: "Xuong ong heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62541",
    question: "Xuong vun heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62542",
    question: "Xuong duoi heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62543",
    question: "Cotlet heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62544",
    question: "Mo heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62545",
    question: "Da heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62546",
    question: "Thit dui heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62547",
    question: "Thit than heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62548",
    question: "Nac dui heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62549",
    question: "Thit heo xay kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62550",
    question: "Thit nong heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62551",
    question: "Ba roi heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62552",
    question: "Thit nach heo kg-CP990",
  },
  {
    answer: "62560",
    question: "Canh du du xuong duoiheo SC kg",
  },
  {
    answer: "62558",
    question: "Dau cove xao thit bo SC kg",
  },
  {
    answer: "62559",
    question: "Cai thia xao thit bo SC kg",
  },
  {
    answer: "62561",
    question: "Muop xao long ga SC kg",
  },
  {
    answer: "62562",
    question: "Chan ga CN thao khop kg-BM",
  },
  {
    answer: "62563",
    question: "Thit vai heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62564",
    question: "Thit dui heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62565",
    question: "Nac vai heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62566",
    question: "Nac dui heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62567",
    question: "Nac dam heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62568",
    question: "Thit heo xay kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62569",
    question: "Ba roi heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62570",
    question: "Ba roi heo rut suon kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62571",
    question: "Bap gio heo rut xuong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62572",
    question: "Dung heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62573",
    question: "Cotlet heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62574",
    question: "Suon gia heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62575",
    question: "Suon non heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62576",
    question: "Xuong co heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62577",
    question: "Xuong ong heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62578",
    question: "Xuong duoi heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62579",
    question: "Thit heo khuyen mai kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62580",
    question: "Dua luoi vang Kim Long kg",
  },
  {
    answer: "62581",
    question: "Dua luoi vang Huynh Long kg",
  },
  {
    answer: "62582",
    question: "File ca co kiem kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62583",
    question: "Mat ca ngu dai duong kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62584",
    question: "Cang cua kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62585",
    question: "Ca saba(nuc hoa)dlanh kg-V.ANG",
  },
  {
    answer: "62586",
    question: "Dua luoi TL3 ruot cam kg-GC",
  },
  {
    answer: "62587",
    question: "K.thachzzaiplus trsua trchaukg",
  },
  {
    answer: "62588",
    question: "Keo thach zaizai caramen kg",
  },
  {
    answer: "62589",
    question: "Ca thu tuoi nguyen con kg-TD",
  },
  {
    answer: "62595",
    question: "Suon que heo dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "62593",
    question: "Chan gio heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62594",
    question: "Bap gio heo kg-KH",
  },
  {
    answer: "62596",
    question: "Tai heo sa tac kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62597",
    question: "Goi tai heo thap cam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62604",
    question: "Ca he nghe song kg-TD",
  },
 {
    answer: "62601",
    question: "Nho den k.hat My dac biet kg",
  },
  {
    answer: "62602",
    question: "Cam sanh Coop Select tui kg",
  },
  {
    answer: "62603",
    question: "Cua lot dlanh kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62607",
    question: "Thom trai got vo dong ly kg",
  },
  {
    answer: "62608",
    question: "Da heo manh kg-TD",
  },
  {
    answer: "62609",
    question: "Tai heo ngam nuocmam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62610",
    question: "Chan gio heo kho tau kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62611",
    question: "Changioheo kho ntuongkg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62612",
    question: "Chan ga tam sate SC kg",
  },
  {
    answer: "62613",
    question: "Tao do Cripps Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "62614",
    question: "Bap bo ngam nuoc mam kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62615",
    question: "Chan gio heo gia cay kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62605",
    question: "Keo ALPEN. xoai muoi ot kg",
  },
  {
    answer: "62616",
    question: "Keo MEN. cau dua du xoai kg",
  },
  {
    answer: "62617",
    question: "Thit oc mong tay kg",
  },
  {
    answer: "62618",
    question: "Than non heo Slim&Fit PRE. Kg",
  },
  {
    answer: "62619",
    question: "Chan gio heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62620",
    question: "Bap gio heo kg-KH990",
  },
  {
    answer: "62623",
    question: "Ga tv g.Luong Phuong dl kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62635",
    question: "Ma duiga cat khuc dlanh kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62640",
    question: "Ga ta Huynh De ng.con kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62642",
    question: "Ga tvuon bong ng.con kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62643",
    question: "Ga ta Tu Quy ng.con kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62646",
    question: "Canh ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62647",
    question: "Chan ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62649",
    question: "Ma dui ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62650",
    question: "Dui toi ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62651",
    question: "Dui ga CN thao khop kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62652",
    question: "Dui ga CNghiep goc tu kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62654",
    question: "Uc ga file khong da kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62656",
    question: "Gan ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62657",
    question: "Me ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62658",
    question: "Ga tv giong LuongPhuong kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62659",
    question: "Ma dui ga CN cat khuc kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62660",
    question: "Canh toi ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "62663",
    question: "Tim ga cong nghiep kg-BMF",
  },
  {
    answer: "60734",
    question: "Ga ta nguyen con cheo canh kg",
  },
  {
    answer: "60885",
    question: "Ca bong bien lam sach kg",
  },
  {
    answer: "60886",
    question: "Dualuoi H.L rcCoopSelect kg-UI",
  },
  {
    answer: "62677",
    question: "Suon non heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62678",
    question: "Ba roi heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62679",
    question: "Mong gio heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62680",
    question: "Nac dam heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62681",
    question: "Suon vai heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62682",
    question: "Thit vai heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62683",
    question: "Thit dui heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62684",
    question: "Gio heo cat khoanh kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62685",
    question: "Cotlet heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62686",
    question: "Xuong ong heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62687",
    question: "Thit xay heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62689",
    question: "Buoi da xanh MTay bao luoi kg",
  },
  {
    answer: "62693",
    question: "Cachua Beef Coop Organic kg-QL",
  },
  {
    answer: "62695",
    question: "Ba roi heo khong da kg-VS990",
  },
  {
    answer: "62696",
    question: "Thit bo thai mong kg-HNVINA",
  },
  {
    answer: "62697",
    question: "Dualuoi TL3 rcamCoopSelect-XLA",
  },
  {
    answer: "62698",
    question: "File ca hoi khong da kg-NKP",
  },
  {
    answer: "62699",
    question: "Quyt Nhat kg",
  },
  {
    answer: "62700",
    question: "Nho hong giong Nhat kg",
  },
  {
    answer: "62732",
    question: "Ca thu nuong kg-TD",
  },
  {
    answer: "62731",
    question: "Moi bien kho kg-TD",
  },
  {
    answer: "62755",
    question: "Tao Fuji do Nam Phi kg",
  },
  {
    answer: "62762",
    question: "Xoai cat Hoa Loc Premium kg",
  },
  {
    answer: "62763",
    question: "Xoai cat chu xanh Premium kg",
  },
  {
    answer: "62764",
    question: "Xoai cat chu vang Premium kg",
  },
  {
    answer: "62765",
    question: "Buoi da xanh Mtay L1 kg",
  },
  {
    answer: "62766",
    question: "Tao Hidden Rose My(Ruot do) kg",
  },
  {
    answer: "62767",
    question: "Cherry Uc size 26-28 Kg",
  },
  {
    answer: "62768",
    question: "Ga ta hap cung kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "62772",
    question: "Cam canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "62773",
    question: "Nho xanh k.hat NamPhi L1 kg",
  },
  {
    answer: "62774",
    question: "Tao Dazzle My kg",
  },
  {
    answer: "62775",
    question: "Tao Dazzle My nho kg",
  },
  {
    answer: "62781",
    question: "Thit tom kg",
  },
  {
    answer: "62787",
    question: "Oi giong DaiLoan CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "62788",
    question: "Mang cau TayNinh CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "62789",
    question: "Cherry Newzealand kg-DNHAT",
  },
  {
    answer: "62796",
    question: "Xuong dui ga kg",
  },
  {
    answer: "62797",
    question: "Dui ga rut xuong kg",
  },
  {
    answer: "62798",
    question: "Thit bap heo kg",
  },
  {
    answer: "62799",
    question: "Thit heo KM kg-NP990",
  },
  {
    answer: "62803",
    question: "Dua MD2 Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62804",
    question: "Ma dui ga rut xuong kg",
  },
  {
    answer: "62805",
    question: "Dui ga thao khop rut xuong kg",
  },
  {
    answer: "62806",
    question: "Chuoi tieu hong-TD",
  },
  {
    answer: "62807",
    question: "Sau rieng Sau Ri kg-TD",
  },
  {
    answer: "62834",
    question: "Canh bi do dau phong SC kg",
  },
  {
    answer: "62835",
    question: "Canh bi do nam bao ngu SC kg",
  },
  {
    answer: "62836",
    question: "Canh nam hat sen chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62837",
    question: "Canh chua chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62824",
    question: "Ca phen SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62825",
    question: "Ca chuong SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62826",
    question: "Ca chim SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62827",
    question: "Cha gio thap cam chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62828",
    question: "Ram bap chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62829",
    question: "Ram dau phong chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62830",
    question: "Kho qua don dau hu chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62831",
    question: "Dau hu don chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62832",
    question: "Canh kho qua r.bien chay SC kg",
  },
  {
    answer: "62833",
    question: "Mien chay tron SC kg",
  },
  {
    answer: "62838",
    question: "Tao Sunrise Magic My kg",
  },
  {
    answer: "62854",
    question: "Tao bi do Nam Phi nho kg",
  },
  {
    answer: "62849",
    question: "Suon gia heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62850",
    question: "Suon non heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62839",
    question: "Cotlet heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62840",
    question: "Chan gio heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62841",
    question: "Thit vai heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62842",
    question: "Thit dui heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62843",
    question: "Thit heo xay kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62844",
    question: "Thit nach heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62845",
    question: "Thit nong heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62846",
    question: "Nac dui heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62847",
    question: "Nac than heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62848",
    question: "Xuong ong heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62851",
    question: "Nac dam heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62852",
    question: "Ba roi heo kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62853",
    question: "Ba roi heo rut suon kg-TTP",
  },
  {
    answer: "62855",
    question: "Duoi heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62856",
    question: "Than noi kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62857",
    question: "Nac nong kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62858",
    question: "Nac dui kg -BAPI990",
  },
  {
    answer: "62859",
    question: "Nac vai kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62860",
    question: "Nac than kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62861",
    question: "Xuong heo kg-BAPI990",
  },
  {
    answer: "62862",
    question: "Tom cang do kg",
  },
  {
    answer: "62868",
    question: "F-Vu sua 200g up kg-MIAF",
  },
  {
    answer: "62869",
    question: "Banh cuon chay kg",
  },
  {
    answer: "62871",
    question: "Tom cang do kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "62872",
    question: "Cha ca chai kg",
  },
  {
    answer: "62886",
    question: "Ca linh non dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "62887",
    question: "Cha ca that lat tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62888",
    question: "Thit dui bo tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62889",
    question: "Cha ca me tam uop kg",
  },
  {
    answer: "62893",
    question: "Buoi duong lacam CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "62894",
    question: "Xa lach bup My kg-TD",
  },
  {
    answer: "62897",
    question: "Ca chi vang kho kg-TD",
  },
  {
    answer: "62895",
    question: "Cari vit kg-CMBT990",
  },
  {
    answer: "62896",
    question: "Comchien tchau nlucbaokg-NL990",
  },
  {
    answer: "62898",
    question: "Ca chim den dlanh kg",
  },
  {
    answer: "62902",
    question: "Vit tam uop la mac mat kg-CP",
  },
  {
    answer: "62903",
    question: "Vit tam quay la chuc kg-CP",
  },
  {
    answer: "62909",
    question: "F-Phi le bo Uc 36S kg-DP",
  },
  {
    answer: "62910",
    question: "F-Than lung dau bo Uc36S kg-DP",
  },
  {
    answer: "62911",
    question: "F-Than lung cuoi boUc36S kg-DP",
  },
  {
    answer: "62912",
    question: "F-Thit bung bo Uc 36S kg-DP",
  },
  {
    answer: "62914",
    question: "Tao Fuji New Zealand nho kg",
  },
  {
    answer: "62915",
    question: "Chuoi cau kg-H990",
  },
  {
    answer: "62916",
    question: "Chuoi do kg-H990",
  },
  {
    answer: "62917",
    question: "Le Han trai kg-H990",
  },
  {
    answer: "62918",
    question: "Ca lang lam sach kg-Tu NCC",
  },
  {
    answer: "62919",
    question: "Goi ga kg-CMBD990",
  },
  {
    answer: "62920",
    question: "Rau mop xao toi kg-CMBD990",
  },
  {
    answer: "62949",
    question: "File basa xotngusac kg-CMSH990",
  },
  {
    answer: "62936",
    question: "Goi ca dang ca kho kg-CMBMT990",
  },
  {
    answer: "62921",
    question: "Ga xao sa ot kg-CMCR990",
  },
  {
    answer: "62922",
    question: "Ca dieuhong khorieu kg-CMCL990",
  },
  {
    answer: "62924",
    question: "Canh ga chien k.dau kg-CMDH990",
  },
  {
    answer: "62925",
    question: "Duitoi chien k.dau kg-CMDH990",
  },
  {
    answer: "62938",
    question: "Mam tomchua th.luoc kg-CMGC990",
  },
  {
    answer: "62937",
    question: "Tom rim nuoc dua kg-CMHB990",
  },
  {
    answer: "62926",
    question: "Dui ga sot cam kg-CMHTP990",
  },
  {
    answer: "62927",
    question: "Canh ga sot ch.day kg-CMHTP990",
  },
  {
    answer: "62928",
    question: "Vit nuong ngu vi kg-CMHTP990",
  },
  {
    answer: "62929",
    question: "Banh khom hoa mai kg-CMKG990",
  },
  {
    answer: "62930",
    question: "Ga rang la chuc kg-CMLX990",
  },
  {
    answer: "62950",
    question: "Ga quay kg-CMLTK990",
  },
  {
    answer: "62931",
    question: "Heo quay chay kg-CMPT990",
  },
  {
    answer: "62932",
    question: "Heo quaychay so che kg-CMPT990",
  },
  {
    answer: "62933",
    question: "Cu hanh tay Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "62935",
    question: "Tao Star NewZealand nho kg",
  },
  {
    answer: "62934",
    question: "Kh.tay hong Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "62923",
    question: "Ga tre kg-TN990",
  },
  {
    answer: "62939",
    question: "Bau Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62940",
    question: "Bi dao Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62941",
    question: "Muop huong Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62942",
    question: "Kho qua Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62943",
    question: "Dua leo Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "62944",
    question: "Thanh Long vo vang kg-TD",
  },
  {
    answer: "62945",
    question: "Man hong dao kg-TD",
  },
  {
    answer: "62946",
    question: "Dao Son La kg-TD",
  },
  {
    answer: "62947",
    question: "Na giong Thai kg-TD",
  },
  {
    answer: "62948",
    question: "Tao Ruby Star New Zealand kg",
  },
  {
    answer: "62951",
    question: "Ca bon duoi vang dlanh kg",
  },
  {
    answer: "62952",
    question: "Ca bon luoi ngua dlanh kg",
  },
  {
    answer: "62953",
    question: "Ca bon phu thuy dlanh kg",
  },
  {
    answer: "62954",
    question: "Ca tuyet bac dlanh kg",
  },
  {
    answer: "62955",
    question: "Cotlet chay muoi sa so che kg",
  },
  {
    answer: "62956",
    question: "Ga vien chay muoi sa so che kg",
  },
  {
    answer: "62957",
    question: "Heo lat chay muoi sa so che kg",
  },
  {
    answer: "62958",
    question: "Bun bap kg-TD",
  },
  {
    answer: "62959",
    question: "Cai thao hoatien CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "62960",
    question: "Thanh long r.trang DB kg",
  },
  {
    answer: "62961",
    question: "Thanh long r.do DB kg",
  },
  {
    answer: "62962",
    question: "Cai be xanh thuy canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "62963",
    question: "Mang tay xanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "62964",
    question: "Thit nong heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "62965",
    question: "Xuong vun heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "62966",
    question: "Xuong gia heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "62967",
    question: "Mo bung heo kg-TD",
  },
  {
    answer: "62968",
    question: "Nho mau don HQ kg-H990",
  },
  {
    answer: "62970",
    question: "Ca ngan kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62971",
    question: "Ca nuc kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62972",
    question: "Ca bac ma kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62973",
    question: "Ca ngu kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62974",
    question: "Ca bong duc kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62975",
    question: "Ca chim kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62976",
    question: "Ca huong kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62977",
    question: "Ca thu khuc kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62978",
    question: "Muc ong kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62979",
    question: "Bach tuoc kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62980",
    question: "Dau muc kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62981",
    question: "Cua bien kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62982",
    question: "Ngao trang kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62983",
    question: "Ca khoai kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62984",
    question: "Ruot hau kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62985",
    question: "Ca nuc mot nang kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62986",
    question: "Trai song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62987",
    question: "Ca tram lam sach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62988",
    question: "Ca chep lam sach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62989",
    question: "Ca tram song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62990",
    question: "Ca chep gion kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62991",
    question: "Ca dieu hong song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62992",
    question: "Ca dieu hong lsach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62993",
    question: "Ca loc song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62994",
    question: "Ca loc lam sach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62995",
    question: "Ca ro phi File kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62996",
    question: "Ca ro phi nguyen con kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62997",
    question: "Ca ro phi song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62998",
    question: "Ca lang song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "62999",
    question: "Ca lang lam sach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63000",
    question: "Ca ba sa bo dau kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63001",
    question: "Cua dong xay kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63002",
    question: "Tom the kg(40-60con)-HTH990",
  },
  {
    answer: "63003",
    question: "Tom su kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63004",
    question: "Tep dong kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63005",
    question: "Ech lam sach kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63006",
    question: "Nhong kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63007",
    question: "Oc buou kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63008",
    question: "Thit hen kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63009",
    question: "Bao tu basa kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63010",
    question: "Ca chach song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63011",
    question: "Ca tre kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63012",
    question: "Hen song kg-HTH990",
  },
  {
    answer: "63013",
    question: "Ba roi heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63014",
    question: "Ba roi r.s thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63015",
    question: "X.ong heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63016",
    question: "X.duoi heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63017",
    question: "X.co heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63018",
    question: "Thitvai heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63019",
    question: "Thitdui heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63020",
    question: "Thannoi heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63021",
    question: "Suonnon heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63022",
    question: "Suongia heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63023",
    question: "Nac vai heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63024",
    question: "Nac dui heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63025",
    question: "Nac dam heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63026",
    question: "Duoi heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63027",
    question: "Dung heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63028",
    question: "Chan giotrc thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63029",
    question: "Chan giosau thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63030",
    question: "Bap gio heo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63031",
    question: "Cotlet heo thao duong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63032",
    question: "Xuong vaheo thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63033",
    question: "Thit heoxay thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63034",
    question: "B.gioheo rx thaoduong kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63035",
    question: "F-Bi soi mi kg-CPG",
  },
  {
    answer: "63036",
    question: "Nho xanh k.hat My kg-H990",
  },
  {
    answer: "63037",
    question: "Nho den k.hat My kg-H990",
  },
  {
    answer: "63038",
    question: "Nhan tim kg",
  },
  {
    answer: "63039",
    question: "Qua nhan kg-TD",
  },
  {
    answer: "63040",
    question: "Bo sap DB kg",
  },
  {
    answer: "63041",
    question: "Bo 034 loai 1 kg",
  },
  {
    answer: "63042",
    question: "Bo 034 DB kg",
  },
  {
    answer: "63043",
    question: "Bo Booth giong My DB kg",
  },
  {
    answer: "63044",
    question: "F-Phile uc ga k.da kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63045",
    question: "F-Canh ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63046",
    question: "F-Dui ga goc tu kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63047",
    question: "F-Chan ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63048",
    question: "F-Ma dui ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63049",
    question: "F-Dui toi ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63050",
    question: "F-Uc ga co xuong kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63051",
    question: "F-Phile dui toi ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63052",
    question: "F-Sun uc ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63053",
    question: "F-Phile ma dui ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63054",
    question: "F-Chan ga rut xuong kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63055",
    question: "F-Canh toi ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63056",
    question: "F-Canh giua ga kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63057",
    question: "F-Dui ga thao khop kg-JAPFA",
  },
  {
    answer: "63058",
    question: "Muc xe la chanh kg-TD",
  },
  {
    answer: "63059",
    question: "Muc sot nuoc cot dua kg-TD",
  },
  {
    answer: "63060",
    question: "Dua luoi ruot cam Pansy kg",
  },
  {
    answer: "63061",
    question: "Ca chach que kg",
  },
  {
    answer: "63062",
    question: "Ca dieu hong song 800g up kg",
  },
  {
    answer: "63063",
    question: "Kiwi vang NZ kg-H990",
  },
  {
    answer: "63064",
    question: "Kiwi xanh NZ kg-H990",
  },
  {
    answer: "63065",
    question: "Tao Envy kg-H990",
  },
  {
    answer: "63068",
    question: "Bong atiso kho kg-NM",
  },
  {
    answer: "63066",
    question: "Hong treo gio VIP kg-NM",
  },
  {
    answer: "63067",
    question: "Hong deo trai tron kg-NM",
  },
  {
    answer: "63071",
    question: "Hanh nhan My kg-XH",
  },
  {
    answer: "63072",
    question: "Hat macca kg-XH",
  },
  {
    answer: "63074",
    question: "Khoai lang say kg-XH",
  },
  {
    answer: "63076",
    question: "Khoai mon say kg-XH",
  },
  {
    answer: "63077",
    question: "Hat sen say kg-XH",
  },
  {
    answer: "63073",
    question: "Chuoi say kg-XH",
  },
  {
    answer: "63075",
    question: "Mit say kg-XH",
  },
  {
    answer: "63078",
    question: "Nho kho Thompson kg-XH",
  },
  {
    answer: "63069",
    question: "Cha gio chien an lien kg-XH",
  },
  {
    answer: "63070",
    question: "Cha gio chien anlien cay kg-XH",
  },
  {
    answer: "63079",
    question: "F-Xoai Cat chu vang kg-HL",
  },
  {
    answer: "63080",
    question: "Sa lach Minetto t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "63081",
    question: "Rau diep thom t.canh kg-TD",
  },
  {
    answer: "63082",
    question: "Vu sua hoang kim kg",
  },
  {
    answer: "63095",
    question: "Bong cai xanhCoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63096",
    question: "Bapcai trtim CoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63097",
    question: "Can tay Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63098",
    question: "Cachuatrung Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63099",
    question: "Bo sap L1 Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63100",
    question: "DluoiTL3rcbabyCoopSelect kg-VF",
  },
  {
    answer: "63101",
    question: "Bi soi mi kg",
  },
  {
    answer: "63102",
    question: "Bi giot nuoc kg",
  },
  {
    answer: "63103",
    question: "Than ngoai bo Uc kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63104",
    question: "Nac dui bo Uc kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63105",
    question: "Tai co bo Uc kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63106",
    question: "Nam gau bo Uc kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63107",
    question: "Bo Uc xao kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63108",
    question: "Bo Uc xay kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63109",
    question: "Bap bo Uc kg-TH990",
  },
  {
    answer: "63110",
    question: "Dua luoi ruot xanh Angelica kg",
  },
  {
    answer: "63111",
    question: "Dau giong Han Quoc VIP kg",
  },
  {
    answer: "63112",
    question: "Dau giong Newzealand VIP kg",
  },
  {
    answer: "63113",
    question: "Dau giong Nhat VIP kg",
  },
  {
    answer: "63114",
    question: "F-Dua mat (MD2) 1.3kg up-TFR",
  },
  {
    answer: "63116",
    question: "Canhtoiga ran otxanh dl kg-Uni",
  },
  {
    answer: "63115",
    question: "Canh toi ga CN dlanh nk kg",
  },
  {
    answer: "63117",
    question: "Dua hau do L1 Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "63118",
    question: "Duahaudo k.hatL1 CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "63119",
    question: "Canh ga sot thom kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63120",
    question: "Dau hu chien kg-TD",
  },
  {
    answer: "63121",
    question: "Dua luoi dai kg-TD",
  },
  {
    answer: "63122",
    question: "Ga u muoi kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63125",
    question: "F-Chanh k.hat Org kg-Oryaco",
  },
  {
    answer: "63126",
    question: "F-Du du Org kg-Oryaco",
  },
  {
    answer: "63127",
    question: "Tao Gala My kg-H990",
  },
  {
    answer: "63128",
    question: "Hong gion HQuoc kg-H990",
  },
  {
    answer: "63129",
    question: "Tao Ambrosia NZ kg-H990",
  },
  {
    answer: "63130",
    question: "Cam vang Uc kg-H990",
  },
  {
    answer: "63131",
    question: "Tao Dazzle NZ kg-H990",
  },
  {
    answer: "63132",
    question: "Quyt Uc kg-H990",
  },
  {
    answer: "63252",
    question: "Mon chay chien-xao kg-TK990",
  },
  {
    answer: "63249",
    question: "Am thuc thit gia suc kg-TK990",
  },
  {
    answer: "63250",
    question: "Am thuc thit gia cam kg-TK990",
  },
  {
    answer: "63251",
    question: "Am thuc thuy hai san kg-TK990",
  },
  {
    answer: "63123",
    question: "Khoai tay chien kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63124",
    question: "F-Mang cau TN 300g up kg-MIAF",
  },
  {
    answer: "63133",
    question: "Canhtoiga otxanh ran kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63134",
    question: "Ga hap mia kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63135",
    question: "Dau ca tra dau kg",
  },
  {
    answer: "63136",
    question: "Minh ca tra dau kg",
  },
  {
    answer: "63139",
    question: "Keo g.lut rbien Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "63137",
    question: "Buoidxanh ccanh Coop Select kg",
  },
  {
    answer: "63138",
    question: "Tao xanh My kg-H990",
  },
  {
    answer: "63140",
    question: "Quyt Uc nho kg",
  },
  {
    answer: "63141",
    question: "Keo ALPEN tr.dao&kem q.mong kg",
  },
  {
    answer: "63143",
    question: "K.mut CCHUPS hoa&traicay hh kg",
  },
  {
    answer: "63142",
    question: "Keo deo CCHUPS SourBelttc kg",
  },
  {
    answer: "63144",
    question: "Thach suachua huong traicay kg",
  },
  {
    answer: "63145",
    question: "Thach rau cau ngonngon 2lop kg",
  },
  {
    answer: "63146",
    question: "Ba roi heo dac biet PREMIUM kg",
  },
  {
    answer: "63147",
    question: "F-Thanh long trang kg-DXF",
  },
  {
    answer: "63148",
    question: "F-Thanh long do kg-DXF",
  },
  {
    answer: "63149",
    question: "F-Thanh long Hoang Kim kg-DXF",
  },
  {
    answer: "63150",
    question: "F-Thanh long bup sen kg-DXF",
  },
  {
    answer: "63151",
    question: "F-Dua luoi ruot cam kg-DXF",
  },
  {
    answer: "63152",
    question: "Keo mut CHUPA CHUPS hh kg",
  },
  {
    answer: "63153",
    question: "La cam kg-TD",
  },
  {
    answer: "63154",
    question: "Mang kho kg-TD",
  },
  {
    answer: "63155",
    question: "F-Chuoi Laba kg-SM990",
  },
  {
    answer: "63156",
    question: "Banh ncrb&cb miniCoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "63157",
    question: "Cam Cara Uc nho kg",
  },
  {
    answer: "63168",
    question: "Suon heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63169",
    question: "Suon sun heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63158",
    question: "Ba chi heo db kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63159",
    question: "Bap gio heo r.xuong kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63160",
    question: "Cotlet lien than kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63161",
    question: "Duoi heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63162",
    question: "Mong gio heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63163",
    question: "Nac dui heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63164",
    question: "Nac nong heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63165",
    question: "Nac than ngoai heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63166",
    question: "Nac than noi heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63167",
    question: "Nac dam heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63170",
    question: "Thit dui heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63171",
    question: "Thit heo xay kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63172",
    question: "Thit san vai heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63173",
    question: "Xuong duoi heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63174",
    question: "Xuong ong heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63175",
    question: "Xuong song heo kg-BAF",
  },
  {
    answer: "63176",
    question: "Ca vuoc do dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "63177",
    question: "Ca nhong dong lanh kg",
  },
  {
    answer: "63179",
    question: "F-Mon man an com can kg-KH990",
  },
  {
    answer: "63178",
    question: "Cherry Uc kg-H990",
  },
  {
    answer: "63180",
    question: "Mit ruot do xe mieng kg",
  },
  {
    answer: "63181",
    question: "Mit ruot do mui kg",
  },
  {
    answer: "63182",
    question: "Tao do Cripps Nam Phi nho kg",
  },
  {
    answer: "63266",
    question: "DualuoiHL rcdb CoopSelectkg-PL",
  },
  {
    answer: "63184",
    question: "Mam nem xay Di Can kg",
  },
  {
    answer: "63185",
    question: "Mam ruoc xay Di Can kg",
  },
  {
    answer: "63186",
    question: "Mam ca com Di Can kg",
  },
  {
    answer: "63187",
    question: "Mam tom chua Di Can kg",
  },
  {
    answer: "63188",
    question: "Banh dua nuong kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63189",
    question: "Dau Ha Lan kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63190",
    question: "Dau Ha Lan toi ot kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63191",
    question: "Dau nanh say kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63192",
    question: "Hat bi kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63193",
    question: "Hat dieu muoi vo lua kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63194",
    question: "Hat dinh duong Mix kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63195",
    question: "Hat dduong trcay say kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63196",
    question: "Hat hanh nhan bo kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63197",
    question: "Hat huong duong kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63198",
    question: "Keodeo bap nhan chay kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63199",
    question: "K.deo chipchipKITOTA kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63200",
    question: "Keo deo huong tr.cay kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63201",
    question: "Keo deo xoai kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63202",
    question: "Keo doi lac kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63203",
    question: "Keo dua trai cay kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63204",
    question: "Keo hanh phuc kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63205",
    question: "Keo lac kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63206",
    question: "Keo socola tong hop kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63207",
    question: "Keo sua hat trai cay kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63208",
    question: "Mut me say kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63209",
    question: "Ngo nep cay kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63210",
    question: "Qua Macca kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63211",
    question: "Thach arita kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63212",
    question: "Thachglutdduongchbongkg-THD990",
  },
  {
    answer: "63213",
    question: "Thachglutdduongrbien kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63214",
    question: "Thach pudding xoai kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63215",
    question: "Thach tr.sua top one kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63216",
    question: "Thach trai cay sunta kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63217",
    question: "Thach tra sua trchau kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63218",
    question: "Thach trai cay 3D kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63219",
    question: "Thachtrcay suntaplus kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63220",
    question: "Trai cay say tonghop kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63221",
    question: "Xoai say kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63222",
    question: "Thachtgiacmochi trcaykg-THD990",
  },
  {
    answer: "63223",
    question: "Thach schua minions kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63224",
    question: "Dua say gion kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63225",
    question: "Hat dieu rang muoi-THD990",
  },
  {
    answer: "63226",
    question: "Banh quy mix kg-THD990",
  },
  {
    answer: "63227",
    question: "Thitxay tuoiuopsan MeatDeli kg",
  },
  {
    answer: "63228",
    question: "Mut mang cau muoi ot kg-XH",
  },
  {
    answer: "63229",
    question: "Mut gung vien kg-XH",
  },
  {
    answer: "63230",
    question: "F-Chanh vang Argentina kg",
  },
  {
    answer: "63231",
    question: "Oc bulot kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "63232",
    question: "Oc mo kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "63233",
    question: "Ca duoi kg-VDS990",
  },
  {
    answer: "63234",
    question: "Tao Kissabel Phap kg",
  },
  {
    answer: "63235",
    question: "Thanh long ruot do L1 kg-TD",
  },
  {
    answer: "63236",
    question: "Xoai giong Dai Loan L1 kg-TD",
  },
  {
    answer: "63239",
    question: "Thit vien tr.cut MeatDeli kg",
  },
  {
    answer: "63240",
    question: "Thit vien pho mai MeatDeli kg",
  },
  {
    answer: "63241",
    question: "Thit vien da nang MeatDeli kg",
  },
  {
    answer: "63242",
    question: "Thit vien tr.muoi MeatDeli kg",
  },
  {
    answer: "63237",
    question: "Bi ngoi xanh CoopSelect kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63238",
    question: "Xalach lolo Coop Select kg-TNX",
  },
  {
    answer: "63243",
    question: "Mut gung hue ANH NGUYET kg-TD",
  },
  {
    answer: "63244",
    question: "Thit bo kho soi NG.VAN kg-TD",
  },
  {
    answer: "63245",
    question: "Thit bo kho lat NG.VAN kg-TD",
  },
  {
    answer: "63246",
    question: "Ca cam SC tam uop kg",
  },
  {
    answer: "63247",
    question: "Suon heo chat SC TU kg",
  },
  {
    answer: "63248",
    question: "F-Cu san (cu dau) kg-MAF",
  },
  {
    answer: "63253",
    question: "F-Bong cai xanh kg-CPG",
  },
  {
    answer: "63254",
    question: "Basa 1nang 400up CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "63255",
    question: "Basa 1nang 700up CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "63259",
    question: "Nem nuong kg-SU990",
  },
  {
    answer: "63257",
    question: "Cha ca tuoi tam uop kg-SU990",
  },
  {
    answer: "63258",
    question: "Kho ca ho chung nguvi kg-SU990",
  },
  {
    answer: "63256",
    question: "Cha ca hap kg-SU990",
  },
  {
    answer: "63260",
    question: "Xoai Cat Chu da vang L1 kg-TD",
  },
  {
    answer: "63261",
    question: "Hat dua khongmau Hung Ky kg-TD",
  },
  {
    answer: "63262",
    question: "Hat bi Hung Ky kg-TD",
  },
  {
    answer: "63263",
    question: "F-Tao Fuji HQ kg-HWR",
  },
  {
    answer: "63264",
    question: "F-Le sua HQ kg-HWR",
  },
  {
    answer: "63265",
    question: "Duahau k.hat Tet CoopSelect kg",
  },
  {
    answer: "63267",
    question: "Than chuoi kg-TD",
  },
  {
    answer: "63277",
    question: "Ga tha vuon hap ONL kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63278",
    question: "Goi su trang ONL kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63279",
    question: "Thit kho trung ONL kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63280",
    question: "Canh kquadonthit ONL kg-PKD990",
  },
  {
    answer: "63282",
    question: "Sau rieng kg-CPD990",
  },
  {
    answer: "63283",
    question: "Sau rieng tach vo kg-CPD990",
  },
];
const questionInput = document.getElementById("questionInput"); //ô nhập câu hỏi
const suggestion = document.getElementById("suggestion"); // câu trả lời
const answer = document.getElementById("answer"); // câu hỏi

questionInput.addEventListener("input", function () {
  const inputText = questionInput.value; //lấy value input
  suggestion.innerHTML = "";

  if (inputText.length === 0) {
    answer.innerHTML = "";
    return;
  }

  const matchingQuestions = data.filter(
    (item) => item.question.toLowerCase().includes(inputText.toLowerCase()) //cho về chữ thường
  );

  if (matchingQuestions.length > 0) {
    matchingQuestions.forEach((item) => {
      const question = document.createElement("div");
      question.textContent = item.question;
      suggestion.appendChild(question);
    });
    suggestion.style.display = "block";
  } else {
    suggestion.style.display = "none";
  }
});

suggestion.onclick = (event) => {
  if (event.target.tagName === "DIV") {
    const selectedQuestion = event.target.textContent;
    const selectedAnswer = data.find(
      (item) => item.question === selectedQuestion
    ).answer;
    const formattedAnswer = selectedAnswer.replace(/\$/g, "<br>");

    questionInput.value = selectedQuestion;
    answer.innerHTML = formattedAnswer;
    suggestion.style.display = "none";
  }
};
